"	PU	O	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชิน	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

กระตุก	VV	O	B_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี.ค.	NN	O	I_CLS
51	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วาระ	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
712	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
คดีดำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	O	I_CLS
2953/2550	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางมด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นิติกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นิติกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิ	NG	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
154	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
157	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
738	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	E_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซับซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ลับหลัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ท้า	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มูลนิธิ	NN	B_ORG	B_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติ	VV	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS

เปรียบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใบตอง	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
สตาร์ดัสท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทราเวล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สกาย	NN	B_ORG	B_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	E_CLS

เปรียบ	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใบตอง	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อำเภอ	NN	B_ORG	B_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วิสัย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
โร่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ท้วงติง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อินสไพร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS

รีล_มาดริด	NN	B_ORG	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมชล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
51	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	AJ	O	E_CLS

อย่าง	NN	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กระดาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



