น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำนาย	VV	O	I_CLS
ดวงชะตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้งท้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้งท้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS



