ดัน	VV	O	B_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
อริยสงฆ์	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

แจง	VV	O	B_CLS
รู้เท่าไม่ถึงการณ์	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กรรมการกองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
วาระ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพิกเฉย	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ศรนุวัตร์	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทอดพระเนตร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บั้ง	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
พญา	NN	O	I_CLS
นาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นุ่งน้อยห่มน้อย	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกระแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กาลเทศะ	NN	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งสุภาชัย	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
บั้ง	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
พญา	NN	O	I_CLS
นาค	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ข้าพเจ้า	PR	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ขนบธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดีงาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อริยสงฆ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รู้เท่าไม่ถึงการณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูตระกูล	NN	I_PER	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เพิกเฉย	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มอเตอร์	NN	O	I_CLS
โชว์	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

ใคร	PR	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โป๊	VV	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	E_CLS

ดาบตำรวจ	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
วาระ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
กินเหล้าเมายา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ป่อเต็กตึ๊ง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระบรมราชินีนาถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ประเจิดประเจ้อ	VV	O	I_CLS
เลอะเทอะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
จ้ำบ๊ะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
อบายมุข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อบายมุข	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
โบแดง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
ทองศรี	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป.ณ.เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2537	NU	E_DTM	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลบหลู่	VV	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าคณะ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เจ้าคณะ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าคณะ	NN	O	I_CLS
พระสังฆาธิการ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
สาธารณสุข	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระสังฆาธิการ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ราชเลขานุการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฆราวาส	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
วีดีทัศน์	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS



