"	PU	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

สถาบันวิมุตตยลัย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้อง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
สืบทอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
คอมมิวนิสต์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คอมมิวนิสต์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ช่องทาง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รีลมาดริด	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปฏิญาณ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ภักดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สืบทอด	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นายก	NN	B_ORG	E_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
บุคคลวง	XX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เล็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กรรมกร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็กซิม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สภาเปรซิเดียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS

หลาย	NU	O	B_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ตีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วางใจ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2526	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2527	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าวกรอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS



