จักรกฤษณ์	NN	B_PER	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวายใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ทั้งนั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คมชัดลึก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กรมวิทยาศาสตร์บริการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลบำรุงราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	E_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

งบประมาณ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฮอนด้า	NN	B_ORG	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	E_CLS



