"	PU	O	B_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิมารอน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ซิมารอน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

พิษ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	E_CLS

อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ประทัง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลอยคอ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โล่งอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิมารอน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,364	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,252	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,300	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
401	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
223	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
290	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,189	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
อ่วม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
บาน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทำนบ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	B_ORG	I_CLS
เอี่ยมละออ	NN	E_ORG	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.08	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.09	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.54	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ไต้ฝุ่น	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิมารอน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งาน	NN	O	B_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	E_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กฐิน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ถึง	AJ	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กฐิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เหลือเกิน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
กระทง	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นํ้า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
ประทัง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
โหล	CL	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โฟม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนังสติ๊ก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ย่าง	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
หิว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใต้ถุน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชรา	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เตียง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ยาย	NN	I_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

หนองคาย	NN	B_LOC	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่าเหม็น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย่อยสลาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อีเอ็ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ตะขาบ	NN	O	B_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
Will	NN	B_ORG	E_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส._อบจ.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตะขาบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พลัด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ราก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หก	NN	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ไต้ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ซิมารอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พายุ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ค่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,589	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS



