จังหวัดตราด	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล้มลุกคลุกคลาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เฉิดฉัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่นครั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
องค์การการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสาธง	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
WTO	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เฟื่องฟู	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
25	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่นครั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	E_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แคร์นส์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
โดฮา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผลลัพธ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
โดฮา	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เอื้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



