รวบ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ตีสนิท	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกเมซ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลบูมซาซิล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟลิซิสีโม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาเมีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวนตูร่า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
405	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิป	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอริโก้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	E_CLS

ลอร์ด	NN	B_DES	B_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตีสนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทำที	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เดิมพัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผบก.ทท.	NN	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เดิมพัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โรเล็กซ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เดิมพัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ข้าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ดงใหญ่วิทยาคมรัชมังคลาภิเษก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ทท.	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ป้องกัน	NN	B_DES	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1.3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



