แกนนำ	NN	O	B_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
ซัมมิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จังหวัดบุรีรัมย์	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกติ	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุรีรัมย์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บอบช้ำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ศรีษะเกษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.อาจสามารถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ร้อยเอ็ด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



