วุฒิสภา	NN	B_ORG	B_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หยก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริมคม	VV	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	E_CLS

อนาคต	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สมใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS



