เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติกาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธิดา	NN	O	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติกาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชธิดา	NN	O	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สลุต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
03.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชธิดา	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชโอรส	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	AJ	O	B_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระราชธิดา	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระพลานามัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พระราชธิดา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
พระฉายาลักษณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชันษา	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระสวามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่แล้ว	AJ	O	E_CLS

พระศิริโฉม	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระจริยาวัตร	NN	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนพระทัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS



