สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกียร์	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

พฤติกรรม	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝักใฝ่	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เกียร์ว่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ประวัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระสังฆราช	NN	B_ORG	I_CLS
องค์	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
17	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คสรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสมอภาค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผ่าน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โน้ม	VV	O	I_CLS
เอียง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝักใฝ่	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	AV	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ร้อย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ร.	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3012	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดยอด	AJ	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ซัมมิต	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สงกรานต์	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย.	NN	B_ORG	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝักใฝ่	VV	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เรือง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึดกุม	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
หมดสิ้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สืบต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หุ่นเชิด	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข่นฆ่า	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาฯ	NN	E_DTM	I_CLS
ทมิฬ	AJ	O	E_CLS

สถาบัน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
บรรหาร	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แจ่มใส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เกียร์ว่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งๆที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมชานุภาพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ่งแจ้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ตราบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพพจน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เกียร์	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
หวังว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	AV	O	I_CLS
ลูกเล่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เล่ห์เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
สีกา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ภาพพจน์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สังคยนา	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาส	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมดสิ้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

มิฉะนั้น	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เล่ห์เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบา	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS



