ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
ตื้น	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9/186	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	O	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำที	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้าเวร	VV	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



