คอ	NN	O	B_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เกลี้ยง	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
แขยง	VV	O	E_CLS

เลข	NN	O	B_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	E_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จน	AX	O	I_CLS
เกลี้ยง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ใต้ดิน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

สลาก	NN	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทน้ำเทท่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดพุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยี่ปั๊ว	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
960	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
992	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2470	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
992	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
129	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แจ็คพอต	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
992	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
960	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ลอตเตอรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สลาก	NN	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
งวด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
699	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
960	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
612	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงขัน	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
545	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
192	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าทรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
192	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งวด	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งวด	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แจ็คพอต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	AX	O	I_CLS
โควต้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เซียน	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
เกลี้ยง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
992	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
960	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เลข	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แผง	CL	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
544	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
312	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เกจิอาจารย์	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	E_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
544	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
552	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
หัวใส	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นวล	NN	I_LOC	I_CLS
นร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
150	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
มัน	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
850	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
150	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ออก	AV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม่ค้า	NN	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

จ.ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นำ	VV	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
จร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ปั๊ว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งวด	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
120	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช้า	NN	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งวด	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต้นขั้ว	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้ามือ	FX	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ใต้ดิน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เจ้ามือ	FX	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ใต้ดิน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ใต้ดิน	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้ามือ	FX	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
แต่ละ	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
558	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
744	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS



