ผู้	FX	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	E_CLS
หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศตวรรษ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
หัวเฉียวเฉลิมพระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ศักราช	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
พหุภาคี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	CL	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสิทธิ์พิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยั่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
รอบ	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS



