"	PU	O	B_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยา	NN	I_DTM	I_CLS
ฯ	PU	E_DTM	E_CLS

สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS

นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

วีดีโอ	NN	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ตอน	CL	O	E_CLS

ตอน	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สลัด	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยา	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	E_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สลัด	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
175	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยา	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สงคราม	NN	B_TRM	I_CLS
อ่าว	NN	E_TRM	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมุน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยา	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



