ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

ศอ.บต.	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สสว.	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
หัวเฉียว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ผาก	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS

สมยศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	O	I_CLS
2551-2561	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แพร่	NN	B_LOC	B_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

จิราพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
มิสเตอร์ไชน่า	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	E_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กูรู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	E_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	VV	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หน้าด่าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาณาเขต	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
1979	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ชาย	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แม้ว่า	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ถนนหนทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ซุปเปอร์ไฮเวย์	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
กว่า	AV	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
205	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
205	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุดยั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
สวนพฤกษศาสตร์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คอนเซ็ปต์	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ais	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดง	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ไฮเอนด์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

ดัน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กฤดิทัช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
45.0	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GDP	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
8.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GDP	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมืองแร่	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซรามิก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัตถอุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
นุ่งห่ม	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิโตรเคมี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บูรณาการ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ห่วงโซ่	NN	O	I_CLS
อุปทาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SMEs	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
SMEs	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



