"	PU	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ป๋อง	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
มมร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	B_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ลับหลัง	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหน้า	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS



