ผบช.	NN	B	B_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.บ.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS

ผบช.	NN	B	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS



