รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
ยาอี	NN	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
97.5	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
OPBF	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลต์เวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2529	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สูท	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ปี๊ปอินน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนเทียนร่วมมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขตห้วยขวาง	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เมามัน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์เปี้ยน	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สระ	NN	B_LOC	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ทั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัชไซยิด	NN	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	B_MEA	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟว์-ไฟว์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าย	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัด	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อิ่ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบน	VV	O	I_CLS
เข็ม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ABC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลท์เวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2529	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ABC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลต์เวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2529	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2529	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คูเวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

แชมป์	NN	O	B_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
ไลต์เวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2529	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
OPBF	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลต์เวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2529-2530	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2530	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2529	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	E_CLS

ป้องกัน	VV	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1	NU	B_NUM	B_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ลุมพินี	NN	O	E_CLS

เสีย	VV	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2531	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกาหลีใต้	VV	O	E_CLS

เคย	AX	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์	NN	O	I_CLS
แบนตัมเวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2521	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
น็อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เปอร์โตริโก	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
สตรีท	NN	O	I_CLS
ไฟเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศญี่ปุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เลิฟ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ยาเค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยาเลิฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS



