นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อบอุ่น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สารคาม	NN	I_ORG	I_CLS
รวมพล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ไล่	NN	I_ORG	I_CLS
เหลี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ชื่นมื่น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้ำฟ้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	AJ	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราบรื่น	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	XX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ่งบอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยมเยียน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
กิจกรรมการจัด	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เซรามิค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พท.	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชื่นมื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้ำฟ้า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนักหนา	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้ำฟ้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เออีจี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอเอ็นยู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คล่องแคล่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS



