"	PU	O	B_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คอมมานโด	NN	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอม	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ผาก	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มือมืด	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
เก๊	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สถานทูต	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คุม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	E_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผัด	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	B_DES	B_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุกฉกรรจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เหนื่อยล้า	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดร.นาย	NN	B_DES	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชำระล้าง	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
หมู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
National	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS

ทนายความ	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	E_CLS

ในระหว่าง	PS	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อบจ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สะถิระ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุกฉกรรจ์	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอฟจี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตรวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัตถุ	NN	O	B_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ขุ่น	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เอ็นโฟร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอลโทรล	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	PS	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
แต่ละ	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
แค	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
แม่เหล็ก	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
คลื่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ผู้พัน	NN	B_DES	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกษตร	NN	B_DES	B_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
น้ำดี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหลวไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2523-2526	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลเอก	NN	B_DES	B_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
คอมมิวนิสต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รามา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มือ	NN	O	B_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พุ่ม	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ประดู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ฟุตบาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
แก๊ป	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หนังสติ๊ก	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

วัน	CL	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สายพาน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	VV	O	I_CLS
แจ่มใส	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	B_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ม็อบ	NN	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอม	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS

ซีไอที	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
รอมฎอน	NN	E_DTM	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
6	NN	E_ORG	I_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือบึ้ม	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กล่องดวงใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จม.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เว่อร์	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

รัฐ	NN	O	B_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เล่ม	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หยอก	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS



