เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โอเปค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิดฉาก	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
โรงพยาบาลพุทธชินราช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อุทก	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอน	NN	I_ORG	I_CLS
บน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



