ชยพล	NN	B_PER	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศวิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮึด	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช.ม.	CL	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	E_CLS

ทิพา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเบรก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
7-3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
850,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเบรก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9-7	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไทเบรก	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3-7	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไทเบรก	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
7-3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เน็กซัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเบรก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
7-4	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS



