ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ร่น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่าเหม็น	VV	O	I_CLS
วอน	VV	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ร่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	I_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ปลีก	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS

เขต	NN	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งจิตสมบูรณ์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จพระศรีนครินทราบรมราชชนนี	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ร่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,657	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
จวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
CHUMPHON_OFF_ROAD_CLUB	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
หลังคา	CL	E_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกษตรกรรม	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
เมเจอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS

ถนน	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รถยนต์	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

ถนน	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30-40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เอว	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50-70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60-70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	O	E_CLS

ถนน	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิโรจน์	NN	I_PER	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

ร้าน	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5,000-6,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1,000-2,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
7,000-16,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ยา	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชัน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ลูกค้า	NN	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
พลัด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



