รัฐ	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มทภ.	NN	B	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

จนท.	NN	B	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มทภ.	NN	B	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาทิพย์	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
ลม	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
อิหม่าม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
คัมภีร์	NN	O	I_CLS
อัลกุรอ่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ละหมาด	VV	O	I_CLS
ฮายัด	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็นด้วย	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS



