เผย	VV	O	B_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นุก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

วง	NN	B_ORG	B_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AV	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้เผ็ด	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
หน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นุก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โสมแดง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ล่วงรู้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
ยูเรเนียม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สะถิระ	NN	B_PER	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS



