น้ำหอม	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยี้	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฮิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อมใจ	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS

ขี้เหนียว	VV	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เย่อหยิ่ง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บงชูร์	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	E_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ขี้เหนียว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทิป	NN	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
หยาบคาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แย่	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทิป	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หยิ่ง	VV	O	I_CLS
จองหอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะเพร่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
น้อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตบทิป	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ขึ้นชื่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แย่	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทิงดุ	NN	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	E_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



