ไออาตา	NN	B_ORG	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
ปิดปาก	VV	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อีเฟดรีน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
กวด	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วอล-มาร์ท	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บิดามารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
ปิดปาก	VV	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS

พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	B_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันพรุ่งนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เฝ้าระวัง	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วาจา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
50	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กิ๊ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาใจ	VV	O	I_CLS
อีเฟดรีน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เคลือบแคลง	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คลุ้มคลั่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
คลุ้มคลั่ง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
ทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
นวัตกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจาะจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ม.สยาม	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อีเฟดรีน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อีเฟดรีน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	I_DES	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกติ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตับ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตับ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หืดหอบ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคยชิน	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้ำมูก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อีเฟดรีน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
แอนตี้อีสตามีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยื่อ	NN	O	I_CLS
บุ	VV	O	I_CLS
โพรง	NN	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตับ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ง่วง	VV	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ตับ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อีเฟดรีน	NN	B_TRM	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
สวิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อีเฟดรีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สหวิชาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้า	NN	B_DES	B_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS



