ป๋า	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

ป๋า	NN	B_TTL	B_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลัก	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบากใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
สะดือ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ปลูกฝัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

ร.ท.หญิง	NN	B_DES	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

สว.สส.	NN	B_DES	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผบก.ป.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



