"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
นิตยสาร	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอสวีค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกุศลสมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS



