ซื่อสัตย์	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เต็ง	VV	O	I_CLS
จ๋า	AV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สาย	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วชิรพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.	NN	B_ORG	B_CLS
บางมด	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พระ	NN	B_DES	B_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
เปล่า	PA	O	E_CLS

ผจก.	NN	B_DES	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	E_CLS

ดต.	NN	B_DES	B_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	CC	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เฟ้น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ราชินี	NN	B_DES	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	PU	E_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ผู้พัน	NN	B_DES	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
ตรวจสอบ	AJ	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS



