สิทธิชัย	NN	B_PER	B_CLS
ลั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS

ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เอกราช	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สันติภาพ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอด	NN	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏโมโร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ราตรี	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แต่อย่าง	CC	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็ดี	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เอ็มไอแอลเอฟ	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	B_DTM	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	B_DTM	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	B_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็มไอแอลเอฟ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



