"	PU	O	B_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงหา	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหา	NN	B_DTM	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พระราชกรณียกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	E_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหา	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ค่ำคืน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เย็น	NN	E_DTM	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	E_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS



