"	PU	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดุงกาชู	NN	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ธิษะณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชุติมา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หืด	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชันส์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
คัพ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืนหยัด	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟดเดอเรชันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	CL	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

ก่อน	AJ	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บาฟานา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มมร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนักหนา	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลเวส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางเสาธง	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ซานตานา	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ตั้งเตะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS



