ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

หน.	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
หมาด	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	E_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS



