บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิวเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลาบอราทอรี	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปาฐกถา	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
อายุบ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ศูนย์เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS



