โชเฟอร์	NN	O	B_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

แท็กซี่	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แสน	AV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใจดี	VV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	AV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สักขีพยาน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
100	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8711	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เม็งราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
สุขุมวิท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
อินทามระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ต.ก.	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อรุณอัมรินทร์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ราง	NN	I_LOC	I_CLS
จา	NN	I_LOC	I_CLS
ล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอยอินทามระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำ	VV	O	I_CLS
เงินทอน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้าตัก	NN	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
สุทธิสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนวิภาวดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตัดหน้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระเป๋า	NN	O	B_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1644	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS

คิด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS

คุณมงคล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุพิทักษ์	NN	O	I_CLS
สันติราษฎร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวพ.	NN	O	I_CLS
FM	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มหัศจรรย์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฉัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS

สามี	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พักฟื้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



