หวย	NN	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
วืด	VV	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
ตีกลับ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

หวย	NN	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
วืด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอมเมา	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิมมานเหมินท์	NN	I_PER	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอมเมา	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายได้	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โต๊ด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หวย	NN	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สายตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สายตา	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



