รุ่งโรจน์	NN	B_PER	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS

กอล์ฟ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
สนาม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หยด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จุรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคี่ยว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โบกี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลุม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ทรายขาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สแควร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วนบุคคล	AJ	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เป็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
หมาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
146	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
143	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
กรีน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สโตรค	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	VV	O	I_CLS
โบกี้	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS



