"	PU	O	B_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40-50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงแข	NN	I_PER	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โยนกลอง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภูมินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีผึ้ง	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอยูซีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
พล	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
พระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอา	VV	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บพิธ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
หญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เสม็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณภาพ	NN	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แคนนอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานที่	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
เอ็นจีโอ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดำนุ้ย	NN	I_PER	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จุด	NN	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เฟสบุ๊ก	NN	B_ORG	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัยแวนเดอร์บิลท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
CNN	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าย	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกุศลสมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อนุรักษ์	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช้าง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
โคอาล่า	NN	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โคอาล่า	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แพนด้าแดง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ลิง	NN	O	I_CLS
อุรังอุตัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชบา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุหลาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผักบุ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
บางรัก	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุขสบาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอาใจใส่	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จดทะเบียน	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	B_ORG	I_CLS
บันเทิง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ตกลูก	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เชือก	CL	E_MEA	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องห่มร้องไห้	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สัตววิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุเรศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดงออก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
อวิชชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คชลักษณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



