กีวี	NN	B_ORG	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ฟาง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

นิรโทษกรรมสากล	NN	B_ORG	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	B_DTM	I_CLS
เที่ยง	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ฟาง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS



