ฮือ	VV	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แลร์รี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิง	NN	O	E_CLS

แฟน	NN	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามกีฬาสเตเปิลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นครนิวยอร์ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แลร์รี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS

แฟน	NN	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สุ่มเลือก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,750	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
183	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หญิง	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ช็อก	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อีเมล์	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์ดัสท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทราเวล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัยนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนามกีฬาสเตเปิลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
90	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
60	NU	E_NUM	E_CLS

แฟน	NN	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ฮือ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แลร์รี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิง	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แลรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิงส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินไซด์	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์เนอเวอร์แลนด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
http://www.youtube.com/watch?v=9Am67-Sew7k	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เงา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ขนลุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แลร์รี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โถง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยูทู้บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไฟลามทุ่ง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์เนเวอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โถง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
พอดี	AV	O	E_CLS



