เชื่อ	VV	O	B_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กระนั้น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ร่าง	NN	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สมาคมกีฬาจังหวัดภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็นเอสซี	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ยูเอ็น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ทุ่ม	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลำพูน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กระนั้น	VV	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฉลาด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เวสสะโกศล	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

บลูโค้ท	NN	B_ORG	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขืน	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองตัน	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

รัชนก	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
โสมแดง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากรธรณี	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ราตรี	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล้ำหน้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
เปรียบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
คู่คี่	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS



