พรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เบิกความ	VV	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่มา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ท้าย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2517	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมกีฬาจังหวัดภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600-800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รายละเอียด	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูงสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำหนด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตร.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สั้น	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS



