ฆ่า	VV	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS

ทินพล	NN	B_PER	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฆาตกรรม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS



