"	PU	O	B_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พรีเมี่ยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	E_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รมว.	NN	B_DES	B_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สำอาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมี่ยม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
โตชิบา	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.55	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับการ	FX	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	E_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัดกำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000-20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เอฟทีเอ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เอฟทีเอ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความรู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS



