ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS

เคพีเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
คาราวาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
สหธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พรรคนำวิถี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	E_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปะติดปะต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โหมด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผวจ.	NN	B_DES	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เนื่อง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
คลองเตย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คาราวาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	B_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	B_DES	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS



