คน	NN	O	B_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สุสาน	NN	B_LOC	B_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พลังงานแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ฮูลู	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS



