เข้า	AV	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

พิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2531	NU	E_DTM	E_CLS

เกียรติคุณ	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ลายเซ็นต์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AVAAZ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	E_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อิสรภาพ	NN	O	E_CLS



