"	PU	O	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ล้วน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
40	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส.ว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริภัสราภรณ์	NN	I_PER	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	E_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอโอยู	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	PS	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
สยามซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจาต่อรอง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ถึง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
6.	NU	B_NUM	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	I_ORG	I_CLS
ไนท์ซาฟารี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เข้า	AV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ครม.	NN	B	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จัสเทล	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เอ็มโอยู	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัญญา	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เอ็มโอยู	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลักฐาน	NN	B_ORG	B_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
146	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
โฆษก	NN	I_DES	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	CL	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บาร์เตอร์เทรด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

กระทรวง	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แค่	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บีแอล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อหา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	AJ	O	E_CLS



