ล่า	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอะใจ	VV	O	E_CLS

ประสาน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ปล้น	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
นเรศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำงาน	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอม	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
เช็ค	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ส่งเสีย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทองรูปพรรณ	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขี้หลงขี้ลืม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คนใน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำงาน	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี่	CL	B_MEA	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
บตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS



