มติ	NN	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ครม.	NN	B	B_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	B_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ผนวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ทาบ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ช่างกล	NN	I_ORG	I_CLS
โรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ลำพูน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
ยงใจยุทธ	NN	I_PER	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
24	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
211	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราก	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
211	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เห็นด้วย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
สวีเดน	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มูลนิธิ	NN	B_ORG	B_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
สามชุก	NN	E_ORG	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หมกเม็ด	VV	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐธรรมนูญ	NN	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หมกเม็ด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นิติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
24	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คลุมเครือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ครม.	NN	B	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยงใจยุทธ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราชินี	NN	B_DES	B_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
วิกฤตการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วิสามัญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

สุรชาติ	NN	B_PER	B_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เกรทเตอร์ฟาร์ม่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิ่งเต้น	VV	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	I_PER	I_CLS
ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.1	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฉกาจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
กาบัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ชิบูยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โคเงียว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกรด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
จริยธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ทดลอง	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดอุตรดิตถ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราก	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ฮัทช์	NN	B_ORG	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เคาน์เตอร์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สวป.	NN	B_DES	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	E_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอกเจริญ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	E_CLS
ซาร์เมเยห์	NN	E_ORG	I_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	E_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
267	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ค่ายอาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	AJ	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	AJ	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	AJ	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	O	E_CLS



