ถก	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	CL	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

พิจารณา	VV	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โลตัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจการ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สวก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
270	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



