คน	NN	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตำบลบ้านเสี้ยว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หลั่งไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พลอย	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปฏิมากรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อม	VV	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท๊อป	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะแรก	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	E_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชูโรง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
แมงป่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลอกเลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



