สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
สว่างแดนดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กัลโช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
09	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทอด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธัญธารีย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอกอตาลันตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอสโซบลู	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเซปเป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมอัซซา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



