นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
อาร์ซีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภาที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ช่างกล	NN	I_ORG	I_CLS
โรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	E_CLS



