ต้อนรับ	VV	O	B_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	E_CLS

เกรียง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ท้อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

กราบ	VV	O	B_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	E_CLS

ทันที	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข็น	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มาลัย	NN	O	I_CLS
คล้อง	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
กลั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กระหึ่ม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ฐิติมา	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
มุมานะ	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภูมิใจ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุมานะ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
แขวนนวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เงินทอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

โดย	FX	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
ฮาร์เลย์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฮาร์เลย์	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS

หนึ่ง	NU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ร็อก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ไฮลักซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กรี๊ด	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS

ขบวน	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝั่ง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นขนัด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริมฝีปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
อบอ้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

พระองค์	PR	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	E_CLS

ขบวน	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

รัฐ	NN	O	B_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มวย	NN	O	B_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทเบิลเทนนิส	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบดมินตัน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินด์เซิร์ฟ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ราชอิสริยาภรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

กองทุน	NN	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
เหรียญ	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวยจั๊บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย็นตาโฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชิ้น	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เป็นลม	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ซาบซึ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระกรุณาธิคุณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขิน	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มาสคอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	E_CLS

บ้านเกิด	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อีคอป	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใจจริง	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ถึง	VV	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต่างๆนานา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS

กรุณพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่อนข้าง	AX	O	B_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อลังการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเว่นอีเลฟเว่น	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

คุณพ่อ	NN	B_TTL	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เซเว่น	NN	B_BRN	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แฟน	NN	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กรี๊ด	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สรรเสริญ	VV	O	I_CLS
พระบารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
อลป.	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แม้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟีเวอร์	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS

ฝึกซ้อม	VV	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยวเตร่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงศ์ตระกูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัตเอาท์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



