องค์การ	NN	B_ORG	B_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
มวย	NN	I_ORG	I_CLS
แฟร์เท็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



