2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สว.	CL	E_MEA	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS

ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	B_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชุด	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รายงาน	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS

ผบก.ป.	NN	B_DES	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณ	PR	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS



