"	PU	O	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชนจังหวัดชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	PS	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทอท.	NN	B_ORG	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระยุพราชยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เทียบเคียง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	E_CLS

2.1	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กำหนด	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

2.2	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS



