ขณะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชูโรง	VV	O	E_CLS

จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	B_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	CL	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
แฟร์เพลย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS

ศศินันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จังหวะ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชนินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

พี.แบค	NN	B_ORG	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ศรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ท้าย	NN	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ค้ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ถาก	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เหนี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เส้นยาแดงผ่าแปด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
บางไทร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

อตก..	NN	B_ORG	B_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

พา	VV	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
TCELS	NN	B_ORG	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-1-1-1-1	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วรรณรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS

บอล	NN	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วอลเลย์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
ศอก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยากเย็น	VV	O	E_CLS

กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอกนัฏ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	I_ORG	I_CLS
สมัย	NN	I_ORG	I_CLS
วิสามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	E_CLS

หัน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	I_PER	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
83	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซซาร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
82	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
68	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	E_CLS

ปัญญารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1958	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
จังหวัดตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-2	NU	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วารุจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-2	NU	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

Facebook	NN	B_ORG	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กขช.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถาด	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
บลู	NN	I_ORG	I_CLS
แซฟไฟน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีสอร์ท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จิวเวอรี่	NN	E_ORG	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขึง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
หนึบ	VV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
กลิ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
อุด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจ๊า	VV	O	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พับสนาม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ช็อด	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	E_CLS

พงศ์พันธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS

บอล	NN	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
กระเด้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฉิวเฉียด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาธร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

สปน.	NN	B_ORG	B_CLS

-	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
79	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
78	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	E_CLS

องค์การ	NN	B_ORG	B_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทลีย์	NN	I_PER	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
53	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	E_CLS

สมัชชา	NN	B_ORG	B_CLS
ใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาร์ดิฟฟ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	E_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วอร์มอัพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

สัญญา	NN	B_PER	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
สวัสดิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ท้อถอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ไต้หวัน	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลับคำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
หัวเฉียวเฉลิมพระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวะ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

เลิศศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ซัลโว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	E_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอสแบคนนท์	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บมจ.	NN	B_ORG	B_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์เดียน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีบร้อน	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS

ใช้การ	VV	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฆ่าเวลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ลุ่มน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
ยม	NN	E_ORG	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวมใจ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เฉียบคม	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงาตามตัว	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละ	VV	B_MEA	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตีไข่แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาโบล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
76	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

มาเลเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
62	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	E_CLS



