บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
ฮุบ	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แห้ว	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เจียด	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
670	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
เพลย์	VV	O	I_CLS
เมคเกอร์	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อมธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คาริมเบนเซมา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อเมื่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



