ตั้ง	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
วิ่งเต้น	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
บริษัทบุญรอด	NN	B_ORG	I_CLS
บริเวอรี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS

โผ	NN	O	B_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
เร่	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮึ่ม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิ่งเต้น	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
องคมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดู	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มก.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2556	NU	E_DTM	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เข้าข้าง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

เจ้า	NN	B_DES	B_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ขาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิ่งเต้น	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
วิ่งเต้น	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ฉะ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
มีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
CMO	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ป้ายสี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เร่	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นามบัตร	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายเซ็น	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ท้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พัชรวาท	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เซอร์	NN	B_DES	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระสังฆราช	NN	B_ORG	I_CLS
องค์	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
17	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS



