เจ้า	NN	O	B_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เบิกเนตร	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แคมชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เบิกเนตร	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระอาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เบิกเนตร	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เจิม	VV	O	I_CLS
หน้าผาก	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ตอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สักการะบูชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่เดิม	AV	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	I_MEA	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยกแยะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ่น	CL	B_MEA	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุเคราะห์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS



