"	PU	O	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดุษฎีบัณฑิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราย	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
โจร	NN	I_ORG	I_CLS
ก่อการร้าย	NN	I_ORG	I_CLS
พูโล	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สรัญญาอรรคราช	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แพทย์	NN	B_DES	B_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เนสกาแฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนสกาแฟ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ระบอบ	NN	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล_เว็บไซท์เซิร์ช_เอนจิ้น	NN	B_ORG	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS



