"	PU	O	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สุดทน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอกช้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กากี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครวญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ป้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลา	NN	B_DTM	I_CLS
ฯ	PU	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รรท.	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองบังคับการกำลังพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
วิทยาลัยนาฏศิลป์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ยัดเยียด	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาแดง	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	E_CLS

พ.อ.หญิง	NN	B_DES	B_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ธรรมเนียมประเพณี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2521	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชอกช้ำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปริปาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โอ้อวด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
สุดทน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สส.	NN	B_DES	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

"	AV	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พระราชฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลเอก	NN	B_DES	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แจง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS

ส.จ.	NN	B_DES	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นายพลตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชกิจจานุเบกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

ศุภโชติ	NN	B_PER	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ชิ้น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
ดึก	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้านท่า	VV	O	I_CLS
พระอาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS



