ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS

ประชุม	VV	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
รี	VV	O	I_CLS
เอ็กซเรย์	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
พื้นเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
เทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cloacal	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Swab	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อโรค	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อโรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
คัดหลั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
คัดหลั่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอช5เอ็น1	NN	B_TRM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอช5เอ็น1	NN	B_TRM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้กระทั่ง	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
คัดหลั่ง	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อโรค	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกลุ่ม	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล้มตาย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฌาปนกิจ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าย	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	E_CLS



