ประวีณ์นุช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพรถไฟ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาจารย์	NN	B_DES	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรอัล	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกผลึก	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระบวน	NN	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ผิวเผิน	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ลง	NN	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใหญ่	NN	B_DES	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS



