จรยุทธ	NN	B_PER	B_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS

ทรงศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เชี่ยว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คอสะพาน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซ็นติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฏร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	E_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฏร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

อย่าง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หุงหา	VV	O	I_CLS
อาหารการกิน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หุงหา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

พื้นที่	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,941	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24,310	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พื้นที่	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68,701	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS

วัด	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศาโรจน์	NN	I_PER	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัดพา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	NN	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	NN	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาตร	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
วัดโคกสมานคุณ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
กระสอบ	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS



