รับ	VV	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

TTA	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	B_MEA	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

AEG	NN	B_ORG	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ช.	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โตคิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	B_TRM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นราธิวาส	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	B_TRM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ปฏิทิน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
ปลาย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
บำนาญ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริษัทฟอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จามรมาน	NN	I_PER	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
การ	FX	I_DTM	I_CLS
ศึกษา	VV	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	E_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



