สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	E_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS

บึง	NN	B_LOC	B_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วอลเล่ย์บอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
สโมสรเฟดเดอร์บรอย	NN	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คือ	VV	O	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS



