"	PU	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

โปร	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
บาป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
แคนนอน	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือดี	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	E_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงานเศรษฐกิจแห่งชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
อาซาฮี	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอน.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
35	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มูลนิธิราชประชานุเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



