191	NN	B_ORG	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ภาค	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	E_CLS



