เด็ก	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวะ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คณิต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชีววิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิชิต	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TG	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
917	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS

ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TG	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
412	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS



