จับ	VV	O	B_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสียงแข็ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชติคุณ	NN	I_PER	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	E_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระท่อม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
มันสำปะหลัง	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระท่อม	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
มันสำปะหลัง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระท่อม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
มันสำปะหลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หมอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
มันสำปะหลัง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชติคุณ	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
เบญจา	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	E_CLS



