สพก.	NN	B_ORG	B_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ลบ.	NU	E_MEA	E_CLS

จ่อ	VV	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	E_CLS

เชียงราย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS

ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

แต่ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คาดหน้าอก	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1992	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช็อปปิ้ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS



