คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
แดง	NN	O	I_CLS
แตกคอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉะ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

จวก	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
บังควร	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ลง	NN	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PAD	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้า	NN	B_DES	B_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะล่า	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
แบบ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คณะสถาปัตยกรรมศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มหาราช	NN	B_DES	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาบดี	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พึ่งพิง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
เหลือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ.ฟาเบอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บีบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บีบบังคับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชประชาสมาสัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
พระยุคลบาท	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อภัยโทษ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
บังควร	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บังควร	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
พระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระซิบ	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
หู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งหมด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตากสิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พียง	XX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ๊อบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระนั้น	CC	O	B_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผนตากสิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจารย์	NN	B_DES	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทะเลทราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ชไนเดอร์	NN	B_ORG	B_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เร่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพียบ	AV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เอเอ็นยู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	E_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตีจาก	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หล่อหลอม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้ว่า	CC	O	B_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แรง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แน่วแน่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
โจร	NN	I_ORG	I_CLS
ก่อการร้าย	NN	I_ORG	I_CLS
พูโล	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ธัญธร	NN	B_PER	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แม้ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS

ชุติพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จืดจาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	E_CLS

ศาสตราจารย์	NN	B_DES	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CASSIDY	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AND	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASSOCIATES	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทาบ	VV	O	B_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



