บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	E_CLS

ครู	NN	O	B_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนาการ	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จัสเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
วัดบวร	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
เจ๋ง	NN	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	E_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ขาแข้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลิ้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปุ่ม	VV	O	I_CLS
เหงือก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลิ้น	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สำเนียง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ไวยากรณ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จาการ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ปัจจัย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รากเหง้า	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	E_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขงจื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่าจื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สอดแทรก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	CL	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.	CL	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ม.	CL	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.	CL	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรมสามัญศึกษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สพฐ.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

จากที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผนกศิลป์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.	CL	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แผนกศิลป์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณี	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
คำทาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
การสอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	E_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	E_CLS

พ่อแม่	NN	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	E_CLS

โปร	NN	B_DES	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แผนกศิลป์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพฐ.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ฟีเวอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนึ่ง	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียนศิลป์	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นักเรียน	NN	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

บัดดี้	NN	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลอง	NN	I_LOC	I_CLS
มะขาม	NN	I_LOC	I_CLS
เฒ่า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

พลตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กันเอง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัดดี้	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตำรา	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เขมรแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นี่	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การสอน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สร้างสินพร็อพเพอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



