วรภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS

ทัพ	NN	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
กบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
สระ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
04.45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สวนพฤกษศาสตร์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัญชลี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นักตบ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17-21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-17	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ชั้นเชิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17-21	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนชั่นแนล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ไบท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีทรู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ไบท์ซีทรู	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วินเซิร์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เทคโน	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
293	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เรซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เทคโน	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
293	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรซ	NN	O	E_CLS



