กองปราบปราม	NN	B_ORG	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสาธง	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



