"	PU	O	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิ๋ว	VV	O	E_CLS

เดชอิศม์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักหวด	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เทซูกะ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	E_CLS



