ทีม	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
sms	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
sms	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ชิบูยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โคเงียว	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
E-mail	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BMA	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	E_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเมล์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
National	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BMA	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	E_CLS

ตร.	NN	B_ORG	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
BMAPRD	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
BMA	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	E_CLS
อาซาฮี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
DEMOCRAT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



