วรรณรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ซาการียา	NN	B_PER	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

สอบ	VV	O	B_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	E_CLS

ชื่นชม	VV	O	B_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ปั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการค้าต่าง	NN	B_ORG	E_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
บาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิศวกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
เน้นหนัก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เทริ์นคีย์	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทักท้วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิทยุ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แล็ป	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอาใจใส่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แล็ป	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สิ้นเปลือง	VV	O	I_CLS
เปล่า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็นเดือดเป็นแค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS

บ้าน	NN	O	B_CLS
เอื้ออาทร	AJ	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แห	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พังโคน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
เข้มแข็ง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หน่อย	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

เสร็จ	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ฟัน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินสไพร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	B_TRM	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	PS	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
เขมรแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
สวิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	E_ORG	E_CLS

ยกนิ้ว	VV	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พลังงานแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
เอาจริง	VV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วันยังค่ำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เซ็นต์	VV	O	I_CLS
ไว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
โรงเรียนนายเรืออากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งๆที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ติดตลก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้าตรู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS



