นัก	FX	O	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21:01	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

เอบีซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.ลานสกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุกกาบาต	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2451	NU	E_DTM	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ควอตซ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สลัก	VV	O	I_CLS
ลวดลาย	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุกกาบาต	NN	O	I_CLS
ทังกัสกา	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ควอตซ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉาบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปลกประหลาด	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
รังสี	NN	O	I_CLS
พลาสมา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ควอตซ์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บรรดา	FX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ควอตซ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทย์	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS



