มติ	NN	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาสูญ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
ขอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	E_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะกรรมาธิการต่าง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดบท	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
คอร์คัส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

ตกลง	VV	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อัตลักษณ์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.พิษณุโลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อัตลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ตั้งต้น	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนาแห่ง	VV	O	I_CLS
สหัสวรรษ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุขอนามัย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สุขอนามัย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

พร้อมใจ	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิธีสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ป่อเต็กตึ๊ง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
122	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	B_DTM	I_CLS
ใบไม้ผลิ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หาด	NN	B_LOC	B_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
183	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิตยสาร	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FHM	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS



