เปิด	VV	O	B_CLS
ร.ร.	NN	B	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	E_CLS

มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	E_CLS

เสนอ	VV	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40-50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอเพียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ร่วมแรงร่วมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
สวท.	NN	B_ORG	I_CLS
นครพนม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS

นิทรรศการ	NN	O	B_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

นิทรรศการ	NN	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สเก็ตช์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
บาติก	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
เพ้นท์	VV	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รำ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ใบ้	VV	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.ontheway.in.th	NN	O	E_CLS



