ท้องฟ้า	NN	B_LOC	B_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
เวย์	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	E_CLS

29	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
02:24	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
แท็กซี่เวย์	NN	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	AJ	O	I_CLS
ศปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
เวย์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แตกล่อน	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
แบบ	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



