อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หด	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.7	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อานิสงส์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รีบาวด์	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
6.35	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เติบโต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประมาณการ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	E_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



