ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ตัดเชือก	NN	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ออร์ดินา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ออร์ดินา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	E_CLS

เข้า	AV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ชุติมา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	E_CLS

ญาณธิชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พังโคน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4/7	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	O	E_CLS

วรรณรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
คลีนแอนด์เจิร์ก	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
175	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
สแนตช์	NN	B_TRM	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
145	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
320	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิงเฟงลิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147	NU	B_MEA	I_CLS
+	PU	O	I_CLS
173	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

มั่นใจ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิว	CL	B_MEA	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกสอย	NN	B_MEA	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดง	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เอช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะตุลาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลทหารกรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แฟนเลเกอร์	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอสมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วงทอง	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
พาเหรด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมล์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามเหย้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมโมเรียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลิเซียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

สุพัชรี	NN	B_PER	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วิ	CL	E_MEA	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ไชยามพวาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลมกรด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอเอเอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกลเดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สไปค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



