รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีแกน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เทงบ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าวแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	PS	E_DTM	E_CLS



