อธิการบดี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นำร่อง	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอก	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นำร่อง	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัวอย่าง	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ชีวการแพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
20	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
21.08	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



