ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
เจอะ	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทีม	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS

กิจการ	NN	B_ORG	B_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

สว่างจิตต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
แพทยศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิโรจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

มา	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

พิชชารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ท้าย	NN	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะบัด	VV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

ถิรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
โง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS

ชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอี้ยว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	E_CLS

สรรพภัญญู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฤกษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

บอล	NN	O	B_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ลูก	NN	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บตก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอมฎอน	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กศน.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เต็ม	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหย่	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สิงห์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอชเอช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

หมด	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ติด	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุธฮุยธี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซาอิดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	NN	B_ORG	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
สาธารณสุข	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	I_PER	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	E_CLS

ฉก.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	E_CLS

ได้	VV	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS



