จับ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แบงค์	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แบงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
บังกะโล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ประชด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

หลบ	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังกะโล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40287	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,258,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตาม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์วิโรฒ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ประสานมิตร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
207/2551	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
บังกะโล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,015,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไข	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,258,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลบซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
15	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,243,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	E_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS



