ผบ.	NN	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุกฉกรรจ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	VV	O	I_CLS
ภ.1	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ส.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผบช.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,845	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
โป้ง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS



