ชริน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
กรมส่งเสริมสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
โอเฟอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



