มุมมอง	NN	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เหยียด	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS

สนอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคมฟุตบอลแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
FBI	NN	B_ORG	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	E_CLS

เว็บไซต์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลจาซีราห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สามชุก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
บางรัก	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประโคม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่นกัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แฟร์เพลย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

พิษณุโลก	NN	B_ORG	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	B_ORG	I_CLS
เอี่ยมละออ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โจ่งแจ้ง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



