พรรค	NN	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS



