ซิ่ง	VV	O	B_CLS
ปิคอัพ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ซิ่ง	VV	O	B_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ประดาน้ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
สลิง	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บฉ-8513	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ล็อค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
อรุณ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ดีด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านสะพานหิน	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เปียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวแตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาลพรหมพิราม	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ดีด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ธนาคารอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ภัยบูรพา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



