นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แข็งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอบคุณ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปริ่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
ดีเด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูลนิธิประสาทบุญ	NN	B_ORG	I_CLS
สถานพิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
กระบอกเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ติด	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุธฮุยธี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซาอิดี	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคงแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดพุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



