ศิลปิน	NN	O	B_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ศรีบูรพา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หุ่นเชิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
โฉด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
น้ำเน่า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
วงกต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
วิกฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ร้าวฉาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรียงค์	NN	I_PER	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดอน	NN	I_PER	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญจพรรค์	NN	I_PER	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	E_CLS

ข้อความ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ประจักษ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ประจักษ์	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
แท้	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันธพาล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วรรณศิลป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
น้ำเน่า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
วงกต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
หุ่นเชิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
โฉด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อารยะ	AJ	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฝ้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวี	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ซะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กวีนิพนธ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
หน้ามืดตามัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หักเห	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
บริภาษนิยม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	E_CLS

นั่น	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS



