แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
กระสัน	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จรด	VV	O	I_CLS
ปากกาเซ็น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศูนย์หัวใจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลอด	NN	I_ORG	I_CLS
เลือด	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เมแทบอลิซึม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.	NN	I_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท็บลอยด์	VV	O	I_CLS
เล่ม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประโคม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ดีกรีบัล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรม	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้าแข้ง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ญาณีนาถ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลงเอย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สว่างแดนดิน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดาวโรจน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	E_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS



