วรวงศ์	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
โกรธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
เคือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาดิดาส	NN	B_ORG	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
เออีจี	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มข	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ดีโปลี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณรัฐสังคมนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
อาหรับ	NN	I_ORG	I_CLS
ลิเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
วูบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัยยะ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เขต	CL	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิจารญาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS



