วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
รวมหัว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

บอล	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

ชนิด	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
วอล์คเอาท์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอมมอนเวลธ์เกมส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เกม	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฐิติกันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
กริบ	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาล์ฟ	VV	O	I_CLS
วอลเลย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุรพจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
แบบ	PS	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิดหวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
หน้าตาเฉย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยกใหญ่	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บึงกาฬ	NN	B_LOC	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบบ	PS	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	AV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รภัสสรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1.2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่ายสิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สน.สามเสน	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS



