ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS

เจเศรษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	E_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประเทศจีน	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยราชภัฎสวนดุสิต	NN	B_ORG	E_CLS



