ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
คง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅษี	NN	E_LOC	I_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
โรงเรือน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,414,131	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	E_CLS

มศว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ภาษี	NN	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS

กทม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

สมเด็จ	NN	B_DES	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณบัตร	NN	I_PER	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
เช	NN	I_LOC	I_CLS
ตุ	NN	I_LOC	I_CLS
พน	NN	I_LOC	I_CLS
วิมล	NN	I_LOC	I_CLS
มัง	NN	I_LOC	I_CLS
คลา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

แพทย์	NN	B_DES	B_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

พันเอก	NN	B_DES	B_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผบก.น.	NN	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



