ตร.	NN	O	B_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

สาย	NN	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

บริเวณ	NN	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	E_CLS

ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	B_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
เคล็ด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

พลเมือง	NN	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS



