แข้ง	NN	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ฮึด	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
29	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
66	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ท้อ	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ้หนู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เวิร์ค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมรรถภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บางปู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สายซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สายบี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศูนย์แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

สามารถ	AX	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



