ชี้	VV	O	B_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โวย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,496,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไว้ใจ	VV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลายแทง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ลายแทง	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลายแทง	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ค้อน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เฉย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
พีวีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ตะลึง	VV	O	E_CLS

ท่อ	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอา	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200-300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

สบ	NN	B_DES	B_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
เพื่อนฝูง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แนะ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

พระ	NN	B_DES	B_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
อื่น	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจตนา	VV	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดคิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ขยาย	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
95/2550	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149/65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วข 8829	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาอี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ลุ่มน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
ยม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ฮีโน่	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อู่	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์แบบ	VV	O	E_CLS

มุขมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กล้าหาญ	NN	I_PER	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
กริช	NN	O	I_CLS
ไขว้	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
x	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผืน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่ง	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุภาพร	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ก่อการ	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
แทรกซึม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
สมบูรณ์แบบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
มะ	NN	I_LOC	I_CLS
นาว	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ตันหยง	NN	E_LOC	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1/9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เอว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ไฟเขียว	VV	O	B_CLS
ปู	NN	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิก	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
การงาน	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ใช้	VV	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปนายก	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสพ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



