โต้	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โต้	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พี่	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฤกษ์	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
เสียที	VV	O	E_CLS

เลย	PA	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจ้าแม่	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
เธอ	VV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
แขกเหรื่อ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลิกฟ้า	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดุ	VV	O	E_CLS

ท่าน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
เอ็นดู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เฮ้ย	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เนี่ย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อาตู่	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
หล่มสัก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อา	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
อา	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอสวีเจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟล์	NN	I_ORG	I_CLS
คลิฟต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กึ่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิงหภณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
เป่าจินจง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อึ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
ตู่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาตู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
ตู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
มั้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

พี่	NN	B_TTL	B_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
นิเทศศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังเอิญ	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เออ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS



