ปิยรัฐ	NN	B_PER	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	E_CLS

ธรรมนัส	NN	B_PER	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	I_CLS
เหลือง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บพิธ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เยี่ยมเยียน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผวจ.	NN	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS



