เผย	VV	O	B_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฝึกซิล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	FX	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมคบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซ่อง	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วี่แวว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สั้น	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฮลักซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เปลือก	AJ	O	I_CLS
มังคุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1474	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กองพิสูจน์หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS

ขั้นตอน	NN	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองพิสูจน์หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แพทย์	NN	B_DES	B_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กองพิสูจน์หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เขม่า	NN	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการผสมพลเรือน	VV	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองบัญชาการผสมพลเรือน	NN	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	B_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ครึกโครม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการผสมพลเรือน	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อุทก	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอน	NN	I_ORG	I_CLS
บน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
ร้อนตัว	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

ตราบ	NN	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
แหละ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	B_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS

ชุด	NN	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชุด	NN	O	B_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	O	I_CLS
ฟ้าสยาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
นันทนาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียนธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0105551115959	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กฤษณา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สกัด	VV	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ทรหด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รศ.	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนหน้า	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS

พันโท	NN	B_DES	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายสิบ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หลักสูตร	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนุษย์กบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สั้น	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ยาก	AJ	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชำนาญ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	AJ	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	E_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	AJ	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
จู่โจม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	E_CLS



