โยน	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
เนื่อง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
60	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรมราชาภิเษก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



