"	PU	O	B_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS

บัว	NN	B_ORG	B_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคงแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS

Will	NN	B_ORG	B_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	VV	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่างๆ_นานา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
ค่ายอาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2.	NU	B_NUM	B_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	I_ORG	I_CLS
โมรอคโค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปกติสุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แจ้งความร้องทุกข์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศีลธรรม	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุทาหรณ์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลกันยานุกูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ใคร่	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รังแต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอกลู่นอกทาง	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
วอล์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ดิสนีย์	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งหมด	AJ	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สี	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

มาดากัสการ์	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ราชฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุยงส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS



