ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	B_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
ค้ำ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
245	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SME	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจากนี้	AV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



