โครเอเชีย	NN	B_ORG	B_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วิถีทาง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สอดส่อง	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศูนย์วิจัยกสิกร	NN	B_ORG	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.	NN	B_ORG	B_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS



