มอบ	VV	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
พิจิตร	NN	O	I_CLS
ซาบซึ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อุปโภค	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสาธง	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

ร้อง	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลักลั่น	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,176	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทัยธานี	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คลอง	NN	B_LOC	B_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รุ่งโรจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
โภชน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห่วงยาง	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชรา	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
114	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลัด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปรง	VV	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้วน	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดื่มกิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเกิด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ครม.	NN	B	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาม	NN	B_LOC	B_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS



