สื่อ	NN	O	B_CLS
เทศ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
หมอดู	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
หมอดู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อาตมา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศัตรู	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาตมา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทพ.	NN	B_DES	B_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	B_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาตมา	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ลูกศิษย์ลูกหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปุถุชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
โหร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
เกจิ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เฝ้าระวัง	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
โหราศาสตร์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เกรียวกราว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	B_CLS
อาซาฮี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บ.	NN	B_ORG	B_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตามอำเภอใจ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

มะกัน	NN	B_TTL	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	E_CLS
พระเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เม็งราย	NN	E_LOC	I_CLS

แอนศิริ	NN	B_PER	B_CLS
ก่น	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ลง	NN	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สธ.	NN	B_ORG	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS



