"	PU	O	B_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนชั่น	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เดินเท้า	VV	O	I_CLS
ปูพรม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โทลล์เวย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	I_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สั่นคลอน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	I_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ปลีก	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คาราวาน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
จน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Staplescenter.com	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
หรือยัง	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

นายแพทย์	NN	B_DES	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปาก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รกร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สว.สส.	NN	B	B_CLS
สน.	NN	B	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ล่อแหลม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ซุ่มโป่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรังษี	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
เดินเท้า	VV	O	I_CLS
ปูพรม	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เอ็ม_79	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เดินเท้า	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปูพรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบสาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ผบช.น.	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซุ่มโป่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	E_CLS

ผบช.น.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กลับกลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
อินเตอร์ลิงค์เน็ทเวริ์ค	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย่อท้อ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขึ้น	VV	O	B_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
สายตรวจ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลเรือน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ดร.นาย	NN	B_DES	B_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

น.อ.	NN	B_DES	B_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ม_79	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฐาน	NN	B_ORG	B_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อัคคีภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เวรยาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
หรือยัง	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียร์ว่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้าราชการ	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	B_DES	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

อินเทล	NN	B_ORG	B_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
หัวเฉียวเฉลิมพระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



