ไม่	NG	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
แคเมอรูน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	AX	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประหลาด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตัวตน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS



