หลาน	NN	O	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS

ธีรรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	I_PER	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	I_DES	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกษมสุข	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เม็งราย	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ใน	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
เต็มยศ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ถอดสี	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กระบอก	CL	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

24	NN	B_DES	B_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุกอาจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



