หวั่น	VV	O	B_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆวิชัย	NN	I_PER	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องทาง	CL	B_MEA	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลอง	NN	I_LOC	I_CLS
มะขาม	NN	I_LOC	I_CLS
เฒ่า	NN	E_LOC	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นเตอร์ไพรซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วงแหวน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โฉสูงเนิน	NN	I_PER	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ช่องทาง	CL	E_MEA	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เรืองรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เส้นทาง	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



