รัฐ	NN	O	B_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

แอลเอ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ดา	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS

วีระพล	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วูบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
เร้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกลียดชัง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดื้อดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่ร้ายป้ายสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทรงศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	B_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จัดตั้ง	VV	O	B_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2519	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงื่อนไข	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พฤษภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำไม	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ห้ามปราม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หล่อเลี้ยง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	AJ	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัญญาณ	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	B_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ป่าเถื่อน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงเพื่อ	CC	O	B_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
หาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค้ำ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เยือกเย็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิกเฉย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ห้ามปราม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตวาด	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รศ.	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันธมิตร	NN	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปึกแผ่น	NN	O	E_CLS

พลตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	I_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
นกหวีด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	I_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ภาควัต	NN	B_PER	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

โพลล์	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
วูบ	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
สิงหาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,087	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90.25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.37	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจริญก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.343	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
94.46	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87.13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ราก	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ธรรมนัส	NN	B_PER	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สมาคมเพาะ	NN	B_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เวบ	NN	O	B_CLS
รีพอร์ตเตอร์	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS

วัน	CL	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.reporter.co.th	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	CL	B_MEA	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อนาถใจ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เนื้อหา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
http://www.reporter.co.th	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	O	B_CLS
แท้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
เชื่อง	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
เร้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เม้ม	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	CL	B_MEA	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

นราธิวาส	NN	B_ORG	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

วัน	CL	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บำรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปั่นหัว	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสมอภาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

บ่าย	NN	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แปง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิทยากร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์มณฑา	NN	I_PER	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คำ	NN	I_ORG	I_CLS
พอดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสรีภาพ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมพันธภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระแวง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตริแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ว็อท	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
what	PR	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
why	AV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวกะโหลก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ว็อท	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำไม	AV	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
นิด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ทุกสิ่งทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กู	PR	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ลูกขุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบค้น	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ม็อบ	NN	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จม.	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	E_CLS

ส.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS

เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	B_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

แดน	NN	B_ORG	B_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กล่องดวงใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จม.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เว่อร์	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



