"	PU	O	B_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อค	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	E_CLS

นั่น	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ผูกขาด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ช่องโหว่	VV	O	I_CLS
กม.	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
ไทยคม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
260	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทยคม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ท่าอากาศยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กสท	NN	B_ORG	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทางออก	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โคจร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ่อน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียนกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอร์ป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชฟรอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเคียวริตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอสเซ็ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต่างหาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จับตา	VV	O	B_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไอพีสตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
หละหลวม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	E_CLS
พื้นบ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำพี้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แอลดีพี	NN	B_ORG	B_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รั่วไหล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ข่าวกรอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช้อน	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชินคอร์ป.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แข่งเสรี	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.โคกโพธิ์	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



