วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กระหึ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.เอสวีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบบีโกล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
อาภัพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
อกหัก	VV	O	I_CLS
ชวด	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
นาโน	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สำนัก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
นาโน	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาลิกาดง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จรด	VV	O	I_CLS
ปากกา	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สว.สส.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็กพายส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โบนัส	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออปชัน	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญชาตญาณ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ออด	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอด	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเติม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอ็มบี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟสบุ๊ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์	VV	O	I_CLS
เมคเกอร์	NN	O	I_CLS
หน้าบาก	NN	O	I_CLS
กลุ่มอาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรากา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ยืมตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS



