รักษาการ	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ประชุม	NN	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ประชุม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มศว	NN	B_ORG	E_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8/2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไร่นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
มันสำปะหลัง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้น	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ปริ	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบเร่ง	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
พังทลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปานกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เลย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พานิชย์	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประมาณ	AJ	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
นเรศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS



