สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
CMO	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทองคำ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เบี้ย	NN	O	B_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัดเก็บ	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
29	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สำนักงานเศรษฐกิจการคลัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	E_CLS



