ปศุสัตว์	NN	B_ORG	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แฟร์เพลย์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	E_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอลเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาแล็กซี	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
CHUMPHON_OFF_ROAD_CLUB	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอกราช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จังหวัดตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พาเหรด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนท์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์เมกเกอร์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธีรัจชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แฟร์เพลย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชมเชย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	E_CLS



