ปลัด	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่อง	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีมแมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
02-224-2945	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
02-224-3044	NU	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	E_CLS

11.	NU	B_NUM	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	E_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS

15.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เชฟรอน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นโยบาย	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอล์ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
จังหวัดอุตรดิตถ์	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ภูมิทัศน์	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	E_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
แก้ไข	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	E_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	NN	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พหลโยธิน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS



