ชุมพล	NN	O	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
จูเนียร์วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
917	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.ลานสกา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์เดียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	E_CLS

กิตติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ค่ายอาร์เอสฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศแคนาดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เทนนิสสัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอเยน	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุงวอชิงตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศสหรัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ชิ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกสาว	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS



