กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เนคเทค	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เหน็บ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เรียกร้อง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เยี่ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
พ่ายแพ้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
พอดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
แท้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
หมด	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
จุมพฎ	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบตก	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ซอย	NN	I_ORG	I_CLS
อารีย์สัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบตก	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	E_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	E_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาร์ค	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้งหมด	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
วางตัว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	E_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กรือเซะ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศักดา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	E_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โปรง	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
องค์การอนามัยโลก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
51	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สืบพยาน	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สืบพยาน	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
51	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดั้ง	NN	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รพ.รามาธิบดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พิการ	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	E_CLS



