คาด	VV	O	B_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ระทึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS

สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คว้าน้ำเหลว	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปธน.	NN	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบินแอร์ฟรานซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
330	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
200	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบินแอร์ฟรานซ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สายฟ้าฟาด	VV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เอเอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
447	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
216	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบินแอร์ฟรานซ์	NN	O	E_CLS

ขาด	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วันดียว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แปรปรวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
ลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,145	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	E_CLS

เมดิคอล	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัศนวิสัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สายฟ้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรดา	FX	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใจจดใจจ่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	E_CLS

ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	NU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบินแอร์ฟรานซ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
สาบสูญ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แปรปรวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมัน	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกเรือ	NN	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
216	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
126	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูอิส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออร์ลีนส์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชันษา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NU	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรพรรดิ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.สามเสน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	B_DTM	I_CLS
เมื่อ	CC	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
1889	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แปรปรวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
พร้อม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ACARS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Aircraft	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Commu	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
nications	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
and	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Addressing	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
System	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้นชื่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พายุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แปรปรวน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ทอร์นาโด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จู่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำลึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คองคอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
คองคอร์ด	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เซ็นเซอร์	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

จนกว่า	CC	O	B_CLS
ทัศนวิสัย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS



