ชุติพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์เมคเกอร์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รัง	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,220	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองประสงค์	NN	E_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัลโช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,220	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,275	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
97.5	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เปเรซ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยูโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
นโยบาย	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าวแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	E_CLS



