"	PU	O	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีด	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13:34	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซีด	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
สาวไส้	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ยังไง	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	E_CLS

สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บังคับ	VV	O	B_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนื้อหาสาระ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีพฤกฒา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นึกคิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

ผบก.ป.	NN	B_DES	B_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มิตรประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ลูกไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ฝ่าย	NN	B_DES	B_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมาธิการ	NN	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
ดงใหญ่วิทยาคมรัชมังคลาภิเษก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

รปภ.	NN	B_DES	B_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ปรับปรุง	VV	O	B_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ถอดสี	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมชัดลึก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	B_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ถอดสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
น้ำเลี้ยง	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ก	NN	I_LOC	I_CLS
วิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสลากฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
มหาสารคาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาบจ้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ย่ามใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกลียดชัง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หัวคะแนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
โพก	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดฉาก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
หัวคะแนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
130	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้า	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สาย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
วีรชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การเมือง	NN	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริตคอรัปชั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กุนซือ	NN	B_DES	B_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
หอ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
18	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบเร่ง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ท้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
บางเสาธง	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จำนน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
กันยายน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยโท	NN	B_DES	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS



