กฟผ.	NN	B_ORG	B_CLS
เริงร่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เออีจี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
โคม่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แย่	VV	O	E_CLS

ร้านพูล	NN	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บางเสาธง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_MEA	E_CLS

พลากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จังหวัดตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศิริกัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	E_CLS

ไลน์แมน	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ด้วยซ้ำ	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	NN	B_ORG	B_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คับขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_ORG	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	E_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พัฒนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11-2	NU	B_NUM	E_CLS

มอง	VV	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
ซันชาย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สตาฟฟ์โค้ช	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองตัน	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สารคาม	NN	I_ORG	I_CLS
รวมพล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ไล่	NN	I_ORG	I_CLS
เหลี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
บี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบันวิมุตตยลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
เหตุ	NN	I_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	NN	I_ORG	I_CLS
อบายมุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานทูต	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ายสิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
จี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	B_ORG	I_CLS
บันเทิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาม	NN	I_ORG	I_CLS
แนว	NN	I_ORG	I_CLS
พระราชดำริ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสลากฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS



