บุก	VV	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ลูกหลง	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.วี.เอส.ซินดิเคท	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหปลาร้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แคร่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
พราง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ฮิญาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ฮิญาบ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

น.8	NN	B_ORG	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครเอเชีย	NN	B_ORG	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงหรา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ระเบิด	VV	O	B_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
แอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ใจเมือง	NN	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
113	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลัง	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	E_CLS

พระ	NN	B_LOC	B_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	PS	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พหลโยธิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	E_CLS



