ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เตรียม	VV	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
267	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมัน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	E_CLS



