หวัด	NN	O	B_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS

ธิษะณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
วงการ	NN	B_ORG	I_CLS
บันเทิง	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบันปาสเตอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แนว	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปิน	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่นกัน	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS



