หา	VV	O	B_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ค้นหา	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
สาบสูญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
มืดมน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เชี่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

เขต	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
พังทลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

เดินทาง	VV	O	B_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์มา	NN	I_PER	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	I_DES	I_CLS
เด่นชัย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชี่ยว	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กอง	CL	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ทับถม	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรคุณ	NN	I_PER	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	I_DES	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_DES	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขบวน	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

เขต	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
บึงกาฬ	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
สีดา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สูง	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรณุปกรณ์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิกรม์	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คิวบิก	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
10	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เขต	NN	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	AX	O	I_CLS
จม	VV	O	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุพรรณพงศ์	NN	I_PER	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยทา	NN	I_PER	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	E_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	E_CLS

พระธาตุ	NN	B_LOC	B_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โกลาหล	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยว	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คอสะพาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยว	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเมนต์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยว	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุลักทุเล	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

บึงกาฬ	NN	B_LOC	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือกเขา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ชิบูยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โคเงียว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พริบตา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS

ภาวะ	NN	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
กั้น	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้านทาน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พังทลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักรกล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS



