เด็ก	NN	O	B_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS

รัฐ	NN	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุขภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลำปาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชมเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เครื่องเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เครื่องกล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ประกอบอาหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สุขภัณฑ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ประกาศณียบัตร	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สุขภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	E_CLS
พระเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เม็งราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัน	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2250	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

รู้สึก	VV	O	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ซึมซับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิทยาทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชมเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
428	NU	O	E_CLS



