"	PU	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภัยโทษ"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สารพัด	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เขย่า	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	E_CLS

R&A	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
สารพัด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ต่อกร	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข็น	VV	O	E_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	VV	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
อภัยโทษ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เพียรพยายาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ดู	AV	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครา	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ดัชนี	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
เฟ้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เพลี่ยงพล้ำ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
ทวี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แปรเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึดกุม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	NN	I_ORG	I_CLS
เขาเขียว	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขิง	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชประชาสมาสัย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้าฯ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียง	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาบจ้วง	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดุดัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยุทธวิธี	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แปรเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนด้อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลบล้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หวัง	VV	O	B_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวือหวา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
วางมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระเพื่อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บังควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชการ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลบล้าง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้าฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แปรเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2540	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

ล้วนแล้ว	AV	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จุดมุ่งหมาย	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วาทกรรม	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จับตา	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS

ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	E_CLS

ทั้งที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระ	NN	B_DES	B_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกาฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วาทกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สารพัด	NN	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
....	PU	O	E_CLS



