เขา	PR	O	B_CLS
ควาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ระนาด	NN	O	E_CLS

27	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาราบาว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาราบาว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรเลง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
สำนักพิพิธภัณฑ์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิติ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	E_CLS

เรื่องราว	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
บรรพชน	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	E_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาราบาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS

คอนเสิร์ต	NN	O	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาราบาว	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ไหน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไทยทิคเก็ต	VV	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS



