นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ขุน	NN	O	I_CLS
สวิส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
บอมบ์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขุน	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เซอร์	NN	B_DES	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ยกร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

จ่า	NN	B_DES	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายใน	PS	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ภูริวรรธก์	NN	B_PER	B_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบากใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หม่อม	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีวัฒน์	NN	I_PER	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แคนดิเดต	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ท้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อำนาจ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นิด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พูนศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ย่อม	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิวเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลาบอราทอรี	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่มอาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระตือรือร้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มัว	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สกุณา	NN	B_PER	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	B_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อภิปราย	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อภิปราย	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เข้าขา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุภาพบุรุษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีเจ	NN	B_DES	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผบก.น.	NN	B_DES	B_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยเวร	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แคนดิเดต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
เลขาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มอง	VV	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พล.อ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แม่ทัพ	NN	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS

สบ.	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลัดเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

โกศล	NN	B_PER	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัวลาลัมเปอร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หม่อม	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
เจเอแอล	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	E_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
นกเขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
จะนะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ง่อนแง่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สรรพสิ่ง	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัจจะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สรรพสิ่ง	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สติปัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลภะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมหะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทสะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัจจะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ใคร	PR	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แคนดิเดต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รากหญ้า	NN	O	B_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยาฮู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิทยุ	NN	B_ORG	B_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	B_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
มหามงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระเทือน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครือข่าย	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบฉบับ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เช้าชามเย็นชาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ในกรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สส.	NN	B_DES	B_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ณกร	NN	B_PER	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
คอนเฟอร์เรนซ์	NN	O	E_CLS

สาย	NN	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ไออาตา	NN	B_ORG	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัยการ	NN	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
คอนเฟอร์เรนซ์	NN	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



