มือ	NN	O	B_CLS
เต็ง	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮัลเล	NN	O	E_CLS

ชัชวาลล์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พลิกล็อค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-3	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจอร์รี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวเบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทิวแถว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8-10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุรพจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6-8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS



