"	PU	O	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บลจ.แอสเซท	NN	B_ORG	I_CLS
พลัส	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
แคมชิน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิษณุโลก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แผนตากสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใหญ่	NN	B_DES	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โฟอิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
สอง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



