สกัด	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
sms	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มือมืด	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
แก๊ป	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SMS	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กูเกิล_เว็บไซท์เซิร์ช_เอนจิ้น	NN	B_ORG	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บล็อค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บล็อค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
สนเท่ห์	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็อปปี้	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอลด์	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บล็อค	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
เดช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คำราม	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดรีมทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
197	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
94	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS



