สื่อ	NN	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS

จังหวัดตราด	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

เทศบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
หน้าหลาย	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	B_MEA	I_CLS
ตัว	NN	I_MEA	I_CLS
ทีม	NN	I_MEA	I_CLS
ชาติสเปน	NN	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปรีซีซัน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	E_CLS



