ชาว	FX	O	B_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ประชาชน	NN	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าพระบาท	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัวฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไหร่	AJ	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัวฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พระองค์	PR	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
9	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อบอุ่นใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัวฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรี	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สยาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัวฯ	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
พระบรมวงศานุวงศ์	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS



