"	PU	O	B_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีซบ	XX	B_MEA	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูคุ้ม	VV	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS

ศรัณย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จรด	VV	O	I_CLS
ปากกา	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	NN	I_ORG	I_CLS
เขาเขียว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือนฝัน	XX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคียงข้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
มหัศจรรย์	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อันโตนิโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์	AJ	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีแกน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
จัดจ้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มิติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีแกน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



