รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
สภ.เมืองสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	E_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ข้าวหอมมะลิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
105	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
แล้ง	NN	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
นวัตกรรมแห่งชาติ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	E_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS



