ดนุพร	NN	B_PER	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
ตือ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตัมเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IBF	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนแปซิฟิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุกร์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เวทีมวย	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
จิระนคร	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวีสี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประ	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ญาณ	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
วราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โปรโมเตอร์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
บลจ.แอสเซท	NN	B_ORG	I_CLS
พลัส	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สงขลา	NN	O	I_CLS
มหากุศล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตัมเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IBF	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนแปซิฟิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เวทีมวย	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
สนามกีฬาจิระนครเทศบาลนครหาดใหญ่	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สภาทนายความ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลต์ฟลายเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวทีมวย	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99-91	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
100-91	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
98-91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฟิตซ้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรหด	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
ก็ได้	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
ปัฐวิกรณ์	NN	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงานเศรษฐกิจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



