บึ้ม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS

เจ็บ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

ใส่	VV	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นศ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ตาย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ระนาว	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	AJ	B_NUM	E_CLS

ได้	VV	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

แต่ง	VV	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นศ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

ซุก	VV	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

วาง	VV	O	B_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไล่เลี่ย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แฟ้ม	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
สำหรับ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แฟ้ม	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ทำที	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แฟ้ม	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

16.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

17.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

18.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

19.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

20.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

21.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

22.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_DES	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ว่าที่	NN	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อลหม่าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สิ้น	VV	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หวาดผวา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ดีไวซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ป้องกัน	NN	B_DES	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สิ้น	VV	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ซึ่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หลากหลาย	AJ	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

ประสาน	VV	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผช.	NN	B_DES	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรือตรี	NN	B_DES	B_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อาทิตย์	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แบงก์	NN	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

พ.จ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	O	B_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตู้	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตู้	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เบิกถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เบิกถอน	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
วัน	CL	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
จัสเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS

เทียบจุฑา	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เศร้าสลดใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กระปุก	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดั้งเดิม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แยบยล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหดเหี้ยม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้าน	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหดร้าย	AJ	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	AJ	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล_เว็บไซท์เซิร์ช_เอนจิ้น	NN	B_ORG	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	AJ	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS



