ราชทัณฑ์	NN	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
คับ	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จลาจล	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	E_CLS

พฤติกรรม	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS



