แจ้ง	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ดุษฎี	NN	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิวแมนไรท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลงข่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัด	VV	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภก.	NN	B_DES	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
รวม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อหน้า	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณลุง	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณลุง	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุณลุง	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มัธยมศึกษา	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลงข่าว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	VV	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ป้า	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เบ้า	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
โมโห	VV	O	I_CLS
ก็เลย	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
มึง	PR	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
กู	PR	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอก	NN	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ซีด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เซ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	AV	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รปภ.	NN	B	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แถลงข่าว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หยุด	VV	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
แตร	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.stopthaksin.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
อัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
อัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ยัดเยียด	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รังแก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
ได้ใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
รวม	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
35	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทืบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยี่ยงอย่าง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้เห็นเป็นใจ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อากัปกิริยา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พาดพิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ม็อบ	NN	O	B_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
97.5	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอนเอียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝักใฝ่	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
ก.ต.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ว่าที่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มานะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เฉลียวฉลาด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ด่าทอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สกปรก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

งาน	NN	B_ORG	B_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	E_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
พระประชวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
หม่อน	NN	I_ORG	I_CLS
ไหมแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เฉลิม	NN	I_ORG	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
ตัณหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หัวซุกหัวซุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
พฤษภา	NN	O	I_CLS
ทมิฬ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยโท	NN	B_DES	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สำเหนียก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
CHUMPHON_OFF_ROAD_CLUB	NN	B_ORG	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนว	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หัวหน้า	NN	B_DES	B_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฉิบหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หอการค้า	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2516	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
พฤษภา	NN	O	I_CLS
ทมิฬ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

วิชา	NN	O	B_CLS
มาร	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝักใฝ่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้เสีย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จดหมาย	NN	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิปักษ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จักษุ	NN	I_ORG	I_CLS
รัตนิน	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
หมิ่น	NN	I_ORG	I_CLS
เบื้อง	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาร์ม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
แนวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอลัมนิสต์	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
แนวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน.	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชฑัณท์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
คนหน้าไมค์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยืนหยัด	VV	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อ่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ตราบ	CC	O	B_CLS
ใด	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะกว๊ะ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยืนหยัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิเทศศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่ำเรียน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
นิเทศศาสตร์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS

อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตาม	AJ	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตจำนง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
เมืองสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS



