พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด่วน	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
ศรีพฤกฒา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

กระทั้ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัสเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แน่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PR	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชยพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS



