ไชยวัฒนา	NN	B_PER	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แอนตี้	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้อ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
เป็นไก่ตาแตก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วอล์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ดิสนีย์	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	E_CLS

กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ศูนย์หัวใจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลอด	NN	I_ORG	I_CLS
เลือด	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เมแทบอลิซึม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.	NN	I_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
จาบจ้วง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเอสแอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แอนตี้	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



