"	PU	O	B_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิณฑบาต	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรบ.	NN	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

12.14	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
มหา	NN	I_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรบ.	NN	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
สูญ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09.40	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระอาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บิณฑบาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสามัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

พระอาจารย์	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
มหา	NN	I_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS

เงิน	NN	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



