ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิก	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผสาน	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เดิมพัน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	E_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เฟียต	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โมเดล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บลูชิป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	B_TRM	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
มโหฬาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ๊อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอลตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.อ	NN	B_DES	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กทม	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
โอกลาโฮมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธันเดอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พยุง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS

แผนการ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
8	NN	E_ORG	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลล้มละลาย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ในระหว่าง	PS	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
บริษัท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
บล	NN	B_ORG	I_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขายทอดตลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลล้มละลาย	NN	O	E_CLS

ชุมชน	NN	B_ORG	B_CLS
วัดโคกสมานคุณ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สศช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุม้ติ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ตั้งแต่	PS	B_DTM	B_CLS
เริ่ม	VV	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
มโหฬาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ศาลอาญา	NN	B_ORG	B_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ออฟฟิศ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS



