"	PU	O	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แยกแยะ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
อุบาทว์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็นซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์เปอร์เรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS



