ช็อก	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	E_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS

วุฒิพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟร้นช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เยเลย่า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ศอก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ถอนตัว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
910,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS



