"	PU	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขานรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
สปิงเวย์	NN	O	E_CLS

สลด	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ดีเปรสชัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เนียมประดิษฐ์	NN	I_PER	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	E_CLS

ประชาชน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
รอุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดม	NN	I_LOC	I_CLS
ศักดิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ป้อม	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้น	VV	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตริแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ESPN	NN	B_ORG	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทันท่วงที	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
พื้นบ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำพี้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กรมรบ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
พิกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,082	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,306	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
306	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,082	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,100	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

น้ำตก	NN	B_LOC	B_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
สปริงเวย์	NN	O	E_CLS

พระ	NN	B_LOC	B_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
255.64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ม.	CL	I_MEA	I_CLS
รทก.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
สปริงเวย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
สปริงเวย์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เศร้าสลด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
450	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
960	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
อยุธยา	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของเครื่องใช้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใต้ถุน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS



