ตั้ง	VV	O	B_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระ	NN	B_DES	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



