กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
เลอมงด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกเหนือ	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	E_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
หนัก	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฮวบฮาบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชฟรอน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ใกล้	AV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะตุลาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลทหารกรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การค้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS



