ยืนยัน	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ศึกพีทีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อด	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	E_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมนดรอว์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เทนนิสวิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอกดาโนวิช	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	E_CLS



