วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS

วิก	NN	B_ORG	B_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	E_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1300	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นกต่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอชไอวี	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สสช.	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอชไอวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
ลูกผสม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สาย	NN	O	B_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทราจารย์	NN	I_PER	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พศ.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะกว๊ะ	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื้อ	NN	O	B_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
90	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เข็ม	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	E_CLS

เจ้าอาวาส	NN	B_DES	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ดื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นเปลือง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอชไอวี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพร่ระบาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Second	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Line	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
ลูกผสม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ดื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
น.พ.	NN	I_DES	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
กัวลาลัมเปอร์	NN	B_ORG	E_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
มหิดล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไวรัส	NN	O	B_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	E_CLS

พล.อ	NN	B_DES	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
20	NU	E_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตราบ	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พญ.	NN	I_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
บำนาญ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	E_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	E_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขบวนการ	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัวตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ไอแอลโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นวด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
มิตร	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1300	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สหยูเนียน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
บางไทร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แม่เล้า	NN	O	I_CLS
พ่อเล้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บาร์	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
นวด	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400-500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สปา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แม่แท็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แม่เล้า	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	AJ	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
400	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แรนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แรนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่แท็ก	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



