ส.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ตอ.กลาง	NN	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พระราชกำหนด	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ดัชนี	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
เฟ้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_ORG	E_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่ขิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ฮาลาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอ็นเตอร์เทนเมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แย่	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	AV	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช็ค	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,341,171	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
581	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
616	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
327	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
358	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,882	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,764	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
40	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แจง	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ทัพเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตัดทอน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วอล-มาร์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.ก.	NN	B	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล็อบบี้	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ล็อบบี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ล็อบบี้	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ดุล	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หีบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่างบ	XX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รั่วไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล็อบบี้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แมว	NN	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คล้อยตาม	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอมรับ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาระรวด	XX	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ตลกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฉลุย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



