นัก	FX	O	B_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
CNN	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มโนรมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมาเทน	NN	O	I_CLS
ไบค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

ชมรม	NN	O	B_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬาจักรยาน	NN	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มโนรมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมาเทน	NN	O	I_CLS
ไบค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ภูมโนรมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สปป.ลาว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ภูมโนรมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียง	NN	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
มุกดารีสอร์ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มโนรมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมาเทน	NN	O	I_CLS
ไบค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มโนรมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมาเทนไบค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มิตรภาพ	NN	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สว่างแดนดิน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ซีเกมส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2009	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มโนรมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมาเทน	NN	O	I_CLS
ไบค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS



