ร.ต.ท.	NN	O	B_CLS
เก๊	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

น้อง	NN	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ดัด	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อยตัว	VV	O	E_CLS

ผบก.น.	NN	O	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เก๊	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0423	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มง6438	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

พวก	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หมวด	NN	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	I_CLS

ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เสวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ไททานิก	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
อ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คืนให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รูปภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
นิ่มมะโน	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นามบัตร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ผบก.น.	NN	O	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปล่อยปละละเลย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS



