"	PU	O	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS



