รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS

สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หาร	NN	O	I_CLS
จัดทำ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธรจังหวัดราชบุรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจภูธรอำเภอบ้านคา	NN	O	E_CLS

ทำการ	VV	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
บ้านคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
บ้านคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรียก	VV	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
จัดทำ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS



