ผบก.น.4	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซพ	NN	O	I_CLS
ลึกลับ	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,010	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS

อีก	NU	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
น.4	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS

พฤติการณ์	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เอว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิงดอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โน๊ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พฤติการณ์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
กริ่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชำแหละ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
หลงเหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	VV	O	I_CLS
อุดมสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



