เปิด	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
ลอด	NN	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
ลอด	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แม่บท	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ไฟเขียว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ธนบุรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รังสิต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวลำโพง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บางแค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
บางแค	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บางใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แคราย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
แยกปากเกร็ด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	E_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS



