มะกัน	NN	B_TTL	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการวิจัยแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สารละลาย	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เปอร์อ็อกไซด์	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
peroxide	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
based	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
solution	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
แฟลช	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สารละลาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.thesun.co.uk	NN	O	E_CLS



