คสรท.	NN	B_ORG	B_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระสังฆราช	NN	B_ORG	I_CLS
องค์	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
17	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฌอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

แชมป์	NN	O	B_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรั่ง	CL	B_PER	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อิตาลี	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ดิวิชั่น	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

แอสตาน่า	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.พี.พลาซ่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS



