กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	E_CLS

จักรกฤษณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
11	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ภาค	VV	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดุเดือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
ควบคุม	NN	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
รอง	NU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
รอง	NU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS
เนื่องด้วย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภูมินทร์	NN	B_PER	B_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
หมาก	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3-2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ทรงศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
เพลย์	NN	O	I_CLS
เมคเกอร์	NN	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
พัฒนชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จุรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไว	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

เกรียงยศ	NN	B_PER	B_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

ผ่าน	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุวรรณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวะ	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิเชษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_NUM	E_CLS

สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	B_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ไก	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดเสียว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
แหวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ง้าง	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ไก	NN	O	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ไก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เมืองมะกะโรนี	NN	B_TTL	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
กระเด้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

วีระพล	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิมพฤดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
อิตาเลียน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
วอร์ม	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลัทธชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
เมืองเบียร์	NN	B_TTL	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เชฟ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ก่อน	AV	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ล้า	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตะคริว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธเนศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์ชุนเดีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เม็กซิกัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เกรทเตอร์ฟาร์ม่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ค้ำ	VV	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพโดลสกี้	NN	I_PER	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุนเดส	NN	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	E_MEA	E_CLS

รัชนก	NN	B_PER	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
บลู	NN	I_ORG	I_CLS
แซฟไฟน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีสอร์ท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จิวเวอรี่	NN	E_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	E_CLS

ธีระชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชิง	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
หลังชนฝา	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระชาก	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอี้ยว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาถรรพณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1934	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1938	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1982	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1970	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1994	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราชัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน.สามเสน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิวแมนไรท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1982	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาถรรพณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1970	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1982	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ฉาวโฉ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มะกะโรนี	NN	B_TTL	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทีม	CL	E_MEA	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	E_CLS

ไชยวัฒนา	NN	B_PER	B_CLS
โว	VV	O	I_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มหัศจรรย์	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	E_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ท่า	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1982	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
ซูซู	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สู่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ไผ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ย้ำฝาโลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
6	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สดใส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

พิชัย	NN	B_PER	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาค	VV	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิเศษ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

การณิก	NN	B_PER	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อิตาลี	NN	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ศรีผึ้ง	NN	E_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทีม	CL	E_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฉกฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
จ๋อย	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	E_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แมทช์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
จดจ่อ	VV	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองเบียร์	NN	B_TTL	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หงอยเหงา	VV	O	I_CLS
ราว	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

มะกะโรนี	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
คลั่ง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
เมืองหลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จิตติพจน์	NN	B_PER	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
นกหวีด	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
แตร	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ไสว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เอสเอ็มเอส	NN	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	E_CLS

มหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
84.1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
230	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
แมทช์	NN	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS

ประเด็น	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



