'	PU	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สำนักข่าวแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แข็งขัน	VV	O	E_CLS

ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
ไทยแอร์เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวมหัว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นิดเดียว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้าไหว้หลังหลอก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รณรงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ลับหลัง	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มหาวิทยาลัยราชภัฏ	NN	B_ORG	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ตลก	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แห่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สท.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS



