นานา	AJ	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ดีไวซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
กนง.	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจล	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS

เฉพาะ	AJ	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
CNN	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
บรรหาร	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แจ่มใส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
โหว่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS



