"	PU	O	B_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ชลกันยานุกูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	NN	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลา	NN	B_DTM	I_CLS
ฯ	PU	E_DTM	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปาก	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
วีดีทัศน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวาง	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กระทรวงท่องเที่ยว	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่งเกต	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หักล้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เบาใจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



