แก๊ง	NN	O	B_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผบช.	NN	O	B_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS

ล่าสุด	AJ	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเลิศ	NN	I_PER	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไหวตัว	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
น้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

สบ.	NN	B_DES	B_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธันดา	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ประชาทัณฑ์	NN	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เม็ดเลือด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS



