สิงคโปร์	NN	B_ORG	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

นปพ.	NN	B_ORG	B_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ท้า	VV	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
18.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คันนายาว	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบันวิมุตตยลัย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แอบอ้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่อนน้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำพา	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อัธยาศัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
บอบช้ำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เด่นชัด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ท้วงติง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS



