ชน	VV	O	B_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

อุบัติเหตุ	NN	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิคอัพ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
กาก	NN	O	I_CLS
มันสำปะหลัง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โฟค	NN	O	I_CLS
แวน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ระนาว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮีโน่	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80-8462	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ก๊อปปี้	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
214	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิ๊กอัพ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
กาก	NN	O	I_CLS
มันสำปะหลัง	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โฟค	NN	O	I_CLS
แวน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

สอบถาม	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้อยหน่า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิ๊กอัพ	NN	O	I_CLS
มาสด้า	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3266	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS



