ด่วน	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศลา	NN	O	I_CLS
สำนักข่าวแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นิติศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สมดุลย์	NN	B_PER	B_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่นซานซิโร่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	CL	B_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

คงกฤษ	NN	B_PER	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดนมะกะโรนี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



