ฟุตบอล	NN	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลก	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ฟูล	VV	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



