ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอคคอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9390	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	E_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝา	VV	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สันติบาล	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พวยพุ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
ฟุ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชะแลง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ไหม้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝา	VV	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
ศิวะ	VV	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
เกรียม	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควอลิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิร์กแวร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หล่อเลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	I_CLS
ช็อร์ต	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
สลด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS



