โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
สมุด	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เต่า	NN	O	I_CLS
เม่น	NN	O	I_CLS
กวาง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
โมง	NN	E_MEA	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	I_ORG	I_CLS
สมัย	NN	I_ORG	I_CLS
วิสามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	I_ORG	I_CLS
ไนท์ซาฟารี	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14,408	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
820	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
60	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิกอัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.23	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
16.6	NU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.23	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
โรงพยาบาลพุทธชินราช	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.00	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
ตี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
297	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้างคาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชะมดเช็ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนูผีจิ๋ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนูผีบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนูเล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม่นหางพลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาหริ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
164	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลื้อยคลาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,205	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	NN	E_MEA	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เต่า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ้งก่าแก้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูกะปะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูกินทาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูปลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิ้งเหลนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
สะเทิ้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สะเทิ้น	VV	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,835	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2548	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เบาบาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-16	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลูกระนาด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุดมสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไท	NN	B_ORG	I_CLS
ย	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เหลือเกิน	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุดมสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	E_CLS



