ในหลวง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พาน	NN	O	I_CLS
พุ่ม	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สังฆราช	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พาน	NN	O	I_CLS
พุ่ม	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราช	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
พระอิริยาบถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
สกลมหาสังฆปริณายก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ทรงบาตร	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตักบาตร	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ภิกษุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สมาคมเพาะ	NN	B_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตักบาตร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
เฟสบุ๊ก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Bild	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
พระนิพนธ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราช	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
พุทธมนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
พระนิพนธ์	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระรูป	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ผง	NN	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



