พันธมิตร	NN	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลบ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สระ	NN	B_LOC	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ทั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาสราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถาวรศิริ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
กฟผ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพจันดา	NN	I_PER	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เคาน์เตอร์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คัตเอาท์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สันติบาล	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
แคเมอรูน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ข้อ	CL	E_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หยุดยั้ง	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กักขฬะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามานย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
อำนาจนิยม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เอกซเรย์	NN	O	I_CLS
โลหะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เอกซเรย์	NN	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บางระจัน	NN	B_TRM	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เอกซเรย์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	E_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิกอัพ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
523	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
525	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ผลัดเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุกเจริญ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คดี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โง่เง่า	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป	NN	B_DES	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
พยากรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยหอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
นรก	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
บรรพบุรุษ	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยุค	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สร้างสินพร็อพเพอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS



