แฉ	VV	O	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิติพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
โฟร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ทั้งที่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ขึ้น	VV	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ใหม่	VV	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
สะดือ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
เละ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สถานีโทรทัศน์เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ชบียาร์รีล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

วราวุธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทาง	CL	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวนเกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลเยกรินี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เปลเยกรินี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS



