"	PU	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
หมาด	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พหลโยธิน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูซาบ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮัมซ่า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สว่างแดนดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
คืน	NN	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ศพ	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลดปล่อย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS



