หลวง	NN	B_TTL	B_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
08:34	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
เฉียบพลัน	AV	O	E_CLS

เหล่า	CL	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
สืบต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลุ่มหลง	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.09	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อาพาธ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อาพาธ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หน้ามืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วูบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

เรือโท	NN	B_DES	B_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ตีบตัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กล้ามเนื้อ	NN	O	B_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เส้นเลือด	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ตีบตัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สเต้นท์	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
ฟุบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสมหะ	NN	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปฏิชีวนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ชีพจร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
เฉียบพลัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
กราบไหว้	VV	O	E_CLS

ศพ	NN	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นวล	NN	I_LOC	I_CLS
นร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โถง	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	E_CLS

12	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หลวง	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	E_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มรณภาพ	VV	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บุญ	NN	O	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
ปลัด	NN	I_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS

หลวง	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
สำลัก	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้ามืด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS

ลูกศิษย์	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
เพล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
เสาเข็ม	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สำลัก	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน้ามืด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำเริบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มุ่งเน้น	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลุ่มหลง	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วลี	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS

ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อมธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
136	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ปณิธาน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS

เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สังคมสงเคราะห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

หลวง	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ส่งเสีย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่งเสีย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ดอกเตอร์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มุ่งเน้น	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิเลส	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
อุปัชฌาย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสียใจ	VV	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ชีวประวัติ	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เลื่อมใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
งมงาย	VV	O	E_CLS

ท่าน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระพุทธศาสนา	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บช.ปส.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรี่ยไร	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

11	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	E_CLS

หลวง	NN	B_TTL	B_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
เผยแผ่	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เทศน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เทศน์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เทศน์	VV	O	E_CLS

ปรากฏการณ์	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เผยแผ่	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
พระอาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
สหาย	NN	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

น้อง	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้อง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงพี่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงลุง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลวงลุง	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงลุง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	E_CLS

หลวงลุง	NN	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๑๑๘	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงลุง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	E_CLS

พลตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพิ่ง	AX	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สานุศิษย์	NN	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS



