พสกนิกร	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:35	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
วารสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไวรัสวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พวงมาลัย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พระบรมวงศานุวงศ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หละหลวม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
มิจฉาชีพ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิบเอก	NN	B_DES	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ดีโปลี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณรัฐสังคมนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
อาหรับ	NN	I_ORG	I_CLS
ลิเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS



