"	PU	O	B_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_ORG	E_CLS

ดารา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
คติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสน่ห์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
บิณฑบาต	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ญาติโยม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อธิษฐาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อธิษฐาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นั่งร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
สายสิญจน์	NN	O	E_CLS

หลวงพ่อ	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คติ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คติ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
จรัส	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
สัมมาอาชีพ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ใบ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อนฝูง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ศิลป์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชติสิริกุล	NN	I_PER	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ห้างร้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าวขาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสน่ห์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ระฆัง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



