ทหาร	NN	O	B_CLS
เบรค	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	E_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS

ครู	NN	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เกษียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แห้ว	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	I_ORG	I_CLS
บิ๊กซีเซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ไซแมนเทค	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยวดยานพาหนะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ได้รับ	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31-4050	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31-5239	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	E_CLS
ลพบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครูอาจารย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

ด้าน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	I_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พังโคน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2,500	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เกิน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



