เจ้าภาพ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอดคอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	E_DTM	E_CLS

เจ้าภาพ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการกองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
เข้มแข็ง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระดก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์พร	NN	B_PER	B_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คม	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอื่อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
โหวกเหวก	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
19	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จักรวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ๊ก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนุทิน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เฉียบคม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลพีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	E_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิทยา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
ดาวซัลโว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	E_CLS

แรก	NU	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีไข่แตก	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วรภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	E_CLS

สวนดุสิต	NN	B_ORG	B_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จิตติพจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กมลศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รู้ใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุรเกียรติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิ้ม	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ดาวยิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศรัณย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	E_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	E_CLS

ท้าย	NN	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหม่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภคมน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วอลเลย์	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ควานหา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอดคอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กอดคอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อม	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS

ห้าง	NN	B_ORG	B_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	E_CLS

บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9	NU	E_MEA	E_CLS



