สภา	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อบจ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ห้าว	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โอเอส	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดรอยด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โอเอส	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
เบรเซอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โครม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Chrome	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Google	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Chrome	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
OS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอเอสตัว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์เน็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เดสก์	NN	O	I_CLS
ทอป	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คอมพิวเตอร์	NN	O	B_CLS
เน็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
โครม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
กลาง	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Google	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
Chrome	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
OS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

มูดีส์	NN	B_ORG	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
เพจ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

แน่นอน	AV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทวี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แฮกเกอร์	NN	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Identity	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Theft	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนักขี้น	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
แฮกเกอร์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Social	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Security	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Number	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SSN	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยาก	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PIN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
หลัก	CL	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดเดา	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เจาะจง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฮกเกอร์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คาดเดา	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
0.08	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
10	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ออ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นไลน์	XX	O	E_CLS

พระปรางค์	NN	B_LOC	B_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS

ทางการ	NN	O	B_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
ไซเบอร์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ช่วง	NN	I_DTM	I_CLS
เย็น	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
เป็นต้น	AV	I_DTM	I_CLS
มา	VV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานความ	NN	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
สถานทูต	NN	B_ORG	E_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บ	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แฮกเกอร์	NN	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
DDoS	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

ธนพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายใน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คล้าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็นกอบเป็นกำ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กฤษณา	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	CL	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยราชภัฎสวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เทียบ	VV	O	B_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
225	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS



