สั่ง	VV	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
สงคราม	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เสื่อมโทรม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเบื้อง	NN	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
วิหาร	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงสร้าง	NN	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เปื่อยยุ่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
ปลี	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



