รวบ	VV	O	B_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
เพ็นท์เฮ้าท์	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	E_CLS

พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
เพ็นท์เฮ้าท์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	E_CLS

ผบช.ปส.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แมนชั่น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ป	NN	B_DES	B_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	B_TRM	I_CLS
ไฟล์ไฟ	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
เซ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	CL	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เปรู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ก	NN	I_LOC	I_CLS
วิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลืน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS



