น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เรียบ	VV	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จ้าละหวั่น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บ้านไม้ลุงขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ท่าล้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
วัด	AJ	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตื่อน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ก	NN	I_LOC	I_CLS
วิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ภูมิทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทำนบ	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทเวนเต้	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ผาซัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีราชมงคล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS



