โจร	NN	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	B_MEA	I_CLS
สิบ	NU	E_MEA	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_MEA	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	E_MEA	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
โมง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	B_TRM	I_CLS
ปาล์ม	NN	I_TRM	I_CLS
ทองคำ	NN	E_TRM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เทศกาล	NN	B_TRM	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	I_TRM	I_CLS
เมือง	NN	I_TRM	I_CLS
คานส์	NN	E_TRM	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
สว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมสถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟ้าแลบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



