แข้ง	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูโลวา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

นัด	CL	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ภ.จว.	NN	B_ORG	B_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS



