ทัพ	NN	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	E_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลมกรด	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57.38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคี่ยว	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติพล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลมกรด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สปีด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49.27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โบว์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,579	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,680	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	B_NUM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงือก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
ฟรีสไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
สระ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่าย	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS



