คน	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
แท๊กซี่	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ธ.	NN	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

โชเฟอร์	NN	O	B_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS

แม่	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผจก.	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อนุรักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แบ่งเบา	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอโคกสำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	E_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ดอก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ถอน	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ราชา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

บัตร	NN	O	B_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หาเช้ากินค่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ชิบูยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โคเงียว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



