รอง	NN	O	B_CLS
ผวจ.	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
สคจ.	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	CL	B	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	E_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้านดอน	NN	O	I_CLS
งูเหลื่อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ราษ	NN	O	I_CLS
ไศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทฟอร์ด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บำรุงรักษา	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ชลประทานมูลล่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หัวนา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำครัว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หัวนา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2536	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ครัวเรือน	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทาม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
เลือดตา	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มหาย	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เงินทอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ราง	NN	I_LOC	I_CLS
จา	NN	I_LOC	I_CLS
ล	NN	E_LOC	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
32,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
550	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หยาม	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธานฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวงเกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
เสบียง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยากลำบาก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สำนักข่าวแห่งชาติ	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แทรกเตอร์	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไถ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ราษีไศล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผืนนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปลง	CL	B_MEA	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตารางวา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	E_CLS



