นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

บิ๊ก	NN	B_TTL	B_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ไหร่	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
มหา	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ลุ่มน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
ยม	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ชี้นำ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ม.	NN	B_ORG	B_CLS
หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

อาจารย์	NN	O	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	I_PER	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	E_CLS



