R&A	NN	B_ORG	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ชะตากรรม	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เขื่อน	NN	B_LOC	B_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
King	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Size	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปฏิบัติ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมชัดลึก	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สามัญสำนึก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อิสรภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

อาร์เอส	NN	B_ORG	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	AJ	O	E_CLS

สังคม	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปฏิบัติ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
พื้นบ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำพี้	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	B_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS

วาโย	NN	B_PER	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS

ธิษะณา	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วี่แวว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำหนด	NN	O	B_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

วัชระพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมฮัมหมัด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

ปิยชาติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วีดิทัศน์	NN	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชะตากรรม	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ก.	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วีดิทัศน์	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วีดิทัศน์	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
วิศวกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิศวกร	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	E_CLS

เปิดตัว	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทวมนตรา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รุ้งฟ้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21:02	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

คณบดี	NN	B_DES	B_CLS
พลพีร์	PU	B_PER	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทวมนตรา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รุ้งฟ้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบสาน	VV	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
กะปิ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกล้ม	VV	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
ยำ	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
330,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
90	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บล	NN	B_ORG	I_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ภาคี	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กิจกรรม	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น้ำพริก	NN	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
ไท้	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ราชัน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผวจ.	NN	B_DES	B_CLS
ษฐา	PU	B_PER	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทวมนตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รุ้งฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้วยไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะลิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พระราชอัธยาศัย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลิ่น	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมวนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทร์กระพร้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อโยธยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรีเกล้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรพคุณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สดชื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
อโยธยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สุภาพบุรุษ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
รัญจวนใจ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กลิ้ง	VV	O	I_CLS
พริก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
เถาวัลย์เปรียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บำบัดรักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อครัว	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	AJ	O	I_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำ	VV	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
กะปิ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แคลเซี่ยม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
กะปิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มะนาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะอึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จิ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ตุรกี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
ยำ	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตุรกี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



