สน.	NN	B_ORG	B_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

นัด	VV	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS

ชอบ	VV	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
เหรอ	PA	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดุดัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สืบหา	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ธีรรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
National	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พุทธศักราช	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เล็งเห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS



