เอเอฟพี	NN	O	B_CLS
/	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	E_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS

สำนักข่าว	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	E_CLS
อุทก	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอน	NN	I_ORG	I_CLS
บน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เดอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบียร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	AV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยั้ง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเค	NN	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
ยร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
นิวเค	NN	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
ยร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาห	NN	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เน้นย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็นเอสซี	NN	O	E_CLS



