จี้	VV	O	B_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

ส.น.	NN	B_ORG	B_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	E_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นุ่งห่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS

ต้องการ	VV	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS

ผลักดัน	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
นุ่งห่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,900	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

อุตสาหกรรม	NN	O	B_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

อุตสาหกรรม	NN	O	B_CLS
แม่พิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอนิเมชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000-30,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS

จำเป็น	VV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ออเดอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	E_CLS

สามารถ	AX	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอดิเมชั่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เขต	NN	B_ORG	B_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	AJ	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS



