"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

นรากร	NN	B_PER	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปักธงชัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมณฑกา	NN	I_PER	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	E_CLS
ราชานุกุล	NN	E_ORG	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ก่อเกียรติกรุ๊ปฯ	NN	B_ORG	I_CLS
โปรโมชั่นฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS



