มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS

เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สว่าง	NN	B_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2014	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	B_ORG	B_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อีคอป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



