ตีพิมพ์	VV	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
วานิตี้	NN	O	I_CLS
แฟร์	NN	O	E_CLS

นิตยสาร	NN	O	B_CLS
วานิตี้แฟร์	NN	B_TRM	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ฮอลลีวู้ด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ภาพ	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนู	NN	B_TTL	I_CLS
น้อย	VV	I_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ละม้าย	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่างๆ_นานา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วานิตี้	NN	B_TRM	I_CLS
แฟร์	NN	E_TRM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนู	NN	B_TTL	I_CLS
น้อย	VV	I_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
สลาย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	XX	O	I_CLS
เวิร์ลด์ส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS



