กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
โสมแดง	NN	O	E_CLS

เอฟบีไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พันตัน	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS

คิฆอน	NN	B_ORG	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พันตัน	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
โสม	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จักษุ	NN	I_ORG	I_CLS
รัตนิน	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ์เดียน	NN	B_ORG	I_CLS
ต้น	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลังแสง	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
มัสตาร์ด	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอสจีน	NN	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ซาริน	NN	B_TRM	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควอลิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิร์กแวร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	E_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
ล้มตาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สภา	NN	B_ORG	B_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วอล-มาร์ท	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
สกั๊ด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
โรดอง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
320	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	E_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอซีจี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข่าว	NN	O	B_CLS
กรอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
โรดอง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โบลิเวีย	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภัย	NN	O	B_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทะเยอทะยาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	AJ	O	E_CLS

ซีไอที	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS

ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเมนต์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม	CL	E_MEA	E_CLS



