(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคงแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลัว	VV	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ยาฮู	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
(	NN	I_ORG	I_CLS
สพท.	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิมิตหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



