นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
สถาบันพลศึกษา	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาเขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

สภ.ต.	NN	B_ORG	B_CLS

สคบ.	NN	B_ORG	B_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS

สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
สามชุก	NN	E_ORG	I_CLS

เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS

เอกชน	NN	B_ORG	B_CLS

ไรอันแอร์	NN	B_ORG	B_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	E_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS

กรีฑา	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฟุตบอล	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฟุตซอล	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

บาสเกตบอล	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ลีลาศ	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

วอลเลย์บอล	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วอลเล่ย์บอล	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ตะกร้อ	NN	O	B_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
ห่วง	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เซปัก	NN	O	B_CLS
ตะกร้อ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มวย	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
สมัครเล่น	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เปตอง	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ลอนเทนนิส	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ว่าย	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยิมนาสติก	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

คาราเต้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
–	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โด	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS

น้ำหนัก	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยูโด	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

มวย	NN	O	B_CLS
ปล้ำ	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แฮนด์	NN	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เทควันโด	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปันจัก	NN	O	B_CLS
สีลัต	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กอล์ฟ	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เทเบิล	NN	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยิงธนู	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

เนตบอล	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

แบดมินตัน	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

ดาบ	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รักบี้	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฮอกกี้	NN	O	B_CLS
,	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กระบี่กระบอง	NN	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
มังกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ศรีสุพรรณ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
แปรอักษร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อลังการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัดสุพรรณบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
–	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS



