คนร้าย	NN	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หน.	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7895	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มคว่ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
M.	NN	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซีก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปน	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
คาว	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
แอบซ่อน	VV	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
รก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
M.	NN	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กราด	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
หลบซ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS



