ภ.	NN	B_ORG	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_ORG	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
THAAD	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1998	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ยุโรป	NN	B_ORG	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปฏิบัติ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าย	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
บำรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
แนวร่วม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอกราช	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผนทดสอบ	NN	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นที่	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กวนใจ	VV	O	I_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าวแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



