รวบ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
นกต่อ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	E_CLS

ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
นกต่อ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เค้น	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	I_PER	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรียนเมฆ	NN	I_PER	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
นิวสวีค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ผกก._1	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ติดตาม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
แก้ไข	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารพัดช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาวใช้	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เครื่อง	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฌาปนกิจ	NN	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	E_CLS



