แฉ	VV	O	B_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
โยงใย	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
กู้ภัย	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบช.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
ลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเดื่อง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริเวณ	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
พรุน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

รมต.	NN	B_DES	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
นพอมรบดี	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ทีวี.	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

รมต.	NN	B_DES	B_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
สท้อนดี	PU	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



