"	PU	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	E_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ประดู	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
แวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ลงท้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สูท	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เช็ด	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ตุ่ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สบน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชุมนุม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS



