นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตินิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

ที่ประชุม	NN	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



