นัก	FX	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ย่อม	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอเจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บีอีซีเทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BRT	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สัตววิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Zootaxa	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
หลังแดง	NN	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS

กิ้งกือ	NN	O	B_CLS
ฮอฟแมน	NN	O	E_CLS

และ	PS	O	B_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
ดีมาง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ราก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
รู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไล	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ย่อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เน่าเปื่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เจริญงอกงาม	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
กิ้งกือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิ้งกือ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กิ้งกือ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS



