เป็ปซี่	NN	B_ORG	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS

รถ	NN	B_ORG	B_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ประกอบ	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS



