ราคา	NN	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
รอุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดม	NN	I_LOC	I_CLS
ศักดิ์	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SHIN	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.06	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28.25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ADVANC	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.69	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SATTEL	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.92	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ITV	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.7	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SC	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27.27	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.00	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.88	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตปท.	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ดีด	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไถ่ถอน	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไถ่ถอน	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไถ่ถอน	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Will	NN	B_ORG	I_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS



