ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ลัทธิ	NN	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มนุษยชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โล่งอก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เชื่องช้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปราะบาง	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเด็น	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
เพื่อผู้	NN	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ซิเคียวริไทเซชั่น	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
6	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจัย	NN	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



