อพวช.	NN	B_ORG	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
วิศวกร	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิศวกร	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คำ	NN	I_ORG	I_CLS
พอดี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นื้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยมเยียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



