นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS

เสนาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	E_CLS

ผบก.ป.	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	E_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



