สภ.ยะหา	NN	B_ORG	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	VV	I_DES	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เช่นไร	AJ	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่นนั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
นายร้อยตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เหรัญญิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ดุลยพินิจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

ต่อ	VV	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติกรรม	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทั้งหมด	AJ	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



