ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	B_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาบ	VV	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,715	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
ชักช้า	VV	O	I_CLS
อกหัก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่องไว	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,715	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาลากติกอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,715	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองประสงค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชุติพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลงใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กาลากติกอส	NN	B_BRN	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สิงหภณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เหมือน	NN	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พร	NN	O	I_CLS
ส่งท้าย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มนัสนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



