เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บล	NN	B_ORG	I_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
8	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	O	B_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอ็มโอยู	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



