"	PU	O	B_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟันธง	CL	B_MEA	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอะ	NN	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	E_CLS

มึน	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอะ	NN	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ครับ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดอะ	VV	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอะ	NN	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่าเริง	VV	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
กิ่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

กับ	PS	O	B_CLS
พี่รุจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่างหาก	PA	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่รุจ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
พี่รุจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



