ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไรต์	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดีวีดี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2537	NU	E_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ป่อเต็กตึ๊ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.ruamdvd.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
nengpramool@hotmail.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS

พลตรี	NN	B_DES	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	AJ	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
287/33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
245/49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.กระทุ่มแบน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อัมโบร	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,737	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

ป้าย	NN	O	B_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
อัมโบร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และอาดิดาส	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,488	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เออีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47/128	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
หมึก	NN	O	I_CLS
พิมพ์	NN	O	I_CLS
ปลอม	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮิวเลตต์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แพ็ค	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนนอน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัมซุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,129	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

ศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบตเตอรรี่	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_BRN	I_CLS
วิคตอง	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์เมส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาแนล	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
575	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
226	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52,220	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ราง	NN	I_LOC	I_CLS
จา	NN	I_LOC	I_CLS
ล	NN	E_LOC	I_CLS



