สภ.อู่ทอง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
น๊อกดาวน์	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซ็นติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
น๊อกดาวน์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
0.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
พี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
พี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS



