ผัก	NN	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	E_CLS

พิษ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
พาเหรด	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
เท่า	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

แม่ค้า	NN	O	B_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	B_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ถือศีล	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เจ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พืช	NN	O	B_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ถือศีล	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ผักชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้นฉ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผักกาดหอม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผักคะน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท่า	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50-60	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แขกดำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เน่าเปื่อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แขกดำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มะละกอ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
8-9	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ตลาดสด_พลาซ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พืช	NN	O	B_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
มะเขือเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะหล่ำปลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวางตุ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จริงๆ_แล้ว	AV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ถือศีล	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



