ทหาร	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ร่มเกล้า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทุเรศ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โคจร	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อาณาเขต	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โคจร	VV	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
บตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS

มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ตร.	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อะลุ้มอล่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	B_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ถ้า	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	B_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
รอเบิร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูกาเบ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	B_ORG	B_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ที	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ยอมรับ	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	E_ORG	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
แผนที่	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์ดัสท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทราเวล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนตัว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่วงล้ำ	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สระ	NN	B_LOC	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ทั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่าง	PR	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้ากรม	NN	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักเขต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สภอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ร่มเกล้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ป.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด่า	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทุเรศ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

องคมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สงคราม	NN	O	B_CLS
ร่มเกล้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เนิน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1428	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	B_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โนแมนแลนด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุเรศ	VV	O	I_CLS
สิ้นดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

บึง	NN	B_LOC	B_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พื้นที่	NN	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำพัง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจ๊ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	E_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

มท.1	NN	B	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	B_DES	B_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	E_CLS



