ร้อยเวร	NN	B_DES	B_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บาเรล	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
Will	NN	B_ORG	I_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65-75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บาร์เรล	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรมอุทยานแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
ป่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และพันธุ์	NN	I_ORG	I_CLS
พืช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผันผวน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลพีจี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	B_CLS
สบน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ราชานุกุล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดจ้าง	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
กลั่น	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ปลาย	NU	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS



