สภาพัฒน์	NN	B_ORG	B_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	E_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS

การบินไทย	NN	B_ORG	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แดนกิมจิ	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
CMO	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
ดราก้อน	NN	O	I_CLS
ฟลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	O	I_CLS
ฟลาย	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คอนโซล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คาร์มา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเปอร์เรชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์บารอสซา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เมอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	O	I_CLS
ฟลาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกลด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิงดอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
แฟนตาซี	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บลิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามูไร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์ดาวน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คอนโซล	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เควก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชอล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระธาตุ	NN	B_LOC	B_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แหลม	NN	B_LOC	B_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
แก้	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
ยากจน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ด้อย	NN	I_ORG	I_CLS
โอกาส	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอเพ่น	VV	O	I_CLS
เบต้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
มา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เอสเอฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอเพ่น	VV	O	I_CLS
เบต้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



