ทายาท	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS

ลูกชาย	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

แผนก	NN	B_ORG	B_CLS
ช่างกล	NN	I_ORG	I_CLS
โรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุดารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผูกขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



