เตือน	VV	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระลอก	CL	O	E_CLS

ท่า	NN	B_ORG	B_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	MEA_BI	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ระลอก	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พระมหากรุณาธิคุณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สวท.	NN	B_ORG	I_CLS
นครพนม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภูเขา	NN	B_LOC	B_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,090	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
372	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
97	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,213	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
346	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
97	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นิตยสาร	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

สุดท้าย	AV	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
1784	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทอดทิ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คับขัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ภาควิชาวิศวกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สจล.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทางหลวง	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปริ่ม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนพฤกษศาสตร์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ซีพีเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.อบจ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โฟล์วิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
พื้นบ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำพี้	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โฟล์วิว	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	CC	O	B_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บาน	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ท้องนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บาน	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



