วิทยุ	NN	B_ORG	B_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
บ่วง	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ถ่วง	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS

สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
อิง	VV	O	I_CLS
ธีออส	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธีออส	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ระเบียบ	NN	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการกลาง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัยวิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำกัด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	E_CLS

รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	B_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สป.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS

รูปแบบ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คล่อง	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กว้าง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มากมาย	AJ	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บทบาท	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS



