กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS

พ.จ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	E_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
วาระ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
อุตินิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	E_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	E_CLS



