กานสินี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอตฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโวยุโรป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกลเดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัลซ์บวร์ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลำ	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกมลีก	NN	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ส่งท้าย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ดาว	NN	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวยิง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2004	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS



