เผย	VV	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ลำพัง	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หน้าผา	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่	VV	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หน้าผา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ซอย	NN	I_ORG	I_CLS
อารีย์สัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปลิด	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
ผา	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระราชวังโบราณ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



