ย่าง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่ขิง	NN	E_ORG	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22:32	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
สยอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
สะเทือนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS

เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
เกรียม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่พักอาศัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แนวทาง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
มรณบัตร	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ประเทศจีน	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สงเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ประสาน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สงเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุทาหรณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลั๊ก	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รพ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สี	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ฌาปนกิจ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อัฐิ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรงงาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
รพ.สมุทรปราการ	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ญาติ	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกรียม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หลบซ่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
โสม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เสาหลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถามไถ่	VV	O	I_CLS
ทุกข์สุข	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



