เทศบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
40	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Jewelry	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
advanced	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
research	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
and	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
development	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
15	NU	E_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

อุตสาหกรรม	NN	O	B_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วย	VV	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
40	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประสบ	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
มวย	NN	I_ORG	I_CLS
แฟร์เท็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
วุฒิบัตร	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ่ม	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
วิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ย่อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บ่ม	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

จำนวน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บ่ม	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
วิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บ่ม	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บ่ม	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,106	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
4	NU	E_NUM	E_CLS



