ศาล	NN	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
เกย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	E_CLS

บรรดา	CL	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกย์	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ผบ.	NN	B_ORG	B_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	B_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
นิยาม	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	CL	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
52.5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กระปุก	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คล้อง	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์เดียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์นิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS



