ล้ม	VV	O	B_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
แห้ว	VV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
หักหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Bild	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ค่ายสิงห์	NN	B_ORG	B_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
เบรค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ละ	AJ	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

สูตร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เฝ้าระวัง	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS

และสูตร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
เดือน	CL	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูตร	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ยาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รอ	VV	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลูกโซ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

ติง	VV	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	E_MEA	I_CLS
ล.	NU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,066	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
สุทธิ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การคลัง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอชเอช	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
240	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
โอลด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

รอยเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่วง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

ขู่	VV	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
หมาด	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สั่งสอน	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
สตางค์แดง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
สั่งสอน	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

ประชุม	VV	O	B_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ปร	XX	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS



