สุรเชษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฮ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป่อง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

ภัณฑิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แม้ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

วารุจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS



