แจ้ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ข้อหา	NN	E_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.1	NN	B	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คันนายาว	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ดดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคารสถานที่	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดกั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรักปรำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS



