ปรับ	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
คอนเฟอเรนซ์	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ลงพื้นที่	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

แต่ละ	AJ	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
คอนเฟอเรนซ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปัจจัย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
วอล-มาร์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
Will	NN	B_ORG	I_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขื่อแป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



