ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
สะเอียบ	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
สะเอียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่งเก้าอี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้าวฉาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สง่างาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรอ.วท.	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎกติกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
เดนมาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS



