รวบ	VV	O	B_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เนต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ถี่ยิบ	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บังคับ	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
สืบเนื่อง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์จีน	NN	B_ORG	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทองคำ	NN	E_ORG	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
องค์การอนามัยโลก	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คาราวาน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
จน	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปริ๊นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมพิทักษ์	NN	I_PER	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
ผับ	NN	B_ORG	I_CLS
ฟังกี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
สวป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS

บริเวณ	NN	O	B_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
สีดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
มิโอ	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5WR-908914	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	E_CLS

เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มิจฉาชีพ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS



