นายก	NN	O	B_CLS
ฯบี้	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
12	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหาฯ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เวียน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เซฟเฮ้าส์	NN	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
นายพัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
รพ.เกษมราษฎร์บางแค	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรารภ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ไต้ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กรุณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตื่นตระหนัก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บัด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระชนมพรรษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	PU	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	E_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	E_DTM	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ตบเท้า	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	E_CLS

แหล่ง	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พญ.	NN	B_DES	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	E_CLS

ผบก.ทพ.	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กองบัญชา	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ทพ.	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

จตุพร	NN	B_PER	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เซฟเฮ้าส์	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประทวน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทะเบียนพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ค้าง	NN	O	I_CLS
แรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ร้อยโท	NN	B_DES	B_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ศูนย์ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ออก	VV	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
เอกรบ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	E_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
เอราวัณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระ	NN	B_DES	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	AJ	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	AJ	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



