"	PU	O	B_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	E_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรท์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีวี	NN	B_ORG	B_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
เพียว	NN	I_ORG	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
เฟสบุ๊ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อนุสรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิเชษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรท์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เต็มเปี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผสาน	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
12	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากรธรณี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จิราพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กฤษณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	E_CLS

ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผับ	NN	B_ORG	I_CLS
ฟังกี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมร์เตอร์ซัคเกอร์	NN	I_PER	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS



