สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	B_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จิตเวช	NN	I_ORG	I_CLS
นครพนมราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
มะลิ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
เพาะเลี้ยง	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล่ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
กัน	NN	O	I_CLS
ชิป	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดฉาก	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
คร่า	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีเกิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนักหน่วง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_ORG	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2525	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ราตรี	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เปียงยาง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนักหน่วง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดฉาก	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ศปก.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
ในระหว่าง	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
802	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เรดาห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เหยียด	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จุ๋ยจุ๋ยส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นายพลจัตวา	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานีโทรทัศน์ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กนร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาเถรสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
คัทยุชช่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านคา	NN	E_ORG	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	I_ORG	I_CLS
บิ๊กซีเซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ฮาร์พูน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกเบรียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS

องค์การ	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	E_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS

ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมนิฐินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สท.	NN	B_ORG	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดค้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.	NN	B_ORG	B_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	E_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS



