สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	E_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
....	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
....	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รพ.ร้อยเอ็ด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรมเจ้าท่า	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
87	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กรมเจ้าท่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5.69	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Department	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Air	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Transportation	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



