อวยพรศรี	NN	B_PER	B_CLS
แห้ว	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS

ฟันธง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ต้นแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หวง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



