พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
สหธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พรรคนำวิถี	NN	E_ORG	I_CLS
เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ฟอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
บล็อค	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
ว่อน	VV	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	E_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปณ.	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
184	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
เมดิคอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำนักข่าวซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวบรัด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พังโคน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพะรับบาป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรัด	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ป.	NN	B_DES	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
มวย	NN	I_ORG	I_CLS
แฟร์เท็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คณะ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

พล.อ.ท.	NN	B_DES	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สหยูเนียน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยาฮู	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รศ.	NN	B_DES	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระแส	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บล็อค	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บล็อค	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

บุคคล	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวกลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล็อบบี้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	E_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จ๊อบ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล็อบบี้	NN	O	E_CLS



