เอ็มเค	NN	B_ORG	B_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

องค์การ	NN	B_ORG	B_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
736	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กะรัต	CL	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

สะถิระ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	E_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Jusco	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80:20	NU	B_MEA	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอฟริกากลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
736	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
กะรัต	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กะรัต	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กะรัต	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	E_CLS

ฤกษ์	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
มิสเตอร์_บุ๊ค_โซน	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
โกโก้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เมตตา	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
กะรัต	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS



