บึ้ม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์ดัสท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทราเวล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โกลาหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
พิทักษ์	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะเทือนขวัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ระเบิด	VV	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จุด	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.45	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

พันเอก	NN	B_DES	B_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หวั่นวิตก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บ่ง	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เผา	VV	O	B_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS

พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุกไล่	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ระส่ำระสาย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระชั้นชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตราบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ขวัญกำลังใจ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพลี่ยงพล้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลบซ่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กบดาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ค้น	VV	O	B_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มอาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
โรย	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17:21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

แขวะ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ธาตุ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตปท.	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รธน.	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นนท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แน่นอน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แข็งขัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตะกร้า	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ตะกร้า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
ตะกร้า	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เปรียบเปรย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โอวาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เย้ย	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
480	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใส่ใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
โขลง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
35	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐธรรมนูญ	NN	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	E_CLS

หมอ	NN	B_DES	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปริยาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คดโกง	VV	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
40	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิสสัน	NN	B_ORG	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
40	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS

พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แขวะ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ประชุม	NN	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
บริษัทฟอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
จัด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จัด	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่มอาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนว	NN	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ออกโรง	VV	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาธารณสุข	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทคโอเวอร์	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

การเมือง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ล้างแค้น	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ๋อ	IJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จองล้างจองผลาญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้างแค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
คับแคบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โอชิษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
แม้ว	NN	O	E_CLS
