ศาล	NN	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
พระราม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



