เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รด.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
บางรัก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
บตท.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาร์ซีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รด.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมรรถภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รด.	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รด.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ม.4	NN	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รด.	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจียด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ม.4	NN	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รด.	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ธนาคารอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ม.4	NN	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รด.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แปรญัตติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



