น้ำตก	NN	B_LOC	B_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
นอก	AJ	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

อำเภอ	NN	B_ORG	B_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้าพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นิตยสาร	NN	O	B_CLS
ทราเวล	VV	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
เลเชอร์	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87.61	NU	B_NUM	E_CLS

พุ่ง	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เรืองรอง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.24	NU	B_NUM	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.59	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.49	NU	B_NUM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84.27	NU	B_NUM	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84.14	NU	B_NUM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ทราเวล	VV	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
เลเชอร์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90.22	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79.86	NU	B_NUM	E_CLS

อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ฮวบ	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91.94	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.50	NU	B_NUM	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95.71	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95.58	NU	B_NUM	E_CLS

โรง	NN	O	B_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91.51	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	E_CLS

หล่น	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91.25	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS

หล่น	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	B_LOC	B_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ตรัง	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.00	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84.41	NU	B_MEA	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	O	E_CLS

ไต่	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82.57	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87.64	NU	B_NUM	E_CLS

พุ่ง	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.32	NU	B_NUM	E_CLS

ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82.64	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81.67	NU	B_NUM	E_CLS

ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69.96	NU	B_NUM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67.79	NU	B_NUM	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
โภชน์	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มีนาคม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือญาติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

รอง	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธุรกิจ	NN	O	B_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นิตยสาร	NN	O	B_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือญาติ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
940	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
880	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
820	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
580	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
530	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
520	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
520	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
480	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
470	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
460	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
380	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
380	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
340	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
330	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51,193	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
207	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32,045.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
372,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
355,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
291,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ทศภาค	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
230,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

รัฐสภา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
210,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

กรุง	NN	B_ORG	B_CLS
ปราก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
201,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
187,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	E_CLS



