รอยเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริดจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์บลูส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
แจ้น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลีก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เชลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นี้	AJ	O	B_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หักหอก	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้านาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สำนักงานสถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กุนซือ	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริดจ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
หนึบ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรด	VV	O	I_CLS
ปากกา	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS



