อดีต	NN	O	B_CLS
ลูกหนี้	NN	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เอ็นพีแอล	NN	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ลูกหนี้	NN	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เฟสบุ๊ก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็นพีแอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้าต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	VV	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร้องทุกข์กล่าวโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นพีแอล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จำนอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปลง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำนอง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
260	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
หญิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
อากร	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัษฎากร	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
นิวสวีค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กรมรบ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กขช.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS



