ออก	VV	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	E_CLS

ออก	VV	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	E_CLS

จ่อ	VV	O	B_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
โม่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โหดเหี้ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ชุด	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริษัทลีเกิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่ลแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ชกต่อย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ชกต่อย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
357	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เอว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
.38	NU	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
โม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พพธ 808	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สเก็ตช์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



