คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หยก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
หม่อน	NN	I_ORG	I_CLS
ไหมแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เฉลิม	NN	I_ORG	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
จักษุ	NN	I_ORG	I_CLS
รัตนิน	NN	E_ORG	I_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสิทธิ์พิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นพ้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
บ้าระห่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปลุกเร้า	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



