กรอก	VV	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	E_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
สนุ้ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซัดทอด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พ่อ	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ค้น	VV	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วท่าไม้	NN	I_PER	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
วีรชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	I_MEA	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปืน	NN	B_TRM	I_CLS
.38	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
มะพร้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ด้าม	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แผน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	I_PER	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบช.ก.	NN	I_DES	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	I_DES	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
2	NU	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
3	NU	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์แห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
สนุ้ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
สนุกเกอร์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
กว้าน	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
โท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

อธิการบดี	NN	B_DES	B_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
ลุ่มน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
ยม	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
ฟูม	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดื่ม	VV	O	B_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ขวด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดินสอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
หักหลัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
โกรธแค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

กุนซือ	NN	B_DES	B_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรง	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แพะ	NN	O	E_CLS

ผบ.ตร.	NN	B_DES	B_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

สามี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
พบเจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่าง	PR	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



