ภัทรพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเครับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัยการ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม้าลาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	CL	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
โบนัส	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



