กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
ยูม่า	NN	E_ORG	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

วิทยุ	NN	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบอกเสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายสถานี	NN	B_DES	B_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ปิดตัว	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอสวีเจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟล์	NN	I_ORG	I_CLS
คลิฟต์	NN	E_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
เนื่อง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาวาเอก	NN	B_DES	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แอบแฝง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

ลิ่วล้อ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สบายดี	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คาราวาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
คาราวาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คาราวาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เลือดเนื้อ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครือข่าย	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิทักษ์	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สมาคมเพาะ	NN	B_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS



