ทวี	NN	B_PER	B_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
โดนัท	NN	O	E_CLS

นักร้อง	NN	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
โร่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุ๋น	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปทิดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โดนัท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
โดนัท	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดนัท	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เงินทอน	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



