ฐากร	NN	B_PER	B_CLS
โพส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Twitter	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

เกษม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Twitter	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
@Thaksinlive	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วิธี	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



