คาด	VV	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิงหาคม	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลักเกณฑ์	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เมตตา	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ถึง	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



