จับ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข็มขัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข็มขัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด.38	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
บาด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข็มขัด	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ช๊อป	VV	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
หิ้ว	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข็มขัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS



