4	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ศรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผสาน	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

หวัง	VV	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บริก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มั่งคั่ง	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บริก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การค้าโลก	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สภาพัฒน์ฯ	NN	B_ORG	E_CLS

สวนทาง	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มิตรี	NN	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทราย	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชฑัณท์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SCO	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ณ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



