การ	NN	B_ORG	B_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

นอร์เวย์	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

เช็ก	NN	B_ORG	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เอสเอฟ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครือข่าย	NN	B_ORG	B_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจหาญ	VV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
พิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุก	NN	I_ORG	I_CLS
ประเภท	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
144	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
162	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อับ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
146	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
163	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ไซเบอร์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS



