ศุนย์	NN	B_ORG	B_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
King	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Size	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฉลาด	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฉลาด	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
โมเด็ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาร์ท	NN	O	I_CLS
โฟน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS

ข้อ	NN	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
แห่งชิพ	NN	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อาณาจักร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แก็ดเจ็ท	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กินไฟ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เน็ตบุ๊คราคา	NN	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
โนเกีย	NN	O	E_CLS

ข้อ	NN	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยีโมเด็ม	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มก.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
แก็ดเจ็ท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึงดูดใจ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อินเทล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โนเกีย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินเทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อินเทล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โนเกีย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
โมบาย	NN	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



