"	PU	O	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
คลองตัน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	E_CLS

ธานินท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS

การณิก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
แม่	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
เกือบ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
แม่	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
แฮร์รอด	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นักร้อง	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้กระทั่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วงเป็นใย	VV	O	E_CLS



