สำนวน	NN	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอยูซีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
บีอาร์ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แท็บลอยด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดอะซัน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดจ้าง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีอาร์ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีอาร์ที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีอาร์ที	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก้าวล่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
บีอาร์ที	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ช่องนนทรี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS



