เปิด	VV	O	B_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ซุ่ม	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	NN	O	I_CLS
135	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	AJ	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กรมรบ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จำใจ	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ฟีเวอร์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประเทศจีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
134	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาผู้แทนฯ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS

ชยพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลักษณะ	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนไหว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แปรเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนไหว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎกติกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ฟีเวอร์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กองทุน	NN	O	B_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับต้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ซื้อใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้วน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อใจ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หักหลัง	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

กมนทรรศน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	E_CLS

ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ชู	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สโลแกน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
พอ	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลอง	NN	I_LOC	I_CLS
มะขาม	NN	I_LOC	I_CLS
เฒ่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
บังเหียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พายัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวือหวา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คุณพายัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ยูนัยดี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน็กซัส	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ลำพัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ส่วน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กุม	NN	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
ฟีเวอร์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
+	PU	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ปูพรม	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แรง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เสียดทาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รังวัด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แก้มือ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตราบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหนือ	VV	O	B_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
เท	NN	I_LOC	I_CLS
วะ	NN	I_LOC	I_CLS
เวสม์	NN	E_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรคความหวังใหม่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กลยุทธ์	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โดนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ทำใจ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
คีย์แมน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
+	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
พอ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คืด	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เก่งกาจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วางตัว	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	E_CLS

สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
ดาวโจนส์	NN	E_ORG	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทาง	CL	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตื้น	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่า	NN	O	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พศ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่หมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลบ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการสภาที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อีสาย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ยกเว้น	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมหลวงนราธิวาสราชนครินทร์	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระเพื่อม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณสุทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หลีก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลีก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

โหม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
โรงเรียนกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ยุค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สารคาม	NN	I_ORG	I_CLS
รวมพล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ไล่	NN	I_ORG	I_CLS
เหลี่ยม	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	E_CLS

จับตา	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รวมใจ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมายตา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ช่วงชิง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปี	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เหมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกเหนือ	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ทว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาญชัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชา	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

หนึ่ง	NU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์แห่งประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เพลี่ยงพล้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดุเดือด	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึดกุม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่นคลอน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	AV	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS



