วาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชค	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซัลมาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
พระกระยาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปูนซีเมนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชฟรอน	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ฮาลาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	E_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
น่า	NN	I_ORG	I_CLS
เชื่อถือ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูดี้ส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มศว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
2017	NU	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2011-2013	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ฮิวแมนไลท์	NN	O	I_CLS
คอมมิชชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2013	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นครพนม	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอคชั่น	NN	O	I_CLS
แพลน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS



