ม้า	NN	O	B_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	E_CLS

พขร.	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนท.	NN	B	B_CLS
ไอเอ็มบี	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	E_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
391	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	E_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เฉี่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS



