TISCO	NN	B_ORG	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS

ทีโอที	NN	B_ORG	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่คว้า	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวเว่ย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอล่าช้า	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
หัวเว่ย	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
ประมูล	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีทูจี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
หัวเว่ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS

สนข.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวเว่ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ค่ายสิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวเว่ย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เงียบ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS



