เขื่อน	NN	B_LOC	B_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
นาโน	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หัวค่ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
8	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮุสเซน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บาซิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ภาพ	CL	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ฝูง	CL	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บาซิจ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กราด	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิวเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลาบอราทอรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS



