"	PU	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คำ	NN	I_ORG	I_CLS
พอดี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บาร์เคลย์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	VV	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ญาณธิชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	B_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โคปา	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
พาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กัณวีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
กันเอง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
38	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เทียบจุฑา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ล้ำหน้า	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ทำ	VV	O	B_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
กรมส่งเสริมสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



