กรรมาธิการ	NN	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
วิชั่น	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิกรม์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



