นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
สภ.ชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน_สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	B_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินไซค์	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาตร์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS

อัครราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS



