อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กับกรีฑา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
ฟรีสไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาม	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ฟรีสไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สระ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผีเสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่นกัน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โบว์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
โบว์	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
โบว์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
คู่	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติพล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบญจมาศ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทัวร์นาเม้นต์	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS



