สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	E_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประชาชาติ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าของ	NN	O	B_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
หอ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
18	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	E_CLS



