#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีเอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์คลูซีฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้นหลาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อภิชาติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	E_CLS

บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ครึกครื้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
ราชภัฎ	NN	I_ORG	I_CLS
สวนสุนันทา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เฟสติวอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
085-6971744	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
085-6971788	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่า	AX	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.Thailandonedaytour.com	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทัวร์นาเม้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทีออฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อเมเจอร์	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โฉลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาทิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
วันเดย์	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธ์	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เวลา	CL	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีเอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์คลูซีฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
กอล์ฟฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โปรโมเตอร์	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเนียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สนามบางปู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2369-3777	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอสเอฟ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเนียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
วอเตอร์มิลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แอนด์	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์เด้นส์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
08:00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
11:20	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
086-5557228	NU	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
แบรนด์	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอ็มโพเรี่ยม	NN	O	I_CLS
แอนด์	NN	O	I_CLS
พารากอน	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
โซไซตี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สปอร์ต	NN	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
344	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรกอล์ฟ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



