ชุติมา	NN	B_PER	B_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	E_CLS

ผวา	VV	O	B_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ผลพวง	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาณิชธนกิจ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ฉุดรั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชะลอตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สหยูเนียน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรกฎาคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
นายร้อยตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1186	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เกรทเตอร์ฟาร์ม่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินสไพร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มหาดไทย	NN	B_ORG	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฐานะ	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.86	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวน	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีไอเอส	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
บีไอเอส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บีไอเอส	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อ่อนตัว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
614.72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ดีดตัว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
624.56	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.83	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2.78	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,924	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สุทธิ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,165	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อีสานพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์แห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ชิ้น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซื้อ	VV	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีสอร์ท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซื้อ	VV	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปลง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
131	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,175	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS



