โฆษก	NN	O	B_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลตัส	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ห้อง	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แขนง	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข่าว	NN	O	B_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปฏิวัติ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	E_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
เน้นย้ำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอเหมาะ	VV	O	I_CLS
พอควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เกลียดชัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กรุณา	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมนิฐินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS



