รอง	NN	O	B_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เอือม	VV	O	I_CLS
ระอา	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22:54	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ศาลอาญา	NN	B_ORG	B_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ซ้ำซาก	AV	O	E_CLS

เลขา	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
พ็อคเก็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
where	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
are	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
you	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ซีอีโอ	NN	B_DES	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
รพ.โคกโพธิ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
where	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
are	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
you	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จิตเวช	NN	I_ORG	I_CLS
นครพนมราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขต	NN	B_ORG	B_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งตัว	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS

รศ.	NN	B_DES	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนละเรื่อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สัญญาบัตร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
สงคราม	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พลตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จำ	VV	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
เหยียด	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นายทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

บตท.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ซ้ำซาก	AV	O	E_CLS

พระ	NN	B_DES	B_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
สารพัดช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใบ	NN	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_ORG	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พ็อคเก็ตบุ๊ค	NN	O	E_CLS

จ.ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	E_CLS

อัฟกัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บทบาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ตวงทิพย์	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จนแต้ม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พ็อคเก็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
where	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
are	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
you	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครือ	NN	B_ORG	B_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
แคนนอน	NN	B_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เอือม	VV	O	I_CLS
ระอา	VV	O	E_CLS

ป	NN	B_DES	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนกุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกเร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอือม	VV	O	I_CLS
ระอา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สส.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะแยะ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกเร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วง	NN	B_ORG	B_CLS
ซูซู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สลัก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไล่	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกเร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
อะลุ้มอล่วย	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
งง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เผอิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึดติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
พ็อคเก็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Where	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
are	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
you	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พ็อคเก็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระแวง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระแวง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พ็อคเก็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Where	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
are	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
you	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เบื้องหน้าเบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัยการ	NN	B_DES	B_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
USA	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Today	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พงส.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
แวร์	NN	O	I_CLS
อาร์	VV	O	I_CLS
ยู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปะติดปะต่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



