รถ	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
มวย	NN	I_ORG	I_CLS
แฟร์เท็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
วิส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศข-9822	NU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ทิ่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
ฟรอนเทีย	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฐ 3485	NU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ใกล้	PS	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หก	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-1241	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
ซี้ตี้	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กจ 6339	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	E_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
บุบ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ.	NN	B	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อพาร์ทเม้นท์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดเวลลอปเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
วิส	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	E_CLS

จ.ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

อย่างไร	AV	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS



