ร้อยตรี	NN	B_DES	B_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณ์ราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บาร์เรล	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บาร์เรล	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
แอลพีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แอลพีจี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS



