สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิราชประชานุเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดสดเทศบาลตำบลตันหยงมัส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระจุก	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	E_CLS

ผวา	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครูสตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	E_CLS

ต่อ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ขวัญกำลังใจ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขวัญกำลังใจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระส่ำระสาย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ครูสตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ครูสตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กองอำนวยการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการผสมพลเรือน	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
พตท.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เฉพาะกิจ	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
โยธา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ทหารราบที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2531	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กองเกียรติยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

บอส	NN	B_DES	B_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.25	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน.	NN	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
690	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ญาติ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	E_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช.	NN	O	I_CLS
16/2548	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช	NN	O	I_CLS
.8/2552	NU	E_NUM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบถ้วน	AV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS



