ไต้ฝุ่น	NN	O	B_CLS
ช้างสาร	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ไต้ฝุ่น	NN	O	B_CLS
ช้างสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แบริ่ง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

พายุ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นายอำเภอ	NN	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แบริ่ง	NN	O	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แบริ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ทรายขาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ศาสตราจารย์	NN	B_DES	B_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนิกสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
เบาบาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS



