รวบ	VV	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
เนรคุณข้าว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัดสุทธิ	NN	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระเก่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.3	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใจบาป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ประทัง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
บาตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัดสุทธิวราราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เจริญกรุง	NN	O	E_CLS

ฉก	VV	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.3	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตลาดมืด	NN	O	E_CLS

เงิน	NN	O	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ย่อง	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซันชาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2/6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS

พร้อม	PS	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อาคม	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Petri	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
หลวงปู่	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แสน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
430,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัดสุทธิวราราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนเจริญกรุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวงยานนาวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขตสาทร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เข้า	AV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่ขิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดมหาพฤฒาราม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เยาวราช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาดมืด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลองถม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลองหลอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โลภ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพยสิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS



