สมัชชา	NN	B_ORG	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอ็นจีโอ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนนอน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
พิสดาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ฟาสเท็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
มั่วนิ่ม	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไขก๊อก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอ็นยู	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_TRM	I_CLS
ไนท์	NN	I_TRM	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ฟาสเท็ก	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเด็น	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_TRM	I_CLS
ไนท์	NN	I_TRM	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_TRM	I_CLS
ไนท์	NN	I_TRM	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_TRM	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_TRM	I_CLS
ไนท์	NN	I_TRM	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_TRM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิปัสสนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS



