ชุด	NN	B_ORG	B_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ทรู	NN	B_ORG	B_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
กงสุล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอ็นยู	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไลล์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหาสารคาม	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระสังฆราช	NN	B_ORG	I_CLS
องค์	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
17	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สหภาพรถไฟ	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
พิเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้าพเจ้า	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
97.5	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บมจ.เอสวีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137/2550	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อบจ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไลล์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ฮุบ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS



