ม็อบ	NN	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS

ซีไอเอ	NN	B_ORG	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ผกก.	NN	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ลอย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทระ	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
-	XX	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครบ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมดิคอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลัทธิ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

อย่างไร	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



