สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แสตมป์	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

ซีเอ็มที	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวงแหน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แสตมป์	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
อารยธรรม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณค่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แสตมป์	NN	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
สง่า	VV	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อารยธรรม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
สุนันทา	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แสตมป์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประดิษฐาน	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เคารพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตระหง่าน	VV	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จักรวาล	NN	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS



