ผล	NN	O	B_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โยธวาทิต	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	CL	B	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ดรัมเมเยอร์	NN	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	CL	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โยธาวาทิต	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โยธวาทิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จิตเวช	NN	I_ORG	I_CLS
นครพนมราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โยธวาทิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โยธวาทิต	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91.60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ดรัมเมเยอร์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รางวัล	NN	O	B_CLS
ดรัมเมเยอร์	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
พาเหรด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โยธวาทิต	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
สปิริตออฟอเมริกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เซกะ_เกิร์ล_ไฮสกูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เทนริไฮสกูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โยธวาทิต	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	E_CLS



