อัยการ	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
40	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
ทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ประทุษร้าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระด้างกระเดื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
116	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
215	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
216	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2522	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2493	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	O	E_CLS

จัดตั้ง	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
39	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ควบคุม	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลิดรอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สว.สส.	NN	B_DES	B_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	I_PER	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	E_CLS



