"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทึ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ลมกรด	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สงขลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สังฆทาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นี้	PR	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่ชี	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ปู่	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ย่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แรงใจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลมกรด	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
heat	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
9	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2984	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ลู่	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
โห่ร้อง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ลมกรด	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
x	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงศ์ตระกูล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เซอร์ไพรส์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เซอร์ไพรส์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
x	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



