ทั่ว	AJ	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะตุลาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลทหารกรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
เผยแรง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	CL	B_MEA	E_CLS

ชลบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประสบ	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เท่า	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เคซีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คอมมิวนิสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หาก	CC	O	E_CLS

อิตาลี	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แรง	NN	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลตัน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดีทแฮล์มฯ	NN	B_ORG	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มหันต์	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ใน	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.ต.	NN	B_ORG	B_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS



