กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทย์	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีริคสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิสิกซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
รังสี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นคว้า	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
รังสี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดีเด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ปั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

บก.	NN	B_DES	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิจัยเทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์ฟิชชั่น	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไฮโดรเจน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS



