สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เบียร์	NN	B_ORG	I_CLS
สิงห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



