กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	E_CLS

บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	B_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สองพันสี่ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คาร์ดิฟฟ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PAD	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
ผอก.	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สอดส่อง	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,080	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
กาลาคติกอส	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเบรี่	NN	I_PER	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ลิ่ว	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิร์ลด์	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอ้ม้า	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	E_CLS



