ปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
น่า	NN	I_ORG	I_CLS
เชื่อถือ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูดี้ส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิดฟิลด์	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่อง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
13	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS



