โดด	VV	O	B_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
จิงโจ้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้าน้ำเหลว	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	I_CLS
เข็น	VV	O	E_CLS

ขึ้น	VV	O	B_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เทรลเลอร์	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กระฉูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ล้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อัปยศ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
คู่บ้านคู่เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
โคอาล่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	E_CLS

ออก	AV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช้าง	NN	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แอลดีพี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	E_CLS

3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ต่าง	AJ	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช้าง	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
คู่บ้านคู่เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
คง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS

กรง	NN	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
โซ่	NN	O	I_CLS
ล่าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมธ.	NN	B	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สภา	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อนุสัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	E_CLS

ทส	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
0902/12718	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เกือบ	AX	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หนังสือ	NN	O	B_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลือบแคลง	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

ช้าง	NN	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
คิดถึง	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS

ถึง	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
และ	CC	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	E_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ละเมาะ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS

กรง	NN	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS

ขึ้น	VV	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เริ่ม	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	E_CLS

บังคับ	VV	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคยชิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นี้	AJ	O	B_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
โตชิบา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มูลนิธิ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS

แรก	NU	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS

ทำ	VV	O	B_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

แก่	PS	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อัปยศ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คู่บ้านคู่เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ร่วมมือ	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
จริงๆ_จัง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS

ยุติ	VV	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ๆ	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



