ตรวจ	VV	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
16	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญาสัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิตยสาร	NN	B_ORG	B_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีดี	NN	B_ORG	I_CLS
แอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
คน	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอแอลโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์จีน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผสาน	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

กัปตัน	NN	B_DES	B_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ออยล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเถียร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ดัชนี	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
เฟ้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชือด	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิทยาลัยนาฏศิลป์เชียงใหม่	NN	B_ORG	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PAD	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
ท้าย	AJ	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

5	NU	B_MEA	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สอดส่อง	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สภ.เมืองสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

9.	NU	B_NUM	B_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไอแอลโอ	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

5	NU	B_MEA	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรครวมใจ	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
ชาติพัฒนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านคา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

9.	NU	B_NUM	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	E_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

11	NN	O	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	E_CLS

12.	NU	B_NUM	B_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

13.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คาราวาน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
จน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
สอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	NN	B_DES	B_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลาชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1991	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS



