"	PU	O	B_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั่วๆ_ไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เขต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เขต	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
พล	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
พระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปาร์ม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เสมอภาค	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ดีไวซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ม.สยาม	NN	B_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิ๋ว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

รักษาการ	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สปอต	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วง	NN	B_ORG	B_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

โดน	AX	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พระภูมิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์พีเพิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอกเจริญ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	E_CLS

รักษาการ	NN	O	B_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิสามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ร่าง	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
รายจ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ปี	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_ORG	I_CLS
2549	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

องค์กร	NN	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ประสาน	VV	I_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	I_DES	I_CLS
ระดับ	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
บสท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	E_CLS

ช่อง	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
11	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
พึง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
วง	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่องช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอะทะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เม็กซิโก	NN	B_ORG	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดน	AX	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป๋	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จิตเวช	NN	I_ORG	I_CLS
นครพนมราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.supremecourt.or.th	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรมทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กองร้อย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รักษาพระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ม็อบ	NN	O	B_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัวตน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	E_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ใน	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
16	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณ์ราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ก้าวร้าว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
หัวข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดคุกติดตะราง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	E_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชดประชัน	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS



