แจ้ง	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19:07	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ช.	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โตคิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะลึง	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
118	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
เบญจา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
โนติส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นปพ.	NN	B_ORG	B_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ESPN	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109-45603-5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
146-4-05695-9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
720-2-82846-3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธอส.	NN	B_ORG	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอนย้าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชี	CL	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
ซูซู	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สาธารณประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
งบดุล	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

มูลนิธิ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สอน.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ยก	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
เคือง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	E_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐ	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเปล่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รั่วไหล	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
หมิ่น	NN	I_ORG	I_CLS
เบื้อง	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิฆอน	NN	B_ORG	B_CLS
มุ่งเน้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
219	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
280	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
บัตรสนเท่ห์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
464	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
131	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวร่วม	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอกราช	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดเวลลอปเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พล	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
พระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
โรงเรียนกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอาใจใส่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ปล่อยปละละเลย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิกเฉย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โพลิพลัส	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐ	NN	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พลาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	I_ORG	I_CLS
บิ๊กซีเซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พศ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โอน	NN	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์จีน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2549	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,198	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,372	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
125	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประสิทธิผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS



