สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
13	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
13	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	E_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	E_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	B_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเถียร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาสตราจารย์	NN	B_DES	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
267	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กู้ยืม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS



