นายก	NN	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เหมือน	VV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ค้างคืน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทีวีพลู	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ประเทศเวียดนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สทท.11	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
I	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Love	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Thailand	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตึกสันติไมตรี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
คาราวะ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



