สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
๒๖	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

องค์กร	NN	O	B_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

ฉก.	NN	B_ORG	B_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.ctj.in.th	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.tja.or.th	NN	O	E_CLS

จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.thaibja.org	NN	O	E_CLS

รัสเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.tcta.or.th	NN	O	E_CLS

๒๖	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
๒๕๕๑	NU	E_DTM	E_CLS



