สหภาพ	NN	B_ORG	B_CLS
รัฐสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
จำกัด	NN	B_ORG	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบลเยียม	NN	B_ORG	B_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	E_CLS

เอกอัครราชทูต	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปากีสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชาติ	NN	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ต่าง	NN	O	I_CLS
เห็นพ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
CNN	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

เอกอัครราชทูต	NN	O	B_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่อง	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สวช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	E_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



