แอสตัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นกเขาไม่ขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	E_CLS

ตะลึง	VV	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
นกเขาไม่ขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	I_CLS
จีนแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
เซ็กส์	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศพม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
เร่	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
สรรพคุณ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แคปซูล	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่ว	CL	O	I_CLS
โมง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เคียง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมโภชน์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
เหตุ	NN	I_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	NN	I_ORG	I_CLS
อบายมุข	NN	E_ORG	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจือจาง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เจือจาง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยา	NN	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แผง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



