เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูงสุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ระนอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียนกีฬา	NN	B_ORG	E_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดุลยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
มนุษยธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สู้รบ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS



