ท้อง	NN	B_ORG	B_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ติด	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุธฮุยธี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซาอิดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณดี	NN	I_PER	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย[H1] [H2] 	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอล์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ดิสนีย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฟภ.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PPP	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภาทนายความ	NN	B_ORG	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.อู่ทอง	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หลงลืม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรมหลวงนราธิวาสราชนครินทร์	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สยามสแควร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ต่อ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สร้างสินพร็อพเพอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนพงศ์	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลกุล	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	E_CLS



