ศศินันท์	NN	B_PER	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เวสสะโกศล	NN	E_ORG	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เวหา	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใจชื้น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ขรม	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กนง.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถ่วง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

อนาคต	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เฉลย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บอกใบ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เมืองสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

น่าน	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
แจ่มใส	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	E_CLS

ใจชื้น	VV	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ประวัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Why	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
so	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
stupid	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

คุย	VV	O	B_CLS
ขรม	AV	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มหาเถรสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หาเรื่อง	VV	O	I_CLS
ปลอบใจ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนละเรื่อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
สหบาทา	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เถอะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ไอที	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แสดง	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
เสียง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นิดหน่อย	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
กันเอง	AV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เปิดใจ	VV	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตปท.	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
สนามเป้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	B_DES	B_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลีกทาง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดื้อ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ท้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

ครู	NN	B_DES	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เหลือเกิน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น่ะ	PA	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัว	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระยะทาง	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาลเวลา	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS

รังสิต	NN	B_ORG	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบเสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
สามารถ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บีบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
วัง	NN	O	I_CLS
กระเพื่อม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฟผ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แทงกั๊ก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	CL	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัปดาห์	CL	B_DTM	B_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โปสเตอร์	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บลูโค้ท	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
วังจันทร์ส่องหล้า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
วังจันทร์ส่องหล้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายสถานี	NN	B_DES	B_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
ประวิง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คปภ.	NN	E_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รพ.สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ใน	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
3	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ขรึม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สพช.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รายงาน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พีดี	NN	B_ORG	I_CLS
แอล	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นศ.	NN	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
รพ.โคกโพธิ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครั้ง	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มหาวิทยาลัย	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
เสรี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงท้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พลาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
งาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่งสม	VV	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เอดีบี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาเถรสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WWW.KOMCHADLUEK.NET	NN	O	E_CLS

หมอ	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
กำเริบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หาม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หอบหืด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ชัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ป่อเต็กตึ๊ง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
กระเช้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
กระเช้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WWW.KOMCHADLUEK.NET	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ดะ	AV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
จัดฉาก	VV	O	E_CLS

คาร์	NN	O	B_CLS
บอมบ์	VV	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
หวิว	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีเอ็ม	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
คาบ๊อง	NN	B_TRM	E_CLS

ฝาก	VV	O	B_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

กุนซือ	NN	B_DES	B_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	E_CLS

ผบช.ก.	NN	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะตุลาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลทหารกรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลักฐาน	NN	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
มากน้อย	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

เจอ	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีเอ็ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณ์ราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
318	NU	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ไอ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภต1860	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ทรายขาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ดีไวซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แอลดีพี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

สุนัข	NN	O	B_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ซีโฟร์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พวงมาลัย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
บิ๊กเอ็ม	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก9162	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0226	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	E_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
916	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1860	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สารบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีจีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

จอด	VV	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สติกเกอร์	NN	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เลือดหมู	VV	O	E_CLS
