บุญเลิศ	NN	B_PER	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สิงห์คลาสสิก	NN	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ณพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
270	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอล์ฟสิงห์คลาสสิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามบางปะกงริเวอร์ไซด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟคลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,196	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รอบ	NN	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ดี้	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบกี้	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
270	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ดี้	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบกี้	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
272	NU	B_NUM	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สิงห์	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ไดร์ฟ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
พัตต์เตอร์	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ออล	AJ	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

นุชนาถ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
273	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมยศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
277	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วรรณรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
278	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุดารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
283	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศรัณย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
284	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สมัครเล่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สมัครเล่น	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
280	NU	B_NUM	E_CLS



