แผน	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
US	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

เอเอฟพี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
–	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไครสเลอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เฟียต	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	E_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
กั้น	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รภัสสรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบเดอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กองทุนสำรองเลี้ยง	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไครสเลอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

คำสั่ง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไวรัสวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลล้มละลาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุนสำรองเลี้ยง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มลรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
บุริมสิทธิ์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คองเกรส	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Troubled	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Asset	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Relief	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Program	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
TARP	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
วิกฤตการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขายทอดตลาด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาลล้มละลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

แม้ว่า	NN	O	B_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อเมื่อ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS



