"	PU	O	B_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS

เรือโท	NN	B_DES	B_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2476	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างหนึ่งอย่างใด	PR	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกษตร	NN	B_DES	B_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
12	NN	E_ORG	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	I_CLS
พระบารมี	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตอกลิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ว่ากล่าวตักเตือน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ว่ากล่าวตักเตือน	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมเดชานุภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เอกราช	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมเดชานุภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2.	NU	B_NUM	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ลอบกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	E_CLS

นายแพทย์	NN	B_DES	B_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สง่าผ่าเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เงินทอง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	E_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หยาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถ่อมตัว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
ขลาด	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ยางอาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมเดชานุภาพ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
71	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรือใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอมรับ	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมเดชานุภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เศร้าใจ	VV	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลูกฝัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผอ.	NN	B_DES	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
TCELS	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
พร่ำเพื่อ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาบูดาบี_ยูไนเต็ดกรุ๊ป_อินเวสต์เมนท์_แอนด์_ดีเวลลอปเม้นท์ ลิมิเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลง	VV	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดกลั้น	VV	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปุถุชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วางตัว	VV	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เข้า	VV	O	B_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดเวลลอปเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปาฐกถา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปาฐกถา	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS



