ตำรวจ	NN	O	B_CLS
พิจิตร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
พิจิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สว่าง	NN	B_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ลอร์ด	NN	B_DES	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS



