หลวง	NN	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ชี	NN	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	I_CLS
พลั่ว	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนำใจ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลั่ว	NN	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

แกล้ง	VV	O	B_CLS
ทำที	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เค้น	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
สลดใจ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลั่ว	NN	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แป้น	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
โสภา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
พันธุ์คงชื่น	NN	I_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขมับ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ชี	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_TTL	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาตมา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
กระเซ็น	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สังฆทาน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชะล้าง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ขนหนู	NN	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พลั่ว	NN	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
วกวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่งรับแบ่งสู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS

แม่ชี	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชี้นิ้ว	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
ด่าทอ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
หยาบคาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
บันดาล	VV	O	I_CLS
โทสะ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
แม่ชี	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลั่ว	NN	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัวตน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
วกวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บรรพชา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เณร	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปรียญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS



