สกลนคร	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ประจาน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มเปย์	NN	B_ORG	I_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ทวิตเตอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	E_CLS

ห้าง	NN	B_ORG	B_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แพร่กระจาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยูทูบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เว็บ	VV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฟลิคร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อัพ	VV	O	I_CLS
โหลด	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยูทูบ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	E_CLS

บาง	NU	O	B_CLS
ภาพ	CL	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถล่มทลาย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เมือง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ยูทูบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮอสเซน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS



