นิพนธ์	NN	B_PER	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

สมมุติ	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	B_ORG	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กินดีอยู่ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
OIC	NN	B_ORG	B_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ท่วงที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสรภาพ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
common	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
law	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
แบบ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คณะสถาปัตยกรรมศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเทศ	NN	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สถาบันวิมุตตยลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กินดีอยู่ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เคมีภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS



