เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
156	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	E_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
165	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	E_CLS
ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
141	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

เกษตร	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	E_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
156	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมนิฐินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	E_CLS

ส่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
100,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกหนี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	I_CLS
2552	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ดุล	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS

สิบเอก	NN	B_DES	B_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
141	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ดิสเครดิต	NN	O	I_CLS
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัว	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมัน	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประธานาธิบ	NN	B_DES	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
158	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยานสุวรรณภูมิ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เป็นใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อพท.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จัสเทล	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24,500	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

แต่	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กู้ยืม	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS



