"	PU	O	B_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พรสวัสดี	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



