อินเทล	NN	B_ORG	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

ลาว	NN	B_ORG	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	E_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	O	E_CLS

ท่าที	NN	O	B_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รพ.ร้อยเอ็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
คาบสมุทรเกาหลี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ละออง	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กองบัญชาการ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	B_DTM	I_CLS
สงคราม	NN	I_DTM	I_CLS
เย็น	NN	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สระ	NN	B_LOC	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ทั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
หน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
คว่ำบาตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดประสงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	E_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
ยูเรเนียม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปฏิกรณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เบา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โสมแดง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
ยูเรเนียม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
สืบเสาะ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เช่นเดียว	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS



