รพ.	NN	B_ORG	B_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อวน	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวนรุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

การ	NN	B_ORG	B_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อวน	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวนรุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัดภูเก็ต	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ประมง	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ปู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อวน	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวนรุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมล์	CL	B_MEA	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาดิดาส	NN	B_ORG	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



