เด็ก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มหาสมุทร	NN	O	E_CLS

เขื่อน	NN	B_LOC	B_CLS
อุบลรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_BRN	I_CLS
บริษัทบุญรอด	NN	B_ORG	I_CLS
บริเวอรี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS

หน่วย	NN	O	B_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ 310	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอวาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
626	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS

ฝ่าย	NN	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มหาสมุทร	NN	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืดมิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.51	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ดีด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกสาว	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หงิม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
พิเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตลก	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2504	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์ไลนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
เยเมน	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การบินพลเรือน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาดากัสการ์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



