แข่ง	VV	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สนาม	CL	E_MEA	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	E_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สนาม	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	CL	I_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
16.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สนาม	CL	E_MEA	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS

สนาม	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โขน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โลโก้	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝีพาย	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS



