"	PU	O	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS

ภัณฑิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	E_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	E_DES	I_CLS
รัฐฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2555	NU	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ผลโพลล์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกามาศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ก	NN	I_LOC	I_CLS
วิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS



