สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เด็กแห่งชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระกรุณาธิคุณ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปลูกฝัง	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พระราชสมภพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เด็กแห่งชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระกรุณาธิคุณ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS



