ตร.	NN	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟใต้	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:44	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
นับ	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เกลี้ยง	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
จตุปัจจัย	NN	O	I_CLS
ไทยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

เห็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
บิณฑบาต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แคล้ว	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครั้น	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ศาสนสถาน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คงอยู่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อาตมา	PR	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
คราว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ล่อแหลม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
สังฆรักษ์	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยึดเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
สังฆรักษ์	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
บิณฑบาต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รา	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ศาสนกิจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
บำนาญ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อครัว	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ภัตตาหาร	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	AJ	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	AJ	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
510	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยุทโธปกรณ์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
กัน	AJ	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ส่อง	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดักฟัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ตัด	AJ	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ยุทโธปกรณ์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำกัด	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ยุทโธปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผอ.รมน.	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
510	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยุทโธปกรณ์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็นด้วย	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ยุทโธปกรณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้าหลัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พลิกแพลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยากลำบาก	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดับ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

5	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ้โม่ง	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทรอารีย์	NN	I_PER	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	I_CLS
มอญ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	AJ	O	I_CLS
คลุ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เถ้าถ่าน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	AJ	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
พราง	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
ไหมพรม	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ครบมือ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บั้นท้าย	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
เฝ้า	AJ	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หมอบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับดุลเราะห์มาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
กาบัง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แก่น	NN	O	I_CLS
แท้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	AJ	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผนวก	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	FX	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS



