ปูด	VV	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

ข้าราชการ	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

คล้อย	VV	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
กล่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
กล่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
กล่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

จังหวัด	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,500,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องตลาด	NN	O	E_CLS

ผลิต	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
สน.บางกอกน้อย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

พระราชทาน	VV	O	B_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พิจิตร	NN	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	B_LOC	B_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

คอคอด	NN	B_LOC	B_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	E_ORG	E_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

วิโรจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห่วงยาง	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชรา	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
114	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลัด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปรง	VV	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้วน	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดื่มกิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเกิด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ครม.	NN	B	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พระ	NN	B_LOC	B_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ชกต่อย	VV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

มอบ	VV	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	E_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS

พ่อ	NN	O	B_CLS
เฒ่า	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS

สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

97.5	NN	B_ORG	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS

หา	VV	O	B_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จม	AJ	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

บึง	NN	B_LOC	B_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	CL	B_MEA	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โกลาหล	AV	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS

ฝน	NN	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยาว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS



