แนะ	VV	O	B_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อื้อ	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระดมสมอง	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	B_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
เช	NN	I_LOC	I_CLS
ตุ	NN	I_LOC	I_CLS
พน	NN	I_LOC	I_CLS
วิมล	NN	I_LOC	I_CLS
มัง	NN	I_LOC	I_CLS
คลา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
พรรคสันนิบาตแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สวนทาง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มมร.	NN	B_ORG	E_CLS

โจทก์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขตแดน	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าอากาศยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	AJ	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้าตา	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นดิน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คสรท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เอ็มโอยู	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขีด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เว้นแต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มล.	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
162	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
พื้นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สมมติฐาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมกเม็ด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ม.ล.	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สอบตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอกเจริญ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรยศ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	CL	B_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

รักษาการ	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิดๆ_ถูก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหลือง	NN	B_ORG	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	NN	B_MEA	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

ตรีนุช	NN	B_PER	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โบราณวัตถุ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดพุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทวงคืน	VV	O	I_CLS
โบราณวัตถุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทวงคืน	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช่	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	O	I_CLS
นารายณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
โบราณวัตถุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ais	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ล้ำค่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตร.	CL	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
หาใช่	NG	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แอบแฝง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กล่าวอ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทวงคืน	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2505	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
:	PU	I_MEA	I_CLS
20,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
:	PU	I_MEA	I_CLS
200,000	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขีด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS



