บช.ปส.	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

คณะ	CL	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ซีซีทีวี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	CL	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
เรด	NN	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS



