การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ลู่	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฟ้น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ลู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เวลโลโดรม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควีนส์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



