ปารมี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพดวล	NN	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS

ไชยา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
นันทนาการ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	E_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2011	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็กซิม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ถอนตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เสี่ย	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	PS	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	B_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ซีเกมส์	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ซีเกมส์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สตาฟฟ์	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



