จับ	VV	O	B_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ก	NN	I_LOC	I_CLS
วิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศสส.	CL	O	I_CLS
สตม.	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศสส.	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ศสส.	NN	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอห์น	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชฟรอน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัดพระโขนง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.สรรพวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขตบางนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	VV	O	I_CLS
สตม.	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฉ้อโกง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



