ครม.	NN	B	B_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กรกฎ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
123	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ข้างเคียง	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะเฮิรตซ์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้างเคียง	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คสรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	E_CLS

ม็อบ	NN	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยางน้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ราษีไศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ราษีไศล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ราษีไศล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

ไตรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	I_ORG	I_CLS
ตรา	NN	I_ORG	I_CLS
ไปรษณียากร	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถิติ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
167	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์จีน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
450	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,350	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

สหภาพ	NN	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถไฟ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS

หมอ	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

สว.สป.	NN	B_DES	B_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สมัครใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS



