ดวล	VV	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_MEA	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ตลบหลัง	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปส.	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ตลบหลัง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
กราด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สลด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไล่เลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

เจ้าอาวาส	NN	B_DES	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	I_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
หน้าท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ผู้ว่า	NN	B_DES	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

มหาราช	NN	B_DES	B_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
สว.	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไหปลาร้า	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS

ห่าง	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ท้าว	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กอ	NN	O	I_CLS
ไผ่	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กำ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แน่น	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
หลงเหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
รุ่งเช้า	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท้าว	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
ปล้ำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กราด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปูน	VV	O	I_CLS
บำเหน็จ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้น	CL	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้นยศ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	E_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
110:21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS

อาจารย์	NN	B_DES	B_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตะกร้อ	NN	O	I_CLS
ด้วยกัน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
กำเริบ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
ขัดเกลา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



