"	PU	O	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ฟื้นพระองค์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พระกร	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
มาลัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS

มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	B_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัวฯ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์พร	NN	B_PER	B_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัวฯ	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นพระองค์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พระกร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กายภาพบำบัด	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กายภาพ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พระชงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หน้าแข้ง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แพทย์	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ฟื้นพระองค์	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กายภาพบำบัด	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นพระองค์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กายภาพบำบัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



