รวบ	VV	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ธ.	NN	B	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.49	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

สิ้นท่า	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซนิค	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
กลึง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล.	NN	E_ORG	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ถัด	PS	O	B_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เตร่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลอกเลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



