สกัด	VV	O	B_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถี่	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลง	VV	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สระ	NN	B_LOC	E_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ทั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จองเวร	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรือตรี	NN	B_DES	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การเมือง	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อาฆาต	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิปักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ปวารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
พึ่ง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผูกใจเจ็บ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิปักษ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่าการ	NN	B_DES	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ปวารณา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มากน้อย	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	B_DES	B_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บีบบังคับ	VV	O	E_CLS



