กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขุม	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
โอลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัวแข้ง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	E_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	B_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กู้ภัย	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS



