ขึ้น	VV	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	CL	B	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สิงหาคม	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ทิ้งทวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ลำเอียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ละ	AJ	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าวสาร	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ด้วยซ้ำ	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใส่ใจ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



