มุ่ง	VV	O	B_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	AJ	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



