ล่า	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ดิน	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
มุด	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22.49	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุด	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผัด	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	E_CLS

ฉวย	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
รุ่งเช้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วี่แวว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
วีรชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกกรง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

รศ.	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรี่ยไร	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกกรง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	E_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เกรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
คิดถึง	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เลาะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จ้องมอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
มุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



