หมาย	NN	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS

ออก	VV	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
งามหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
คอนโด	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โร่	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โซนี่	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
วีซ่า	NN	B_BRN	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาสเตอร์การ์ด	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_BRN	I_CLS
เอ็กซ์เพรส	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
วีซ่า	NN	B_BRN	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาสเตอร์การ์ด	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
มาสเตอร์การ์ด	NN	B_BRN	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5444-85002-0013117	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ยูม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PAD	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แอบอ้าง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แบรนด์เนม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สะเทือนใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



