"	PU	O	B_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คล่องแคล่ว	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รังเกียจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS

ชม	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
รวย	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คล่องแคล่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชอบ	VV	O	B_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1.30	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

ดต.	NN	B_DES	B_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาย	NN	O	B_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1323	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS



