ปิด	VV	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ยช.	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS

ส่งท้าย	VV	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ผีดิบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอมพลัง	VV	O	I_CLS
วัยโจ๋	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สุดแจ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
บริษัทบุญรอด	NN	B_ORG	I_CLS
บริเวอรี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดีวันดีคืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กรุงบูคาเรสต์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอมพลัง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ส่งท้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
สแนทช์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
151	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
คลีนแอนด์เจิร์ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
342	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชยพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหล็กเด็ก	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS

จิรวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัยวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อดิศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	I_CLS
ทองแดง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สมาคมยกน้ำหนัก	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
อีแกท	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ยุวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



