แผน	NN	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS

ข้อ	NN	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กฎบัตร	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ซิงเกิลมาร์เก็ต	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2558	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอทีเอสไอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอทีเอสไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
แลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.0	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

เล็ง	VV	O	B_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	E_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอโซลูชั่น	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซอฟต์แวร์	NN	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พีโอเอส	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
อีเลิร์นนิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

วาง	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โต	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	E_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไลเซ่นส์	CL	B_MEA	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซอฟต์แวร์	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

ขยาย	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เอ็มเอไอ	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไฟลิ่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์เอ็มเอไอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
แฮมเบอร์เกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไอที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



