นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนูญศักดิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร่ร่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
บ่อย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
คชบาล	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระอุปถัมภ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฝึกอบรม	NN	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักสูตร	CL	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัง	NN	O	I_CLS
พระธิดา	NN	O	I_CLS
จุฑานันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระอุปถัมภ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
สีดอ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS



