บัวแก้ว	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศอิหร่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สรท.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



