มะเร็ง	NN	O	B_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
คร่า	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	E_CLS

อ.	NN	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	E_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
พลากร	PU	B_PER	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รู้สึก	VV	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2542	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2537	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2538	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ริเริ่ม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิมพ์เขียว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แม่บท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2542	NU	B_DTM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สานต่อ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	E_CLS
ศิลป์	NN	I_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติปัญญา	NN	O	I_CLS
เฉลียวฉลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอบอ้อมอารี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2473	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พระยา	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	I_DES	I_CLS
อมธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บิดามารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ไป	AV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกลาโฮมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธันเดอร์	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประโยค	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ศ.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2492	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	E_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS

ปี	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2497	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
A.M.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	E_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2500	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Ph.D.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2519	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ปริญญาบัตร	NN	O	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	E_CLS

สว.จร.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

สิบเอก	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
โลกาภิวัตน์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อาดิดาส	NN	B_ORG	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศปก.	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2517	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2527	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุกเบิก	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ปิโตรเคมี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS



