ฉัตร	NN	B_PER	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เข้าฝัก	VV	O	I_CLS
บี้	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	E_MEA	E_CLS

ชริน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

สกอร์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	E_CLS

สอง	NU	O	B_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	E_CLS



