ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชนะ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อีริคสัน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76,435	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61.80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.38	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
ฮึกเหิม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้วแต่	AV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้อนกลับ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารพัดช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัยชนะ	NN	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แม้กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ปวีณา	NN	I_ORG	I_CLS
หงสกุล	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหยหา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
หัวคะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ถ้อยทีถ้อยอาศัย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แบ่งปัน	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จัดฉาก	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผช.	NN	B_DES	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
นกเขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
จะนะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

สุลต่าน	NN	B_DES	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรคชนะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตีจาก	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนดิเดต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
สกลนคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สกลนคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แน่วแน่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



