"	PU	O	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	E_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คืนดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
กกร.	NN	B_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	PS	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
10	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชา	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ท็อตแนม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮ็อทสเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รศ.	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระปรมินทรมหา	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คืนดี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181814/2549	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สวป.	NN	B_DES	B_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อธิการบดี	NN	B_DES	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS



