เปิด	VV	O	B_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
ไฟลท์	NN	O	I_CLS
ปฐมฤกษ์	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สาย	AV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นิรนาม	AJ	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
214	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8860	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เบรกเกอร์	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มุกดาหาร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เบรกเกอร์	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เช็คอิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปักธงชัย	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เช็คอิน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
แอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนมาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้องเครื่อง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
B1-008	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
electrical	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
room	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้องเครื่อง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ส่วนตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สวิตช์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สวิตช์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
เช็คอิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ผลัด	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสาธง	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
214	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
บรรหาร	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แจ่มใส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



