(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ภาควิชาวิศวกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สจล.	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กิจการ	NN	B_ORG	B_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วว.	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
สวัสดิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เสนอ	VV	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คาดเดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตินิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เนิ่นนาน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



