นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทองคำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ศูนย์ข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	E_CLS



