กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ไฟเขียว	NN	O	I_CLS
ค้ำเงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกาเหลา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

อาจารย์	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วาระ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ทีโอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

ทั้ง	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วง	NN	B_ORG	B_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS



