นักกีฬา	NN	O	B_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS

กีฬา	NN	O	B_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ชนิด	CL	E_MEA	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แม่น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แม่น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักตบ	CL	B_MEA	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-19	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
21-8	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไท	NN	B_ORG	E_CLS
ย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักตบ	CL	B_MEA	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สดใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
นักตบ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS



