รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	E_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
D	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Body	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Scanning	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เครื่องมือ	NN	O	B_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	E_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
D	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Body	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Scanning	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แอบอ้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
แท้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS



