วัด	NN	B_ORG	B_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	B_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

สเปอร์ส	NN	B_ORG	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	B_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	E_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS

ผช.	NN	B_DES	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2521	NU	E_DTM	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



