"	PU	O	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อดใจ	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
นิด	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำพา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	E_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
ศรีพฤกฒา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
โฟกัส	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อมั่น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

จ่า	NN	B_DES	B_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

พลตรี	NN	B_DES	B_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



