จนท.	NN	B	B_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาก	VV	O	I_CLS
แดด	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กกร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เงินทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรมชล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สัตวแพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
เช	NN	I_LOC	I_CLS
ตุ	NN	I_LOC	I_CLS
พน	NN	I_LOC	I_CLS
วิมล	NN	I_LOC	I_CLS
มัง	NN	I_LOC	I_CLS
คลา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เนิ่นนาน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เศร้าสลด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชดำริ	NN	I_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ชัยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงไชย	NN	I_PER	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้เท้า	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
มะลิ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บำรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับการ	FX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุขภาพ	NN	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แดด	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อนุสัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผนภูมิ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อ้างอิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
สัณฐาน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
แบล็ควานิลลา	NN	E_ORG	I_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ญาณ	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
วราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS



