คูบเฟซ	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปาก	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เทศบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ไททานิก	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไต่	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
พศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
วชิรพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาลพุทธชินราช	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ายอาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองตัน	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิส	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AJ	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS



