"	PU	O	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขมิ้น	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
โกกิ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เล่ห์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขมิ้น	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
โกกิ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	E_CLS

มอง	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

งง	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สสช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
ขมิ้น	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
โกกิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชุบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวลใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางมด	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สลัม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คอมมิวนิสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
จอมพล	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ติชม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	VV	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ยุค	CL	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ครู	NN	B_DES	B_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โคตรานุวัตร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แหวก	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS



