ประกาศ	VV	O	B_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

กรุงเทพ	NN	B_ORG	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110:21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	E_CLS

ถนน	NN	B_LOC	B_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	E_CLS

เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	E_CLS

ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

หมี	NN	B_LOC	B_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผนวก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	B_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,289738.25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
บริษัทลีเกิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่ลแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถาบันพลศึกษาแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ปานกลาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
แอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ไท	NN	B_ORG	I_CLS
ย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจุก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อิง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS



