ตั้ง	VV	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:34	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

วอน	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กราบไหว้	VV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	B_ORG	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สืบสาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปณิธาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โถง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
มะลิ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กราบไหว้	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
เยื้อง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS



