ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เคเบิล	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

สน.	NN	B_ORG	B_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตยอุดรธานี	NN	B_ORG	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอม	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
คมชัดลึก	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3.	NU	B_NUM	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ผ่านโฮม	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
590	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮมเคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
โฮมเคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	XX	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ราย	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
590	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EOC	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โฮมเคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



