นศ.	NN	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

นักศึกษา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
จังหวัดอุตรดิตถ์	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประกาศ	VV	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นักศึกษา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลป์	NN	I_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS

นักศึกษา	NN	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



