แจ้ง	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รมต.	NN	B	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กฟผ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ให้	VV	O	B_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ก็เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ผอ.	NN	B_DES	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไขก๊อก	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มื้อ	CL	B_MEA	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มื้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มูลนิธิราชประชานุเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชฟรอน	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โซนี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เนื่อง	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบหา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS



