ตลึง	NN	O	B_CLS
...	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ภ.จังหวัดอุดรธานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
บริษัทลีเกิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่ลแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอ็มบี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๑๐	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
๒๕๔๘	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๒	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.แม่สอด	NN	B_ORG	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๓/๒๕๕๑	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
๒๙	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
๒๕๕๑	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดีพิเศษ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๒๑	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
๒	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวนคดีพิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
๒๕๔๗	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดีพิเศษ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๖๕/๒๕๕๑	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พนักงานเจ้าหน้าที่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๙๖	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
๑๙	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๒๘๖๖/๒๕๔๙	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
๑๐	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
๒๕๔๙	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจภูธรจังหวัดอุดรธานี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธรจังหวัดอุดรธานี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๑,๐๐๐	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
๕๐๐	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
๙,๙๙๘,๐๐๐	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เก้าล้านเก้าแสนเก้าหมื่นแปดพัน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ถ้วน	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



