กศน	NN	B_ORG	B_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
โป๊	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คสรท.	NN	B_ORG	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

เกตเวย์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ลามกราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เมืองนนท์	NN	O	E_CLS

ควบคุม	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
เปล่า	NN	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เครืองมือ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจสอบสวน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บช.ก.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	O	I_CLS
ไออาตา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ลามกราย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัดนนทบุรี	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45,500	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,222,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	E_CLS

แผ่น	NN	O	B_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	E_CLS

ซีดี	NN	O	B_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	E_CLS

แผ่น	NN	O	B_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
ไรท์	VV	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
127	NU	O	E_CLS

หัวไรท์	CL	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพาเวอร์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	E_CLS

ทีวี	NN	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	E_CLS



