"	PU	O	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ภรรยา	NN	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โกหก	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
กีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรดิวเซอร์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Well	IJ	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
that	PR	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
s	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
a	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
lie	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	B_ORG	E_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลอย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โกหก	VV	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



