"	PU	O	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟินแมคคานิกา	NN	E_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	E_CLS

แทบลอยด์	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอด	NN	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
นวัตกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS



