"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชื่นมื่น	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
โลโก้	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิมปะพันธุ์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุคยากรณ์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิโรจน์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนเศรษฐ์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรัญญิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทัศน์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

กรรมการ	NN	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	E_CLS

ภริยา	NN	O	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขุม	NN	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สมัครใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

สันติภาพ	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุสตาส	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โต๊ะอิหม่าม	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS

คือ	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สว.ป.	NN	B_DES	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สิ	PA	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หน.	NN	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	E_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
วีดิทัศน์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การุณ	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งภากรณ์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีวัฒนา	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหรัญญิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
แก้วก่า	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ที่	NN	E_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เสนาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
ที่	NN	I_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ด้วยซ้ำ	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใบแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่นั่ง	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนักแน่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ประปราย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัวเอง	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS

บิ๊ก	NN	B_TTL	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
องค์กรสวัสดิการ	NN	B_ORG	E_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ม้วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS

อย่างไร	AV	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
กระเซ้า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาน	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสลากฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวิศิษฎ์	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
อึดอัดใจ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สศช.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โอเลี้ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ผัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉก.	NN	B_ORG	B_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
สงคราม	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เรียลิตี้	NN	O	I_CLS
โชว์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	E_CLS



