ตม.	NN	B_NAME	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กร้าว	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	I_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ปลีก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
เถื่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	I_LOC	I_CLS
บรรพต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้มงวดกวดขัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แบล็กลิสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้าระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างไร	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
สวท.	NN	B_ORG	I_CLS
นครพนม	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
วิอาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตายตัว	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ลำบาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ไอเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขม็งเกลียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พรวดพราด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
กรมชล	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



