พรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟไดมอนด์	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
รั้ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไดมอนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
285	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
213	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
283	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โปร	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
292	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS



