ท้อง	NN	B_ORG	B_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
เอนเดฟเวอร์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐสภา	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
เอนเดฟเวอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไฮโดรเจน	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



