วาง	VV	O	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	E_CLS

สงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตั้มเวต	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS

บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้ออำนวย	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิกัด	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตั้มเวต	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ขั้น	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่เต้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขย่า	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

อียิปต์	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เอ็ม-150	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลังกำปั้น	NN	O	I_CLS
สะท้าน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รายการ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นครหลวง	NN	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ซูเปอร์	AJ	O	I_CLS
ฟลายเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

เดอะ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS



