ดึง	VV	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
นร.	NN	B	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กมธ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
กาชาด	NN	B_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
แพร่ขยาย	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่เข็ญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์เดียน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS



