ตื่น	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ระยอง	NN	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต่างๆ_นานา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วาล์ว	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แกล้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS



