บุก	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ผ้าเหลือง	NN	O	I_CLS
บังหน้า	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13:30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ผ้าเหลือง	NN	O	I_CLS
บังหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
บวช	VV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
125	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
200-220	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บรรดา	FX	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูป	CL	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระแคะระคาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
บรรพชิต	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS



