พีแอนด์จี	NN	B_ORG	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธน.โสมขาว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	B_ORG	B_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จน	CC	B_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ร้อนระอุ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ราชบัณฑิตยสถาน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณ์ราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิกรม์	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมียง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทเวนเต้	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	B_DTM	I_CLS
ช่วง	NN	E_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โรงแรม	NN	B_ORG	B_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
มิสไซล์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

จรวด	NN	O	B_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอซีบีเอ็ม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บ่อนทำลาย	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS



