แข้ง	NN	O	B_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ซีเกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ซีเกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ติ้ว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ฟันธง	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กรำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
สะดือ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไฮไลท์	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	E_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดู	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	E_CLS

ใจจริง	NN	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กรอบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ศปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟุตบอล	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
CMO	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

มาดาม	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วยซ้ำ	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

หา	VV	O	B_CLS
กาวใจ	NN	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	E_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอฟจี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ผรุสวาท	AJ	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมวิทยาศาสตร์บริการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาลสงขลานครินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ดีไวซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

โอชิษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพช.	NN	B_ORG	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอใจ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ถึง	VV	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กายภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS



