นร.	NN	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS

นักเรียน	NN	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
ก่อเกียรติกรุ๊ปฯ	NN	B_ORG	I_CLS
โปรโมชั่นฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ตักตวง	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขวนขวาย	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

คือ	VV	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GAT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PAT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เทอม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ตักตวง	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.mamalover.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
www.nationchannel.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
สังคมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

พฐ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
ทุนทรัพย์	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ทั้งๆ_ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บก.ป.	NN	B_ORG	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งใจ	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS



