ลักลอบ	VV	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	E_CLS

สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.	NN	B_ORG	B_CLS
โคกคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	I_PER	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
ใหญ่	VV	I_DES	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พขร.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีเกิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่อสู้	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอา	NN	I_ORG	I_CLS
ชนะ	NN	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	I_ORG	I_CLS
เสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัดแม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนาดี	NN	I_PER	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
4	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ปวีณา	NN	I_ORG	I_CLS
หงสกุล	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
สมมติ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
400	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50-100	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS



