"	PU	O	B_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
สยามซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แซยิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

โพลล์	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แซยิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แซยิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ใหญ่โต	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อภัยโทษ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระปรมินทรมหา	NN	B_DES	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อัน	NN	I_ORG	I_CLS
แล็บ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัดพระธาตุหริภุญชัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โพลล์	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แซยิด	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
กพร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,283	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
55.8	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฝักใฝ่	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อย	NU	B_MEA	B_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
35.0	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9.2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	E_CLS

ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
สกล	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฉลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	B_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริวาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
สภ.แม่สอด	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟิจิ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS

สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เจ็ต	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	E_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

สภาวิศวกร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	O	B_CLS
ต่างแดน	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผวจ.	NN	B_DES	B_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยเวร	NN	B_DES	B_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แพ็คเกจ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
280	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยุโรป	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เท่าทัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุจริตใจ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



