ด้าน	NN	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์ค	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
สแล็ค	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
เนกไท	NN	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
นิ่งเฉย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โอบี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จนเกินไป	CC	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191 84	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ทางด่วน	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โทลล์เวย์	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
794	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตม.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
794	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เลเซอร์	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เกี่ยวกับ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลำบากใจ	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จรจัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
จอมปลอม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดิทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ล่วงเกิน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS



