พบ	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เล่ม	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้การ	NN	O	B_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เย็บเล่ม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เล่ม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เล่ม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิม	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
โลหะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิม	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
เอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทเวนเต้	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
สับปะรด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เวรยาม	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โลหะ	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
บตท.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
ปักธงชัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซีซีทีวี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โปร่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
โปร่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โซฟา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ใช้	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใจแข็ง	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ต่อหน้าต่อตา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูกซอง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พุ่ม	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ส่วนหน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอก	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
เอฟ16	NU	B_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

ทางการ	NN	B_ORG	B_CLS
สวีเดน	NN	E_ORG	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
พระบรม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

แบงก์	NN	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	E_CLS

แบงก์	NN	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เหลือง	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แบงค์	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS



