"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10:59	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ย.	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลองของ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS



