สลด	VV	O	B_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

แท็กซี่	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
สะเทือนขวัญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เฒ่า	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
โตงเตง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
ไอ้โม่ง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57/14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สบประมาท	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS



