อดีต	NN	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
จอก	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ยัง	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลงเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าวของเครื่องใช้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	E_CLS

ของ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

แรง	NN	O	B_CLS
บันดาลใจ	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดปาก	AV	O	E_CLS

ป้องกัน	NN	B_DES	B_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ตรง	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้าเฝ้า	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
พระจักรพรรดิ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าเฝ้า	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ท้าย	CC	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เข้าเฝ้า	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้าเฝ้า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้าเฝ้า	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรัส	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ล่าม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรัส	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
เพาะเลี้ยง	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล่ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บน	NN	E_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัธยาศัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไมตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือตัว	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปีติ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
จอก	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดินทัพ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ผาก	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
จอก	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	E_CLS

เนื่อง	PS	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
พระประมุข	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS



