"	PU	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
น็อค	VV	O	I_CLS
เอาท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พลิกฟื้น	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
น็อค	VV	O	I_CLS
เอาท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กู้ภัย	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รพ.โคกโพธิ์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หนองจอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS



