เลื่อน	VV	O	B_CLS
ประมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คน	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ประวัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ประชาชาติ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อ็อกชั่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
ให้	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ยืม	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุนทดแทน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS



