ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ภาวะ	NN	O	B_CLS
อุปทาน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัญญา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS

ก.ค.	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนต์	CL	E_MEA	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72.60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ฮีทติ้งออยล์	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.82	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนต์	CL	E_MEA	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.0427	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
แกลลอน	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนต์	CL	E_MEA	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.1642	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
แกลลอน	CL	E_MEA	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71.46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เทรดเดอร์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำมัน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปริมาณ	NN	O	B_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ชะงักงัน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิลลา	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำมัน	NN	O	B_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
345.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	E_CLS

น้ำมัน	NN	O	B_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
209.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คง	VV	O	I_CLS
โควต้า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS



