หลัง	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
117	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่อสู้	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอา	NN	I_ORG	I_CLS
ชนะ	NN	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	I_ORG	I_CLS
เสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัดแม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สูง	AJ	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2007	NU	E_DTM	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,672	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,590	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,379	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,229	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,161	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ผาก	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สำมะโนครัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วงไพบูลย์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
886	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS



