โบอิง	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต้านทาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุกราน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเทน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	E_CLS
คลองเตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จี-8	NN	B_ORG	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Jusco	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS

สิริน	NN	B_PER	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จักพันธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดหน้า	NN	O	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

มาดริด	VV	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,375	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS



