ปชช.	NN	O	B_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สห.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ห่างไกล	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แง้ม	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด่าทอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS



