"	PU	O	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS



