หาม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สบู่ดำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

หาม	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สบู่ดำ	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งหมด	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงพยาบาล	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งหมด	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เวียน	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าท้อง	NN	O	I_CLS
เกร็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS

พ.จ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เด็ก	NN	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สบู่ดำ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สบู่ดำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จู่	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียน	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าท้อง	NN	O	I_CLS
เกร็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สบู่ดำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สบู่ดำ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ต้นมะเยาว์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
หัวแม่มือ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมาน	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน้าท้อง	NN	O	I_CLS
เกร็ง	VV	O	E_CLS



