ยุโรป	NN	B_ORG	B_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1416	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,416	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็ด	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีเวลลอปเม้นท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
แท็บลอยด์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคตร	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทริปเปิ้ล	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอ็นยู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,416	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัครเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถาบันพลศึกษาแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
พ้นถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลล่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์ค	NN	O	E_CLS

สน.	NN	B_ORG	B_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตัดใจ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
เต็มที	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก่งแย่ง	VV	O	I_CLS
ลายเซ็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่ขิง	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวยิง	NN	O	I_CLS
คสรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่นกัน	VV	O	E_CLS

ยิ่ง	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทิสรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์เมกเกอร์	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กิตติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
บังเหียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS



