ผู้	FX	O	B_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เกลี้ยง	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันธบัตร	NN	O	B_CLS
ไทยเข้มแข็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS



