นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟใต้	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟใต้	NN	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
อิศรางกูร_ณ_อยุธยา	NN	I_PER	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระ	NN	B_DES	B_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรียกร้อง	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ดีโปลี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณรัฐสังคมนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
อาหรับ	NN	I_ORG	I_CLS
ลิเบีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ผจก.	NN	B_DES	B_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงสร้าง	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

นี้	AJ	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แทงกั๊ก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

จ่า	NN	B_DES	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กั๊ก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
กั๊ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทื่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สั่งการ	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
อินเตอร์ลิงค์เน็ทเวริ์ค	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รต.	NN	B_DES	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



