สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

รักษาการ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ลำลอง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ยาวเหยียด	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
492-493	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาพ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

รักษาการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ทล.	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ลือ	VV	O	B_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยตรี	NN	B_DES	B_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	I_PER	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	E_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



