นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ล้าหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
บางไทร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
ซารัมย์	PU	E_PER	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อภิสิทธิ์ชน	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
กรีก	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โรมัน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลเหตุ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.4	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS



