(	PU	O	B_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
ปฏิกรณ์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกกะวัตต์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
พลูโตเนียม	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ปรมาณู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
Will	NN	B_ORG	I_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
ปฏิกรณ์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS



