อวยพรศรี	NN	B_PER	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
เหตุ	NN	I_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	NN	I_ORG	I_CLS
อบายมุข	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลากุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



