กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เซอร์ไพรซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
แพกเกจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แพกเกจ	NN	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS

แพกเกจ	NN	O	B_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิ้ลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
สำนักงานสถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
205	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บีอีซีเทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แพกเกจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3,400,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,500,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จน	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS



