คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS

ทางการ	NN	O	B_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
ไททานิก	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เขา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	VV	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



