เตือน	VV	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
วัง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักราชวัง	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.วี.เอส.ซินดิเคท	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มายัง	VV	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
USA	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Today	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดอกเตอร์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	E_CLS

พระ	NN	B_DES	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้เสีย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กนร.	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อำมาตยาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระองค์	PR	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชวินิฉัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
พระราชวินิจฉัย	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระคายเคือง	VV	O	I_CLS
พระบุคลบาท	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ร.ท.หญิง	NN	B_DES	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โฟนอิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซูดาน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม.ย.	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หคดี	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เพิกเฉย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



