พริตตี้	NN	O	B_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	E_CLS

ดึง	VV	O	B_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
สวมใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Taste	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
the	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
บำนาญ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พริตตี้	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
สวมใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นานา	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นี้	AJ	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Taste	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
the	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

โซน	NN	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
International	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Food	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Zone	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุโรเปียน	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมดิเตอร์เรเนียน	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชียน	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	E_CLS

โซน	NN	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Juice	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Bar	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS

โซน	NN	O	B_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สันทนาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Entertainment	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอศกรีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบเกอรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดั้งเดิม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รำ	VV	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ฟามิงโก้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ลาติน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ทิวทัศน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แสตมป์	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซุ้ม	NN	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาธิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
พาเหรด	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ละคร	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	FX	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ไฮเอ็นด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บูธ	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาวิลเลี่ยน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดิสเพลย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกร้าน	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



