ม็อบ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถ.	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
หน.	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
บางไผ่	NN	O	E_CLS

สิงห์	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ไอ้โม่ง	NN	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ส่วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เกลี่ย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หัวลาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
พ่วง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ส่วย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ประพฤติ	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	B_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ราตรี	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประหยัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
เสื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
เปล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS



