เด็ก	NN	O	B_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กระหึ่ม	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สง่างาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Pelican	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
United	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MRL	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Shinobi	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
RRT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UPPSALA	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CASualty	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	E_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชัน	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Thailand	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robot	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Championship	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
แคเมอรูน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	E_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Committee	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	E_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

สว.ป.	NN	B_DES	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Manual	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เซ็นเซอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Autonomous	AJ	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สายพาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	E_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมั่น	VV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

หุ่นยนต์	NN	O	B_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หุ่นยนต์	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Soccer	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หุ่นยนต์	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
@	NN	O	I_CLS
Home	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Junior	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ช่างกล	NN	I_ORG	I_CLS
โรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	E_CLS



