"	PU	O	B_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อึมครึม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พรรค	CL	E_MEA	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	E_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อึมครึม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตร	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กขช.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
มูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยมท.	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอดแนม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2.	NU	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอดแนม	VV	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
คาน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภ.ต.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บิ๊กซี	NN	B_ORG	B_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2541	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
107	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
267	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทำ	VV	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
วีดีทัศน์	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

สาย	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สามารถ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	E_ORG	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
11	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ภคมน	NN	B_PER	B_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาสิกขา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อัฐบริขาร	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ปลง	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชสำนัก	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เดอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบียร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS

ภาคภูมิ	NN	B_PER	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

บอก	VV	O	B_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2-3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แน่นอน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ไตร	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โพนทะนา	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หัวอก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อึดอัดใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
หัวอก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยืนยัน	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ปีติปราโมทย์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แหม	IJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อึมครึม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
รู้แล้วรู้รอด	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B	I_CLS
ไขก๊อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
รอง	NN	I_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	B_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก๊วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กลางคัน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อาร์ซีเอ	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บลูโค้ท	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

ประชาชน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำนึง	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



