ทูต	NN	O	B_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	E_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01:43	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง.	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
เมืองหลวง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	E_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เซ็นเซอร์	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็นเซอร์	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ทีวี	NN	O	B_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ธนาคารทิสโก้	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ห้ามปราม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

แรงงาน	NN	O	B_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไทยใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ร็อคเกอร์	NN	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทยใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทยใหญ่	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รื่นเริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
คุมเชิง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทยใหญ่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวัด	NN	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

ปชช.	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โพก	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปสเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ป.ณ.เชียงใหม่	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ได้	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัสดุ	NN	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกะสี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงชูรส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000-1,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
6	NN	E_ORG	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทอ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.abhisit.org	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บีบคั้น	VV	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
เช	NN	I_LOC	I_CLS
ตุ	NN	I_LOC	I_CLS
พน	NN	I_LOC	I_CLS
วิมล	NN	I_LOC	I_CLS
มัง	NN	I_LOC	I_CLS
คลา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS

วิธีการ	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
CMO	NN	B_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ริเริ่ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะแรก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ESPN	NN	B_ORG	E_CLS

สม	VV	O	B_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บ่ง	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS



