วราวุธ	NN	B_PER	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ทีมแมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัยชนะ	NN	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัดสกลนคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองตัน	NN	E_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหยหา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
หัวคะแนน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ถ้อยทีถ้อยอาศัย	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แบ่งปัน	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จัดฉาก	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่งแข่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	VV	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ฮึกเหิม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



