'	PU	O	B_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทวิสเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



