'	PU	O	B_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เหล็กดาม	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดาม	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ดาม	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตรึง	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ยังคงที่	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



