"	PU	O	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
11	NN	E_ORG	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์การอนามัยโลก	NN	B_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เวทนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดุจ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เวทนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
116	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีมแมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมาคมโรค	NN	B_ORG	B_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
สวีเดน	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS



