ภาค	NN	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงหรีด	NN	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS

องค์กร	NN	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงหรีด	NN	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงหรีด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
FREEDOM	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NOW	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมดสิ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เวสสะโกศล	NN	E_ORG	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เดิม	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
มุม	CL	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



