สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฮ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฮ.	NN	B	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
รพ.ศรีวิชัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ด้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อบจ.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
เข้มแข็ง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
โรย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คลาน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอดี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS



