ดัชนี	NN	O	B_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
555.41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,017.14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
293	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักทรัพย์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักทรัพย์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักทรัพย์	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
หลักทรัพย์	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS



