วีไอพี	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คโร้ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
แชร์	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS

อินิทรี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีลอนซ์	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คโร้ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนาแพทช์	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลค์โร้ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เอ็มเอ็มโออาร์พีจี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
จอยแม็กซ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	E_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหาสาระ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
คอนเทนท์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BLACKROGUE.in.th	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	CL	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ไทเทิล	NN	O	I_CLS
ดัง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ปังย่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปุ้กกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรซซิ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS



