"	PU	O	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รพ.ศรีวิชัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ครู	NN	B_DES	B_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	B_ORG	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แลนเซต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
ติด	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุธฮุยธี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซาอิดี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีแมคซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1785	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทพ.	NN	B_DES	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แดนมังกร	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
สถาบันวิมุตตยลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีแมคซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1785	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS



