"	PU	O	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	E_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS

วีรภัทร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS



