สาว	NN	O	B_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นักศึกษา	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

ควบคุม	NN	B_ORG	B_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	B_MEA	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิสามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ร่าง	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
รายจ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ปี	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_ORG	I_CLS
2549	NN	E_ORG	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	B_CLS
มีนชัยนันท์	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ทอดพระเนตร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บั้งไฟ	NN	O	I_CLS
พญานาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชปรารภ	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กาลเทศะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสอ้าน	NN	I_PER	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
สถาบันพลศึกษาแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอสวีเจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟล์	NN	I_ORG	I_CLS
คลิฟต์	NN	E_ORG	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
หวงแหน	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ศาสนสถาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งสุภาชัย	NN	I_PER	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
เมเจอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
กรมส่งเสริมสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดกำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ออแกนไนส์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
โมเดลลิ่ง	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำงาน	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เปิดตัว	VV	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์รูม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รังเกียจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500-1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000-8,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	NN	E_MEA	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
งาน	NN	O	B_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ง	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โป๊	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มิดชิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเจิดประเจ้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
บีบบังคับ	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

พระมหา	NN	B_TTL	B_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ดีงาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยั่วยวน	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสนสถาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พื้นบ้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
รำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำ	VV	O	I_CLS
มโนราห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังตะลุง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
อบายมุข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ห้ามปราม	VV	O	I_CLS
ญาติโยม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
หมอลำ	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ญาติโยม	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
กันเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
หวือหวา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โป๊	VV	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยั่วยวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หมอลำซิ่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เสื่อม	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เข้า	VV	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หมอลำซิ่ง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หวือหวา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยั่วยวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ยั่ว	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดีงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	E_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลหล้า	NN	I_PER	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS



