สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
นาบุคโค	NN	O	E_CLS

ทพ.	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทย์ยิป	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
นาบุคโค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สักขีพยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มานูเอล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



