สังสรรค์	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ายสิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จิตเวช	NN	I_ORG	I_CLS
นครพนมราชนครินทร์	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
กระบอกเสียง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาแพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กระเซ้า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กระทู้	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
275	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
276	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เถิด	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



