สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.เกษตรฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
สต๊อก	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	E_CLS

คลับ_F	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
สต๊อก	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีผึ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีราชมงคล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
สต็อก	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2547	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
บด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เซรามิกซ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
สต็อก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS



