อามินทร์	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS

ตรีนุช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
รุ๊กกี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ยูเอสอเมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลาฟั้ง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

สุภาพร	NN	B_PER	B_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	AJ	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
โบกี้	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไดร์ฟ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฟ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก๊วน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	E_MEA	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สโตรก	CL	E_MEA	E_CLS

กิตติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
มิสเตอร์_บุ๊ค_โซน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามเบธ	NN	O	I_CLS
เพจ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สโตรก	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่าพัตต์เบอร์ดี้	XX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฟุต	CL	E_MEA	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยูเอสไรเดอร์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

เลิศศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ยูเอสอเมเจอร์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
สวิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ศิวะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เนชั่น	NN	O	I_CLS
ไวลด์	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เนชั่น	NN	O	I_CLS
ไวลด์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
โมเมนตัม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



