ดีอีเอ	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คอมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สี	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูงสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการวิจัยแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	E_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณาโทษ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พม่า	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ธนาคารทิสโก้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ณ.เชียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS



