นายก	NN	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
โอ่ง	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	E_CLS

ลูกสาว	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสียชาติเกิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ท.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
เจริญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เรียบง่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงียบเหงา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชาติเกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS



