เลื่อน	VV	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
นายประกัน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	E_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โอเปค	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายประกัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



