"	PU	O	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
รังสิมันต์	PU	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลหม่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โซนี่	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แน่นอน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ตชด.	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เรืองรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ลองกอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ลึก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ถ่าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตชด.	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57283	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาง	VV	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่นหวั่นไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประถมศึกษา	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
204	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นร.	NN	O	B_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
178	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชรบ.	NN	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ขวัญหนีดีฝ่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุดหย่อน	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
110:21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอกชน	NN	B_ORG	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แฟบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปฏิชีวนะ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
แฟบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
เสมหะ	NN	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
พุ่ม	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หนอง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
AK-47	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สำนักงานบริหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
มหาสมุทร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิอากาศแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ช่องโหว่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ดีลเลอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลอต	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



