สั่ง	VV	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเครื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แท็ป	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอ.	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ลอร์ด	NN	B_DES	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
เมดิคอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณ	PR	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
แรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ต.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เดี๋ยวนี้	AV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หลัก	VV	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเลงหัวไม้	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลอบขวัญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระแวง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS



