ช.	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่าง	VV	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
จิ๊บจ๊อย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
วงเงิน	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
340,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	B_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS



