สื่อ	NN	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

นานา	AJ	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ราชประสงค์	NN	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป่า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิ่น	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
M48A5	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสบียง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS

อุ้ม	VV	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
จิตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พา	VV	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ละมุนละม่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยุ่งเหยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ปิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ปิ้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มากหน้าหลายตา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ทั่ว	VV	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ปฏิกิริยา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

การ	NN	B_ORG	B_CLS
สื่อสารแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ติเตียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

หนึ่ง	NU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ศูนย์วิจัยกสิกร	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แรงงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลั่งไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตินิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
สว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมสถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลมกลืน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
สัมพันธไมตรี	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ทวิภาคี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสารแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	I_LOC	I_CLS
บรรพต	NN	E_LOC	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

สน.	NN	B_ORG	B_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2525	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ชะงักงัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

สิทธิ	NN	O	B_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิทธิ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	E_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	E_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
ปักธงชัย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	E_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ฮวบ	AV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถ้อย	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
แบล็ควานิลลา	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
บัว	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พยายาม	VV	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	E_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS



