เตรียม	VV	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพรฯ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อัน	NN	I_ORG	I_CLS
แล็บ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS

ก็	AX	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ยาก	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	AJ	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	AJ	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
ปฏิบัติ	AJ	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
บำบัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	AJ	O	I_CLS
สุขภาพแห่งชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



