"	PU	O	B_CLS
ซีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
อีฟนิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบฯ	VV	O	I_CLS
กรมบัญชีกลาง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำแนก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,056,179,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
งบฯ	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,772,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
103,387,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51,787,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่า	NN	O	B_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.ศรีวิชัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	E_CLS



