ข่าว	NN	O	B_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะกว๊ะ	NN	E_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วงหนัก	NN	O	E_CLS

เอพี	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
ระลอก	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทวี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS

รถ	NN	B_ORG	B_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
พริก	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ฝูง	CL	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พริก	NN	O	I_CLS
ผง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จลาจล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พริก	NN	O	I_CLS
ผง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ตะลึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พริก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตโจโลเกีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริก	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เผ็ด	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
พริก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	E_CLS

ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	B_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ไซเบอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมียง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ทุก	NU	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,450	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81,700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โบอิง	NN	O	E_CLS

สนามมวย	NN	B_LOC	B_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
B787-9	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2558	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
B787-8	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	B_MEA	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อุปสงค์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS



