"	PU	O	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	I_CLS
รุกคืบ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	E_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
คร่าว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ภูมิซรอน	NN	O	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	E_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อาณาเขต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ภูมิซรอน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุกคืบ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ผามอแดง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ภูมิซรอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รุกคืบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชป.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชป.	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
เต้นท์	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพิง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เพิง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS



