นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
โผตร.	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
วีรชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS

ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กากี	VV	O	E_CLS

ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โผล่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บีบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ศูนย์ข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบก.ป.	NN	B_DES	B_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ประเด็น	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ราชกิจจานุเบกษา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชกิจจานุเบกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
มึน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหลือเกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
การบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลอะเทอะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ทั้งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
สภ.ลานสกา	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อนฝูง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
วงศาคณาญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
FIA	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

พีระเดช	NN	B_PER	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS

พงส.	NN	B_DES	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
แกล้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	O	I_CLS
2673	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2552	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ประชาชื่น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

กานสินี	NN	B_PER	B_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
เอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทเวนเต้	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นอก	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตำหนิติเตียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
กฐิน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทอดกฐิน	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
สี่	NU	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะ	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



