ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS

สมาคมเครื่อง	NN	B_ORG	B_CLS
จักร	NN	I_ORG	I_CLS
กลไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พีดี	NN	B_ORG	I_CLS
แอล	NN	E_ORG	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เผ่า	NN	O	I_CLS
โอโกนี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS

วรรณิดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ยอมความ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
วิวา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

กฤษฎิ์	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์ทรมาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คดีความ	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
คำ	NN	I_ORG	I_CLS
พอดี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS



