"	PU	O	B_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักชัย	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ภญ.	NN	B_DES	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิศรางกูล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	I_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบลตาจง	NN	E_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิศรางกูล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	I_PER	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	E_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
รอบคอบ	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคารพนับถือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
กรุณา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
โรงเรียนนายเรืออากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักชัย	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

พล.อ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สัตย์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ข้าราชการ	NN	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	AV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เคารพนับถือ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS

เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS

ศ.	NN	B_DES	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS



