นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนิทวงศ์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงสิริ	NN	I_PER	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอชเอช	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นิดหน่อย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลาย	AJ	O	B_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบทอด	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สืบทอด	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลำบากใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

คือ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำบากใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกรงกลัว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เอาจริงเอาจัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เสียชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



