พิธี	NN	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สุพรรณบุรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อลังการ	VV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค"	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ศรีสุพรรณ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางมด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิมนาสติกศิลป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ราชา	NN	O	I_CLS
ยิมนาสติก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ลีลา	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
CNN	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโด	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลีลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีพฤกฒา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองแดง	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองแดง	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตรกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิมนาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยูโด	NN	O	E_CLS



