รอ	VV	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
คน	NN	B_ORG	E_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เคาน์เตอร์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

อำเภอ	NN	B_ORG	B_CLS
กาบัง	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
จัสเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
139	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผช.	NN	B_DES	B_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
266	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
142	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขสมก.	NN	B_ORG	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
พิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุก	NN	I_ORG	I_CLS
ประเภท	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Thailand	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Department	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Store	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Pool	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เฉียดฉิว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบันวิมุตตยลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
131	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จิตเวช	NN	I_ORG	I_CLS
นครพนมราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
139	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
หม่อน	NN	I_ORG	I_CLS
ไหมแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เฉลิม	NN	I_ORG	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	B	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีดี	NN	B_ORG	I_CLS
แอล	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาดิดาส	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกว.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สน.บางกอกน้อย	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท็อตแนม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮ็อทสเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สูด	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการค้าต่าง	NN	B_ORG	E_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเอ็นยู	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยแวนเดอร์บิลท์	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ศรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉุน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ไร	AJ	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CNN	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คำ	NN	I_ORG	I_CLS
พอดี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ก่อเกียรติกรุ๊ปฯ	NN	B_ORG	E_CLS
โปรโมชั่นฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชฑัณท์	NN	E_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



