หุ่นยนต์	NN	O	B_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	E_CLS

วิศวกร	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปรับแต่ง	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฮันโนเวอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินดัสเดรียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

จัด	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
เอ็นซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์เปอร์เรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



