สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS

มูลนิธิ	NN	B_ORG	B_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปชช.	NN	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ข้อ	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS

นัด	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
นพ.	NN	I_DES	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ป	NN	B_DES	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS

อัยการศึก	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยกเครื่อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อะลุ้มอล่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สส.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	E_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	E_CLS

เนื้อหา	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วุฒิภาวะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS

เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผิวเผิน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS

ออก	VV	O	B_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรังสรรค์	NN	I_PER	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	I_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
1,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ขิง	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทศ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ห้าวเจริญ	NN	I_PER	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ร่าง	VV	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
พอเพียง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทวกุล	NN	I_PER	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เกรทเตอร์ฟาร์ม่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรังสรรค์	NN	I_PER	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรรมการกองทุน	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	I_DES	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
ซิลค์แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมดุล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กลุ่ม	CL	E_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS

คุณสมบัติ	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	E_CLS

รศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	E_CLS

ว่าการ	NN	B_DES	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
พุกผาสุข	NN	I_PER	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ESPN	NN	B_ORG	E_CLS

นายแพทย์	NN	B_DES	B_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	E_CLS

ส.ว.	NN	B_DES	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
บาร์เคลย์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
เหลือง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภาทนายความ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรังสรรค์	NN	I_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
บูชา	VV	O	I_CLS
ท้าวมหาพรหม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระภูมิ	NN	O	I_CLS
เจ้าที่	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.09	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.09	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทน์เสนะ	NN	I_PER	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
อีริคสัน	NN	B_ORG	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แจ็คเก็ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
บุญคุณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บูชา	VV	O	I_CLS
ท้าวมหาพรหม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มุข	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
พระภูมิ	NN	O	I_CLS
เจ้าที่	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิริมงคล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	E_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆสวรรค์	NN	I_PER	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ก.ธ.จ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS

บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
มื้อ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
ก๋วยเตี๋ยว	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต้าทึง	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคโลก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กันเอง	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โฉมหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คะแนน	CL	E_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายทุน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
หม่อม	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS

แม้แต่	CC	O	B_CLS
ท่าน	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนิทวงศ์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
หนวด	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อีริคสัน	NN	B_ORG	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS



