เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถังแตก	VV	O	I_CLS
ช็อป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	O	B_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ชักดาบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS

สน.	NN	B_ORG	B_CLS
บางมด	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
เจเอแอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
บูติก	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับดุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS

ค้าง	VV	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
เช	NN	I_LOC	I_CLS
ตุ	NN	I_LOC	I_CLS
พน	NN	I_LOC	I_CLS
วิมล	NN	I_LOC	I_CLS
มัง	NN	I_LOC	I_CLS
คลา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำนักข่าว	NN	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ไฮเอนด์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหญิง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ยูโร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโรที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ไฮเอนด์	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

สิริลภัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
มหา	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหญิง	NN	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทพ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระธิดา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS



