ผู้นำ	NN	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
พีดี	NN	B_ORG	I_CLS
แอล	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมียง	NN	I_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
ซันชาย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	E_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS

ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	B_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



