เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรือ	NN	O	B_CLS
พิฆาต	VV	O	I_CLS
จอห์น_เอส.แมคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพเรือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
กังนัม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
กังนัม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
แนว	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปิน	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



