ทัพ	NN	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS

ทะเล	NN	O	B_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัดพา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปะการัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	VV	O	I_CLS
พัดพา	VV	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ตรวจการณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ไอยูซีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ตรวจการณ์	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ตรวจการณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
226	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุปเปอร์ลิ้งค์ 300	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนพฤกษศาสตร์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ได	VV	O	I_CLS
หมึก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไมล์	CL	I_MEA	I_CLS
ทะเล	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ต.14	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หิว	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อิดโรย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อ่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตะคริว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นวรัตน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พัดพา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ล่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชี่ยวกราก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
สมอ	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.48	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ได	VV	O	I_CLS
หมึก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS



