กระแส	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
สุดขีด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

เริ่มต้น	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามกีฬาราชมังคลากีฬา	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ถี่	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
สงกรานต์	NN	E_DTM	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณ	PR	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
พลิกผัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิกผัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
วีดีทัศน์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พลิกผัน	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นองเลือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

สอง	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
แต่ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกลอ	NN	B_MEA	I_CLS
หัวแข็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันเอก	NN	B_DES	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	E_CLS

หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกลอ	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ซิ	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บล	NN	B_ORG	I_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ล้า	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
แก	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วีรบุรุษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



