จี20	NN	B_ORG	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอฟ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พอร์ต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอร์ตโฟลิโอส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรดเดอร์	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ทำนาย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3988	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	E_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผลิตภัณฑ์	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไตรมาส	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.7	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สต็อก	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS



