"	PU	O	B_CLS
หญิง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ปาร์ตี้ลิสต์	NN	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
วิทยากร	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลกุล	NN	I_PER	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็นต้น	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS



