ครบ	VV	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.บางชัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เร่ง	VV	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



