ตริแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทำนาย	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS

กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
คอนเฟิร์ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ชัวร์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	VV	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



