แฉ	VV	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฝั่งธน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านคา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เม็งราย	NN	E_LOC	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	E_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2533	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่าง	NN	B_ORG	B_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
มาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขาลีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
อัน	PS	O	I_CLS
ควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้วก็	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขอทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
มาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทิชชู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เช็ด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ล่อน	VV	O	I_CLS
เร่	VV	O	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
8	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
อัน	PS	O	I_CLS
ควร	VV	O	E_CLS



