"	PU	O	B_CLS
เจ้	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อุปนายก	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลานครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนาวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
มาดาม	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาดาม	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วอล-มาร์ท	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีพีไอ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หุ้น	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วงเงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Jusco	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริสุทธิ์ใจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กูเกิล_เว็บไซท์เซิร์ช_เอนจิ้น	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.เกษมราษฎร์บางแค	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทีพีไอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
กองบังคับ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กรมรบ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พัฒนาฮอกกี้	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อุปนายก	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



