"	PU	O	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
สอน.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ครรลอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	E_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS



