"	PU	O	B_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แรกเก็ต	NN	O	I_CLS
บูม	VV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
มือวาง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS



