ภูมินทร์	NN	B_PER	B_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	E_CLS

ไชยชนก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ห่วย	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

มัน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชูกัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
บังเหียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS



