โมโรนี	NN	B_ORG	B_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัยราชภัฎสวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียหน้า	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อนุสอบ	XX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เข้าม	XX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลัง	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณามติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตามใจชอบ	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS



