วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.40	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทองคำ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือง	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แลนเซต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



