สปน.	NN	B_ORG	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ถล่มทลาย	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
วิงวอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
มัวหมอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เอนเอียง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

พ.ต.อ	NN	B_DES	B_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
กรมหลวงนราธิวาสราชนครินทร์	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไออาตา	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำแนก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โผ	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ประหลาด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-5-6-8-9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	B_ORG	B_CLS
ไอที	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมดุล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาสราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ชนินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS

ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
วีดีทัศน์	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
เกียจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ลวก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อนุรักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CHUMPHON_OFF_ROAD_CLUB	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อาจารย์	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมายมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ร่มธรรม	NN	B_PER	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ถล่มทลาย	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สกว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงมาลา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระสังฆราช	NN	B_ORG	I_CLS
องค์	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
17	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
หยอกล้อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สภ.แม่สอด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
90	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ถล่มทลาย	AJ	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS



