โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีเกิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
อารยะ	VV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS



