"	PU	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดา	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
อัยการ	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรมอุทยานแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
ป่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และพันธุ์	NN	I_ORG	I_CLS
พืช.	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ศรภ.	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
กทพ.	NN	B_ORG	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิวเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลาบอราทอรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

16.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
ธนาคารทิสโก้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	VV	I_DES	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS

17.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	E_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	E_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS

4.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวก.	NN	B_ORG	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	VV	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	I_DES	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

16.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ตรวจ	VV	I_DES	I_CLS
เงิน	NN	I_DES	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

17.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Bild	NN	E_ORG	E_CLS

18.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	E_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS

19.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.	NU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
บ้านคา	NN	E_ORG	I_CLS



