"	PU	O	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อั้น	VV	O	E_CLS

ตี	VV	O	B_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะรัต	CL	B_MEA	E_CLS

เพื่อน	NN	O	B_CLS
ซี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ปลงใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมั้นหมาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขจิตร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาโก้	NN	O	I_CLS
โบว์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
เต้า	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรวีร์	NN	B_PER	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หวานใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
บัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ดอกบัว	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปะ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
บัว	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ฤกษ์	NN	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	CL	B_MEA	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าบ่าว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ขันหมาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
สู่ขอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	CL	B_MEA	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ดารา	NN	O	B_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งาน	NN	O	B_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
แท้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะรัต	CL	B_MEA	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทัก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วรโชติ	NN	B_PER	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
สดชื่น	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สปอร์ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
งง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
หน่อย	AV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มงคล	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

สุพัชรี	NN	B_PER	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

อย่า	VV	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



