อบต.	NN	B_ORG	B_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	CL	B	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

การบินไทย	NN	B_ORG	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชุก	AV	O	I_CLS
หนาแน่น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อ่าว	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
20	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
ผื่น	NN	O	I_CLS
คัน	VV	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
19	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
797	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ผศ.	NN	B_DES	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สกปรก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ขี้	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขี้	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หยอด	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



