ปืน	NN	O	B_CLS
ซิวแฟร์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
รวบหัวรวบหาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แฮปปี้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คปภ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แกร่ง	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดาว	NN	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

กระแสร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โธมัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โธมัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เปี่ยม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โธมัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เซนเตอร์ฮาล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สารพัด	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทคนิคดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แกร่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โธมัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟร์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
มาด	NN	O	I_CLS
ละเมียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS



