"	PU	O	B_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
งาน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สหยูเนียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กูเกิล_เว็บไซท์เซิร์ช_เอนจิ้น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



