คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาลเตี้ย	NN	O	E_CLS

สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ก.ม.	NN	B	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาลเตี้ย	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สน.โชคชัย	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมนิฐินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	B_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟินแมคคานิกา	NN	E_ORG	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ศาลเตี้ย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

เรืองวิทย์	NN	B_PER	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
,	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
,	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ข้อมูล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาเซียน	NN	B_ORG	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Staplescenter.com	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

ธานินท์	NN	B_PER	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โควตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ลง	NN	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสิทธิ์พิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	B_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
918	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เดอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบียร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	E_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
เช็คอิน	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเบื้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิดตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
คลุม	AJ	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชำรุด	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฉีกขาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ฉีกขาด	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัสดุ	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สเปค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
285	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฉีกขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
กาบัง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



