กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุมเห็ดรา	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เห็ดรา	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เห็ดรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Fungi	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำแนก	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรมวิธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำแนก	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
รา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
รา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เห็ดรา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นิเวศวิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชื้อรา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เภสัช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชีวภูมิศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
รา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เห็ดรา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



