สตูดิโอ	NN	B_ORG	B_CLS
กันตนา	NN	E_ORG	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รร.	NN	B	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาตร์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้นเรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
เป็ปซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยวและกีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โอนย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
หม่อน	NN	I_ORG	I_CLS
ไหมแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เฉลิม	NN	I_ORG	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

พลตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สว.	NN	B_DES	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	E_CLS



