วัด	NN	B_LOC	B_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบียบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ซาร์เมเยห์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
มมร.	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

สโมสร	NN	B_ORG	B_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

บก.ปดส.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สน.	NN	B_ORG	B_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สพช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กองวิทยาการ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พม.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เอเซอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เลห์แมน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เอ็นบีที	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สน.บางชัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบียบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สง่าราศี	NN	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กราบไหว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธีกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS



