แม่	NN	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

แม่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
23	NU	I_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศูนย์ข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ได้รับ	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
เยื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์จีน	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธีกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบลอ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
โรค	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS



