จุลพันธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แร็กเกต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เดวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สักหลาด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เดวิส	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เวิลด์กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
เคลย์	NN	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	E_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การณิก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แร็กเกต	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	E_CLS



