ตร.	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
โหด	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบช.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
เอเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ภ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ.ที.เอ็ม.	NN	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจาะจง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ลึกลับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
พิมพ์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เซียน	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS



