อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตราสาร	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตราสาร	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากรธรณี	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
กงสุล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตราสาร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Securitization	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กระทรวงการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถเมล์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
ล้วน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สน.โชคชัย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
สุด	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.ก.	NN	B	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS



