สาย	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการวิจัยแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หืด	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
โทน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เดนมาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

เกี่ยวกับ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น่อง	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หืด	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวีดิช	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5-1	NU	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประยุทธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย่ำแย่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ท้าย	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้านาย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราชวงศ์	NN	B_ORG	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS



