พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครรลอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หันหน้าเข้าหากัน	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	PS	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
สูญญากาศ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บีทีเอส	NN	B_ORG	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ดีไวซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	E_ORG	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
หม่อน	NN	I_ORG	I_CLS
ไหมแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เฉลิม	NN	I_ORG	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือ	PA	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
National	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ครรลอง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หาเรื่อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีราชมงคล	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

มัน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พี่น้อง	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มหามิตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

แค่	AV	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาเรื่อง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS



