ตร.	NN	O	B_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เบิร์ธเดย์	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บำรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก่อเกียรติกรุ๊ปฯ	NN	B_ORG	I_CLS
โปรโมชั่นฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

บุกรุก	VV	O	B_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เวิร์คพอยท์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

9.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

11.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

12.	NU	B_NUM	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	E_CLS

13.	NU	B_NUM	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

14.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

15.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

16.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

17.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

18.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

19.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

20.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

21.	NU	B_NUM	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

22.	NU	B_NUM	B_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

23.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

24.	NU	B_NUM	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

25.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	E_CLS

บุกรุก	VV	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียบ	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	I_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

16.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

17.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

18.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

20.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

21.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

22.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

23.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

24.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

25.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

26.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

27.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
สนามบินดอนเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เดินหน้า	VV	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัสเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เขต	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
กระดิ่ง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปฎิวัติ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จงเกลียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จงชัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
เดินหน้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาวาเอก	NN	B_DES	B_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คุ้ย	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปู่	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วนน้อย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ตลบหลัง	VV	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แซยิด	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ทั้งๆที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดีงาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อินโต้	XX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเลิฟ	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แลนด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กตัญญู	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลเอก	NN	B_DES	B_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ห้ามปราม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุยง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS

อัด	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ธาตุแท้	NN	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	E_CLS

แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผช.	NN	B_DES	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ธาตุ	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

คง	AX	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผนตากสิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิจารณาญาณ	NN	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าวล่วง	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	E_CLS



