"	PU	O	B_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคงแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีผึ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กระทรวงท่องเที่ยว	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ลง	NN	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	E_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ฝ่าย	NN	O	B_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
เขตแดนร่วม	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เจบีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วอล์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ดิสนีย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เจบีซี	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ความ	FX	I_DES	I_CLS
มั่นคง	VV	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
แต่อย่าง	XX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



