"	PU	O	B_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
เอช5เอ็น1	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS

ทั่ว	PS	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บอกกล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับตาดู	VV	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
เอช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอช5เอ็น1	NN	B_TRM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บาดาล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
พื้นเมือง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บาดาล	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อุปโภค	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครัวเรือน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บาดาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
บาดาล	NN	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ตื้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	PA	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
อุปโภค	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
นก	NN	O	I_CLS
พื้นเมือง	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนกุล	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เหล่า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐานาคโร	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
ดอยท่าเสา	NN	E_DES	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ป.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูชัยแสงรัตน์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS

กัน	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
เฉียบพลัน	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ซาร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แม่บท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS

ทำ	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เชิง	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.tcels.or.th	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



