ปิด	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระราชาธิบดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เบี่ยง	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเวย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ขาแข้ง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วันเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลป์	NN	I_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชอาคันตุกะ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปี	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เหมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลา	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
113	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
จันทรังษี	NN	I_PER	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	E_CLS



