ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฮอกกี้	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ตีคลี	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ปรียูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นพดล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี้ยง	VV	O	I_CLS
ยาว	AV	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอซีซัน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ทีมฮุสตัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อกเกตส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แอลเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อาจอด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สุธรรม	NN	B_PER	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ซิวเมเจอร์ที่	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชันแนล	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สวิง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พักฟื้น	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริติช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

กัณตภณ	NN	B_PER	B_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ซิง	NN	O	I_CLS
แรลลี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พนม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ฟอร์มูลา	NN	O	I_CLS
วัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2007	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรลลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เฟียต	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
อาบาร์ธ	NN	I_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
แกรนเด	NN	I_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ปุนโต	NN	E_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประลอง	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
แรลลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
แรลลี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	E_CLS

วุฒิพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ลู่	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
รีไทร์	VV	O	E_CLS

อรรถพล	NN	B_PER	B_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2004	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ควอลิฟาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
ลู่	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ปล้ำ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รพ.	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS

ทวิวงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รักบี้	NN	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกพี่ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	E_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS



