ยอดชาย	NN	B_PER	B_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อลังการ	VV	O	E_CLS

เจ้าพ่อ	NN	O	B_CLS
ดีไซเนอร์	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
ที่	CL	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์สถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
โฮม	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าพ่อ	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ราชา	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อปวัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์สถาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คฤหาสน์	NN	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาณาบริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนันต์	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควบคุม	NN	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ความทรงจำ	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศรีญาดา	NN	B_PER	B_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

เว็บไซต์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
โฮม	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เทเลทับบี้ส์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
คริสต์มาส	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หรูหรา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พงษ์มนู	NN	B_PER	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาพ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดินเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
กล่อง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศรีญาดา	NN	B_PER	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เช็ด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สำอาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บลอนด์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวการ์ตูน	NN	O	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สูท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธิษะณา	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อลังการ	VV	O	E_CLS

อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โลง	NN	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ทเท็	NN	O	I_CLS
สวิลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคสเก็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมปานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรอมเมเธียน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กำมะหยี่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เงาวับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
875,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

เทอดชาติ	NN	B_PER	B_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
โต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เพลง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไอพ็อด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โชติช่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศร้า	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แง่มุม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	E_CLS

อรรถกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาธารณชน	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	E_CLS

เอกนัฏ	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	E_CLS

วนอุทยาน	NN	B_LOC	B_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็อท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อโลน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงมาลัย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มิวสิก	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กูรู	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
วิว	NN	O	I_CLS
อีแด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
กลอน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุดจี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวีลูก	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบล็ก	NN	O	I_CLS
ออร์ไวท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สนอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั๋ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเรีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จิตติพจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็อท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อโลน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS



