'	PU	O	B_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	E_CLS

แรงงาน	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นุชนาถ	NN	B_PER	B_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
มนุษยธรรม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ต้น	NU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ลอยลำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ราง	NN	I_LOC	I_CLS
จา	NN	I_LOC	I_CLS
ล	NN	E_LOC	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวิลด์แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	B_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



