แม่น้ำ	NN	B_LOC	B_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

น้ำตก	NN	B_LOC	B_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
178	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
178	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
178	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS



