บีบ	VV	O	B_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

พ่อ	NN	O	B_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
วูบ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระทืบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แน่นิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	I_MEA	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลอะเทอะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
แน่นิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
195	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
วูบ	VV	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แน่นิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	E_CLS



