ตำรวจ	NN	B_ORG	B_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลป์	NN	I_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ปักหลัก	VV	O	B_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	E_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS

การ	FX	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พูด	VV	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS

ณ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ศูนย์ข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ปิดปาก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาควิชาวิศวกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สจล.	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
นิรโทษกรรมสากล	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เขมรแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อ่าว	NN	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



