"	PU	O	B_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS

บ้าน	NN	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ซีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
อีฟนิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สาส์น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS



