สังเวย	VV	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ศพ	CL	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ทร.	NN	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS

เหยื่อ	NN	O	B_CLS
โคม่า	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอมซม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาย	CL	E_MEA	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฐานทัพ	NN	O	I_CLS
เรือสัตหีบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,330	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,309	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป่วย	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้านทาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
แต่ละ	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

อัตรา	NN	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปท.	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัตรา	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โอเชลทามีเวียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ภูมิต้านทาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลีย	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์ซีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พลทหาร	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลทหาร	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ผลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1/52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พลทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปอด	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เฝ้า	VV	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำมูก	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
น้ำมูก	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,200	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
พลฯ	VV	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แข็งแรง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มอบ	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพเรือ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80-90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ปศุสัตว์	NN	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS



