ผกก.	NN	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	B_MEA	I_CLS
แผ่น	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
เสาร์	NN	B_ORG	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ส.ว.สส.	NN	I_DES	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89,127	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	E_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วีดีทัศน์	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	E_CLS



