"	PU	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ร.	NN	B_ORG	B_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บพิธ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหน็ดเหนื่อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
โจ	NN	O	I_CLS
หลุยส์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขึ้น	AV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
โบราณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ขับร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พิถีพิถัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิตชีวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แนบเนียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เชื้อเชิญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ไนท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แบ่งปัน	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประณีต	VV	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลีลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิตชีวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS



