นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ทวิภาคี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชค	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซัลมาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กองเกียรติยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ทวิภาคี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS



