มอนิเตอร์	NN	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	E_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS

โค้ก	NN	O	B_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โค้ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีโร่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีโร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โซเดียมไซคลาเมต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โซเดียมไซคลาเมต	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	E_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS

วชิรพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เรียล	VV	O	I_CLS
ไทม์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
134,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
บำนาญ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
บำนาญ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.7	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS



