ปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
บอลรูม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Swissotel	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
the	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
Stamford	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Masagos	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Zulkifli	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Ser	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เรียบง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Asia	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
youth	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
our	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
future	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Toa	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Payoh	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวรรค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
ค่ายอาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
เหลือง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โบว์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS



