วราวุธ	NN	B_PER	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กากี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	AJ	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
นิสสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เสรี	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกจิ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
ยันต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนิกสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกล้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	B_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,217	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,899	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบสาว	VV	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
บังควร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองสวัสดิการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
บังควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขก	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
อาวุโส	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถูกต้อง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทุจริต	VV	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ดึง	VV	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พยาบาลศิริราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สัตย์	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สัตย์	NN	O	I_CLS
ปฏิญาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	E_CLS

รมช.	NN	B_DES	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	E_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS



