ยืนยัน	VV	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วิวาห์	VV	O	I_CLS
ดูดดื่ม	AV	O	E_CLS

ภราดร	NN	B_PER	B_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
วิวาห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
จูบ	VV	O	I_CLS
ดูดดื่ม	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จืดจาง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
โสด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
คันทรี	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธนพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กมลศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
วิวาห์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่นมื่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ซึ้ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

ฝ่าย	NN	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อาภาศิริ	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาทหลวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
กล้วยไม้	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	E_CLS

ประวีณ์นุช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
ซาบซึ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตื้นตัน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
คลอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
บรรจง	AV	O	I_CLS
จูบ	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประทุน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โป่ง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS

ภราดร	NN	B_PER	B_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซาบซึ้ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
กลั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เซอร์ไพรส์	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
แซกโซโฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	PS	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	E_CLS

พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	B_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะรัต	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
แพลตตินั่ม	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่างหู	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ชำร่วย	AJ	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
ดับบลิว	NN	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
นางฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
สมอ	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
อันดามัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ซึ้ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
ธัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญ	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อนฝูง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS

จีรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
โสด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หวานชื่น	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จพระศรีนครินทราบรมราชชนนี	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มงคล	AJ	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คริษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
วิวาห์	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
คันทรี	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

พิธี	NN	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โรลสรอยซ์	NN	B_BRN	I_CLS
ลีมูซีน	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ครีม	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีไซเนอร์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซียกา	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
กุหลาบ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วิหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
คริสต์	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แขกเหรื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
230	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วิหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ฝูง	CL	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ปาปาราซซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วิหาร	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ออสซี่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แกลดิเอเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดิ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์แมน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าพ่อ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มูแลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ไร้	VV	O	B_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เอ็มไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
คันทรี	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	E_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS



