ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สภ.แม่สอด	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
5	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
7	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
4	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองสวัสดิ์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีไม้ลายมือ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรธนะวิบูลย์	NN	I_PER	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันศรีสกุล	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.อก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาอินทร์	NN	I_PER	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเทศ	NN	I_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
8	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุกตะทัต	NN	I_PER	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
6	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตสงวน	NN	I_PER	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติขจร	NN	I_PER	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สมบูรณ์	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
6	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หรุ่นเริงใจ	NN	I_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
6	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูตร	NN	I_PER	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อรอด	NN	I_PER	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
7	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุศลสร้าง	NN	I_PER	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ตปพ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระปรมินทรมหา	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายร้อย	NN	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS



