เปิด	VV	O	B_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
$	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซูดาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ขุน	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	E_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

สยาม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกำกับหลักทรัพย์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	I_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นุ่มนวล	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แต้มต่อ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สารคาม	NN	I_ORG	I_CLS
รวมพล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ไล่	NN	I_ORG	I_CLS
เหลี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตร	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แทบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ศตวรรษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เค้าโครง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ธัญวัจน์	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขบคิด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
หลัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ยุค	NN	B_DTM	I_CLS
สงคราม	NN	I_DTM	I_CLS
เย็น	VV	E_DTM	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
'	PU	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เยน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขายแลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผสาน	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เยน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	E_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่าง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี่	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

ญาณธิชา	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลัทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีนิยม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	B_TRM	I_CLS
โลก	NN	I_TRM	I_CLS
ครั้ง	CL	I_TRM	I_CLS
ที่	CC	I_TRM	I_CLS
สอง	NU	E_TRM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์เดียน	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นอกเห็นใจ	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
220,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	E_CLS



