อ้าง	VV	O	B_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หัวหมอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ที่ดิน	NN	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
หัวใส	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
967	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
งาน	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
15	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
วา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
726	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
Iไร่	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
76	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
วา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
75	NU	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
17.68	NU	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61,608	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,151	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอโคกสำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เรื้อรัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
คั่งค้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราช	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปณท	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หัวหมอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลบเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สร้าง	VV	O	B_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตบมือข้างเดียว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้มกระดาน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ที่มาที่ไป	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
930	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ธรณีสงฆ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำเล	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_ORG	B_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	E_ORG	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ธรณีสงฆ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บูรณะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำพรรษา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
แบล็ควานิลลา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3-4	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำพรรษา	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กระปุก	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
615	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รกร้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พื้นที่	NN	O	B_CLS
รกร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิติกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปรปักษ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ช่องโหว่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แปลง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
วา	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
วา	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

แบ่ง	VV	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สัญญา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	B_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
829	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
วัดพระศรีมหาธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
115,468.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150,976	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ศาสนสมบัติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณประโยชน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	E_CLS



