หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
เคียง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชัน	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ผา	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร้นลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พระเอก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
เปรี้ยว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กุ๊กกิ๊ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแมนติก	NN	O	I_CLS
คอมเมดี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



