ผล	NN	O	B_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จับตาย	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
เพียบ	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมวด	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไขว้เขว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระบวนการ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	E_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
บางไทร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	CL	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คดีความ	NN	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

จ.ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
หมวด	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS



