ผู้ชาย	NN	O	B_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ยะ	PA	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สด	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ราชานุกุล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสมอภาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2497	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทุพพลภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
หน้าใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอกสาร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กะเทย	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ทราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนหลัง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	E_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	E_CLS

น้อง	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลิดรอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด.	NN	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อับอาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS



