เดลี่	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
โรดโชว์	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
โรดโชว์	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์จีน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	CL	I_DTM	I_CLS
แรก	NU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคลิกภาพ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โรดโชว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมดิคัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวริสม์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุงโซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศเกาหลีใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
สูง	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยราชภัฎสวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โรดโชว์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รัก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



