พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลสู้	NN	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135/1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
โจร	NN	I_ORG	I_CLS
ก่อการร้าย	NN	I_ORG	I_CLS
พูโล	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
คน	NN	B_ORG	E_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
พลการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
6	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
โตชิบา	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ย่อม	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS



