หลังจาก	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EADS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
51	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บรรษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
49	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งานแอร์บัส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
เช	NN	I_LOC	I_CLS
ตุ	NN	I_LOC	I_CLS
พน	NN	I_LOC	I_CLS
วิมล	NN	I_LOC	I_CLS
มัง	NN	I_LOC	I_CLS
คลา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
หยวน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจากนี้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ซื่อ	NN	O	I_CLS
ชวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เจ็ท	NN	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
A319/320	XX	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิสัย	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2554	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



