เกิด	VV	O	B_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เที่ยงคืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	B_DTM	B_CLS
เที่ยงคืน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
เช้า	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กุด	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดาราศาสตร์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ปราชญ์	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ดาราศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เที่ยงคืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จันทร์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาฬิกา	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาที	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วินาที	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาฬิกา	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาที	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วินาที	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จันทร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
มัว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กึ่งกลาง	NN	O	I_CLS
คราส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จันทร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาฬิกา	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาที	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วินาที	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จันทร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
คล้ำ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จันทร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาฬิกา	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
44	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาที	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
38	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วินาที	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาฬิกา	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
57	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาที	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วินาที	CL	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เมฆ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เปอร์ซิอดส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุริยคราส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จันทรุปราคา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
บาปเคราะห์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิปริต	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรณะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS



