ฝน	NN	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	AV	O	E_CLS

พายุ	NN	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	AV	O	E_CLS

ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บุตรหลาน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ขณะที่	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บุตรหลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประถม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บุตรหลาน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เด็ก	NN	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักรกล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
พิจิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



