พันธมิตร	NN	O	B_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	E_CLS

อนันต์	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
เหลือง	NN	E_ORG	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ระดม	VV	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
เปล่า	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แพะ	NN	O	I_CLS
บูชายัญ	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพะ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามัญชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซีอีโอ	NN	B_DES	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชนจังหวัดชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผจก.	NN	B_DES	B_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
ราชานุกุล	NN	E_ORG	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใส่ร้ายป้ายสี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจักษ์	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แม้น	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
โหว่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ปู	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ปู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ปู	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
สว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประทีปศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังควร	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	I_MEA	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิสามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ร่าง	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
รายจ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ปี	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_ORG	I_CLS
2549	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แก้เกี้ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไออาตา	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS

ปารเมศ	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
การบ้าน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียบเรียง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมวด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
Will	NN	B_ORG	I_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิปักษ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวชชาชีวะ	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	I_PER	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โลตัส	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภ.อู่ทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โควสุรัตน์	NN	I_PER	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS



