"	PU	O	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS

พศ.	NN	B_ORG	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บพิธ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	B_DES	B_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	E_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	B_DES	B_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพนับถือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศรัทธา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิมิตหมาย	NN	O	I_CLS
มงคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยื่นมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ลืมตาอ้าปาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
USA	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Today	NN	E_ORG	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุมเร้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็ด	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีเวลลอปเม้นท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปี	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เหมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทางลง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอ้ย	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำไม	AV	O	B_CLS
สหภาพรถไฟ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อ๋อ	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รังนกกระจอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โค้ช	NN	B_DES	B_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ซีพีเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้นำ	NN	B_DES	B_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ใจเย็น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มื้อ	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
มื้อ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
สิ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โธ่	IJ	O	I_CLS
เอ๊ย	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รูปแบบ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

สบ.	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แบบ	NN	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สกว.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	E_CLS

หน.	NN	B_DES	B_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การเมือง	NN	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ลักไก่	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัดฝุ่น	VV	O	I_CLS
ลักไก่	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
237	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
309	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ปลง	VV	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์วิโรฒ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ประสานมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คาดเดา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เตรียม	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
แนวร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ต่อต้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เผด็จ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก๊วน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

สมาชิก	NN	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขบคิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนองตอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขีดเส้นตาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ยงใจยุทธ	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถนน	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
พระภูมิเจ้าที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บายศรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิริมงคล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
อัฐิ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรพบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
นมัสการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อัตตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อัตตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
พาดพิง	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นั่น	PR	O	B_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ซิ่	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งใจ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทำ	AJ	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แข็งแรง	AJ	O	B_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



