"	PU	O	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลำใย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS

รมช.	NN	O	B_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสนตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลอมปน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จีน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ตนเอง	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสนตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	E_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จีน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2546	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
2547	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คันนายาว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
บ.ฟาเบอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลอมปน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รั่วไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
มั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลอมปน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
นี้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ฤดูกาล	VV	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ตราสัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลอมปน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	E_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
กลบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



