ศักดิ์ดา	NN	B_PER	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
"	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ชักใย	VV	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ยาว	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
กฎเหล็ก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS

รบ.	NN	O	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โพล	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
54.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดกตกทอด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พึ่งพอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กฎเหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คดีความ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
กฎเหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระเบียบ	NN	O	B_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สง่างาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ศรีประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
หรือ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้าย	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ขี้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรมดิเอมเมอรัลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รุมเร้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ต่อจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มเปย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
54.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
45.5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
จำแนก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
60.0	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
48.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80.6	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
19.4	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS



