เลือกตั้ง	VV	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
PPP	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทเลิศลักษณ์	NN	I_PER	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
นเรนทร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชมเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
12,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
กาม	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
แนวร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ต่อต้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เผด็จ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS

ประเภท	NN	O	B_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชมเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
7,500	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ราก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	E_CLS



