เด็ก	NN	O	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ไซแมนเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

ประชาชน	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เพื่อประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับกลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมือง	NN	B_ORG	B_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS

ผู้กอง	NN	B_DES	B_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS

ผบก._ปดส.	NN	B_DES	B_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS

สุลต่าน	NN	B_DES	B_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	E_CLS

สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	E_CLS



