กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

เม็กซิโก	NN	B_ORG	B_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คาราวาน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
จน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	E_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระยะ	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิป	NN	B_ORG	B_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมเพาะ	NN	B_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อนุสอบสวน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	B_CLS
สผ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
กามิกาเซ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คสรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2/2528/27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็ด	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีเวลลอปเม้นท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PAD	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อีสานพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
แนบ	VV	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนทาง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดินสาสน์	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช้	VV	O	B_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีเดีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.ปราจีนบุรี	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สกอ.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิก	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



