"	PU	O	B_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
คอร์ต	VV	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
เฟรนซ์	VV	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นักหวด	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีกอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอแอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เคล็ด	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เออีจี	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออลอิงแลนด์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีกอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

รายการ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	E_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ออร์ดินา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วิมเบิล	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกรียงยศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เซต	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นว่าเล่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS

คว้า	VV	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS

คว้า	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอสแบคนนท์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	E_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	E_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ฉัน	PR	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	E_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ฉัน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นี่	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



