รวบ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360/2552	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AOT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
การบินไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สวมใส่	VV	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดนครราชสีมา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	E_CLS

ผอ.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัทการบินไทย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดนครราชสีมา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เนื่อง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ม้าม	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
02-134-0555	NU	O	E_CLS



