"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระหึ่ม	NN	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กระหึ่ม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10-8	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยูเอส	VV	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แกรนด์สแลมวิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทิ้งทวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS



