มานพ	NN	B_PER	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
มิซูโน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยมิอูริ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบกี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
136	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
69-67	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
67-69	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
133	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
67-66	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
69-65	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
สโตรก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
72-73	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
79	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
151	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัดตัว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	O	E_CLS

จ่า	NN	O	B_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	CL	O	I_CLS
อีเวน	AJ	O	I_CLS
พาร์	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กอล์ฟเวกแมนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลพีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรสาว	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	E_CLS

กอล์ฟทรา	NN	O	B_CLS
เวลเลอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรเจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
61	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรเพื่อน	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	E_CLS



