"	PU	O	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตัดเชือก	VV	O	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	E_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัดเชือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	E_CLS

เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1991-1993	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซนเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แร็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียท่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฮึด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระนั้น	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วันเวย์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5/7	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซานตาคลอส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดับเบิล	AJ	O	I_CLS
ฟอลท์	NN	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยากเย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

จุติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS

ไตรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5/7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	E_CLS

ปิยะนุช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เบลารุส	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	E_CLS



