ชาว	FX	O	B_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS

หอ	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิศวกร	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



