จับ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แก๊ง	CL	E_MEA	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สปาร์ต้า	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
สปาร์ต้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

เหยื่อ	NN	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
หน้า	NN	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	VV	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
สปาร์ต้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

เสื้อ	NN	O	B_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เลือดหมู	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	B_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บาก	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ประทุษร้าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS



