สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต่าง	NN	B_ORG	B_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2555	NU	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรลส์-	NN	O	I_CLS
รอยซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
330	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
นันทนาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดิ้นรน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
330	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบิน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ชั้นนำ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
เท	NN	I_LOC	I_CLS
วะ	NN	I_LOC	I_CLS
เวสม์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
โชว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

เฉพาะ	VV	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ฮวบฮาบ	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไกล	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แผนกการ	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โบอิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เจเอแอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรานเซสโก	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	E_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS



