ด้าน	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.สามเสน	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แบงก์ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วายเอ็มซีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ย่อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	B_ORG	E_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอ็นพีแอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.สัตหีบ	NN	B_ORG	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เขมรแดง	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ดีโปลี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณรัฐสังคมนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
อาหรับ	NN	I_ORG	I_CLS
ลิเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	B_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



