‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมาคมเครื่อง	NN	B_ORG	I_CLS
จักร	NN	I_ORG	I_CLS
กลไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ขยี้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ขย่ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	E_CLS

‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
พิเศษฯ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไข	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผนตากสิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สุ่มเสี่ยง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกาฯ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
พระราชวินิจฉัย	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ปฎิกิริยา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่นไร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
เข้มแข็ง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เสียที	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระเพื่อ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กราด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิฉะนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เชื้อไฟ	NN	O	E_CLS

เหมือน	VV	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุ่มเสี่ยง	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อ่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่อนไหว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตะต้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมเด็จฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮุนเซน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอชเอช	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุ่มเสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS



