เสือ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS

ชีค	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
โซยูซ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ไบโคนูร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	E_CLS

ชีค	NN	B_TTL	B_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกเหนือ	PS	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2573	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชีค	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โปรตีน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

นอกเหนือ	PS	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
โน้มถ่วง	AJ	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รังสี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เซลล์	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยีน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชีค	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คลั่งไคล้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีลอด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
(	NN	I_ORG	I_CLS
สพท.	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละหมาด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
โคจร	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชีค	NN	B_TTL	B_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ละหมาด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีค	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ละหมาด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ไบโคนูร์	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาหมัด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
280	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS

นอกเหนือ	PS	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีค	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



