‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS

เกรียง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เพรสซิเดนต์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS

เกษม	NN	B_PER	B_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไดมอนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เจแปน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เรซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูไบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
661,016	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
บริติชฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1999	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชียน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2004	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลงรั้ง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เจแปน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศักด์ศรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพรสซิเดนต์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



