ก๊วน	NN	O	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	E_CLS

กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	B_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
วอล์กเอาท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไขก๊อก	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรดา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทันที	AV	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รวบรัด	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ค่า	NN	I_ORG	I_CLS
นิยม	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
สร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฮร์ริเออร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

ทาง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กก.บห.	NN	B	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วอล์กเอาท์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนบ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายมือชื่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แถลง	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขู่	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกพี่ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	E_CLS

บมจ.เอสวีโอเอ	NN	B_ORG	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิดฟิลด์	NN	B_DES	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
รอง	NN	I_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
บางรัก	NN	E_ORG	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	E_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
เอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทเวนเต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS

ยึด	VV	O	B_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดราก้อน	NN	B_ORG	B_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
การ์เดียน	NN	B_ORG	E_CLS

ปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่าการ	NN	B_DES	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สกว.	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	I_CLS
อันตราย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีจีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เท	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ป่อเต็กตึ๊ง	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัดใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาดหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
223	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
164	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
สอง	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
247	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แท็บลอยด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดอะซัน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

กระนั้น	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สมการ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระเห็จ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เมเจอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลานครินทร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	E_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ล็อบบี้	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ซาร์เมเยห์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พันโท	NN	B_DES	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	AX	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
ศัลยกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พลาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
งาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศช.	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.	NN	O	B_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พลังงานแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	B_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS

นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	AJ	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

กัปตัน	NN	B_DES	B_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS



