"	PU	O	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:35	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยืนยัน	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



