มี	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	E_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว่าง	NN	B_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS



