มาเลย์	NN	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
สวีเดน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คูหา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอกซิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาห์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอมาร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

คูหา	NN	O	B_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
คำขวัญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กา	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
วิตถาร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ฟ้าผ่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
วิตถาร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาซิซาห์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	B_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระพือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	E_CLS



