สิงหภณ	NN	B_PER	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1665	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.	NU	E_MEA	E_CLS

ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,665	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชลกันยานุกูล	NN	B_ORG	E_CLS

รีพับลีกัน	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาธิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทพเจ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,665	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	VV	E_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
รอุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดม	NN	I_LOC	I_CLS
ศักดิ์	NN	E_LOC	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดเก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS



