ชี้	VV	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นิยม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลูกหม้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มีชัย	NN	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กนร.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หมาก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลอกเลียน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
โลโก้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โลโก้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บลูโค้ท	NN	B_ORG	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอกเลียน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	E_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึดกุม	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS



