เปลว	NN	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผช.	NN	O	I_CLS
ผญบ.	NN	O	I_CLS
เละ	VV	O	E_CLS

นั่ง	VV	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ยุง	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ดินระเบิด	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
แหลกเหลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีเพียร	NN	I_PER	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	E_ORG	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
สภาทนายความ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
วา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ข้างเคียง	AJ	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลกละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
คง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅษี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
มุข	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตามลำพัง	AV	O	E_CLS

ขณะนั้น	NN	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ยุง	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ส่วนผสม	NN	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่นหวั่นไหว	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่องเล่น	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้ามุข	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตามลำพัง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่นหวั่นไหว	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ต้นเสียง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตาก	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่นหวั่นไหว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แหลกละเอียด	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	E_CLS

ชิ้น	CL	O	B_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ยุง	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ส่วนผสม	NN	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดินปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เชื้อไฟ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลงเหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



