บุก	VV	O	B_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
รง.	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

ล่า	VV	O	B_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กฤษณา	NN	O	I_CLS
ฟ้าสยาม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	E_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

สกุณา	NN	B_PER	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
คลุมเครือ	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.2	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
สอง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

บุก	VV	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หว่งใย	VV	O	E_CLS

ค้น	VV	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กฤษณา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กฤษณา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอกราช	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2/1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลบซ่อน	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลบ	VV	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จเร	NN	B_DES	B_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

ยึด	VV	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
อื้อ	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขยาย	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แอร์	NN	B_ORG	B_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โอวุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	B_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

พตท.	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มก.	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พัก	VV	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ทหารพราน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายสิบ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพเรือ	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
กบ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ซีล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รมต.	NN	B_DES	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะท้าน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
สุดท้าย	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แพะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กว่า	CC	O	B_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เวสสะโกศล	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอโคกสำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
พลโท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บลจ.แอสเซท	NN	B_ORG	I_CLS
พลัส	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจอ	VV	O	B_CLS
ตอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอ	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ล็อบบี้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คลุมเครือ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม่ทัพ	NN	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทำ	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS

บช.น.	NN	O	B_CLS
เงียบกริบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เงียบ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งขรึม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลเอก	NN	B_DES	B_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮึ่ม	VV	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
ไอ้โม่ง	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คุย	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำงาน	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แน่น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	B_DES	B_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนอนบ่อนไส้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ติง	VV	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
จินตนาการ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	AV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กังวลใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
อะไร	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
จินตนาการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สว.	NN	E_MEA	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ไส้สึก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
รั่วไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขวัญกำลังใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ข้อมูล	NN	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



