ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	I_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ลานีญ่า	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปรปรวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พื้นที่	NN	O	B_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ขยัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



