สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	E_CLS

เรืองวิทย์	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุนนาร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประตู	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
พิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุก	NN	I_ORG	I_CLS
ประเภท	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลงดาบ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม้าลาย	NN	B_TTL	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Will	NN	B_ORG	I_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาทิตย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฤดิทัช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฮาล์ฟ	VV	O	I_CLS
วอลเลย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฐากูร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
พาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร่มธรรม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชูชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉัตร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัยมงคล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์เน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
บี	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2005	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	E_DTM	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	AJ	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
บี	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดลลา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดลลา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
กิตติมศักดิ์	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.จร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
บี	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอดพ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	PS	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชลัฐ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกุศลสมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฐิติกันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ช.	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โตคิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส้มหล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS



