มอนิเตอร์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดมุ่งหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลึกซึ้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS

รัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรษัท	NN	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พร็อกซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสจี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บลูโค้ท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แอพพลิเคชั่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ทราฟฟิก	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พร็อกซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WAN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
optimization	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	E_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์เอ็มแอล	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

หัวข้อ	NN	O	B_CLS
วีดิโอ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
คลั่งไคล้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Video	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mania	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

หัวข้อ	NN	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Query	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Challenge	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Programming	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Contest	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	E_CLS



