ASTV	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

เดินทาง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ไอที	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	E_CLS
บิ๊กซี	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
อิสระเพื่อ	XX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ตากใบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ไอที	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปาก	CL	O	E_CLS

เบิกความ	VV	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไขว้	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ค่ายอิงคยุทธบริหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาลพุทธชินราช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนวน	NN	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	I_ORG	I_CLS
ไนท์ซาฟารี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไขว้	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ทับซ้อน	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

'	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แอบอ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



