"	PU	O	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดร.นาย	NN	B_DES	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎเหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สุราษฎร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
TCELS	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	E_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนมังกร	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขาด	VV	O	B_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

หนึ่ง	NU	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	E_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	E_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
ปรารภ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
หรือ	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสีย	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CL	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎเหล็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	E_CLS

จ.ส.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สพช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บิ๊กซี	NN	B_ORG	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
16	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ป.ณ.เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
12	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปฎิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว้น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว้น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส.ส.โดด	NN	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปริ่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบ	AJ	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พลาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
งาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

*	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
มาตรฐาน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กี่	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS



