"	PU	O	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
กตช.	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คั่น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
หางเสือ	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จักษุ	NN	I_ORG	I_CLS
รัตนิน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	E_CLS

สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้าต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สดชื่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หางเสือ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หางเสือ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คั่น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แนวทาง	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
ป.ณ.เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	E_CLS



