เทศบาล	NN	B_ORG	B_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้งที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สง่างาม	VV	O	E_CLS



