ทิพา	NN	B_PER	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS

สมมุติ	NN	B_PER	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แบะท่า	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อบจ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
กาบัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลำเอียง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สะใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมัน	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สะใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครึ่ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีบเร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทั้งหลาย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FHM	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติภูมิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จารึก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คาดคั้น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	O	I_CLS
49	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	PA	O	I_CLS
กัน	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	E_CLS
นาโน	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	PA	O	I_CLS
แต่	PA	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อยปละละเลย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
แทะ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
มัวซัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	E_CLS

ต่อ	NN	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แลนเซต	NN	E_ORG	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลงแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	PA	O	I_CLS
กัน	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โซนี่	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็นหูเป็นตา	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลำพัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หลงหูหลงตา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	NN	E_ORG	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แข็งขัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
กลับเนื้อกลับตัว	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS



