"	PU	O	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13:01	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

ขอโทษ	VV	O	B_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS

เสียดาย	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
รีสอร์ท	NN	O	I_CLS
หม่อม	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รมต.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนมังกร	NN	B_ORG	E_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปาท่องโก๋	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
กกร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปากเบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ชาย	PR	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

นี่	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บางปู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ก็เพราะ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ควบคุม	NN	B_ORG	E_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สอดคล้อง	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

มัน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ระนาด	NN	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มอง	VV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ออก	AV	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เครื่องราชอิสริยาภรณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึดติด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	E_CLS



