พระสงฆ์	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12:02	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
วัดวาอาราม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
นองเลือด	AJ	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัดวาอาราม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

นักข่าว	NN	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอฟจี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	E_CLS

ร่าง	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	E_CLS



