แม่	NN	O	B_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกชาย	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS



