จิรวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

สนอง	NN	B_PER	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ด้าน	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับดุลลา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาซาด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัสซาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาฮีด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออสมาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูฮัมเหม็ด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อามิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชามิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถ้อยแถลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
อำลา	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
บังคลาเทศ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
ชาติ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
วันทนา	NN	I_PER	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาชัย	NN	E_LOC	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
บาลาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณลักษณะ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS



