หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทองคำ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
National	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

ครู	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เปรู	NN	B_ORG	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
กลุ่ม	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	E_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50:50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอมรับ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดคิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นิรโทษกรรม	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	I_CLS
ยุยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สพช.	NN	B_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดขี่ข่มเหง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวกลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เร้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ย้อมแมว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิ่ง	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลากหลาย	AJ	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ระวาง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพลี่ยงพล้ำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS

วิทวัส	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงสร้าง	NN	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จุด	CL	O	B_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หนักแน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็เพื่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ก.อบต.	NN	B_ORG	B_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บูรณาการ	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์พีเพิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายใน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บาตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาสราชนครินทร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ผวจ.	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11-16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS



