ติง	VV	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ไขสือ	VV	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	E_CLS

กฤษฎีกา	NN	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไขสือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



