สมานฉันท์	NN	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประเด็น	CL	E_MEA	E_CLS

ระอุ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ร้อนระอุ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
คารม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หน้ากาก	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้ากาก	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
6	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ถ่วง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สว.	NN	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ออกหน้า	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
คารม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS

โอเปค	NN	B_ORG	B_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปม	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุกสิ่ง	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมัชชา	NN	B_ORG	B_CLS
ใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
หมดสิ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เร่งด่วน	AV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชุด	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระบวนการ	NN	O	B_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
บุญคุณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
กก.	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
นิติธรรม	NN	O	E_CLS

แก้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่มา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ว.	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
237	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปู่	NN	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รอบคอบ	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	E_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลากหลาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
แน่วแน่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ยาว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอบคอบ	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ฝ่าย	NN	O	B_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขั้ว	CL	E_MEA	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
คารม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_MEA	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หน้ากาก	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้ากาก	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เดือด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นี่	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS



