ตม.	NN	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หนุ่ม	NN	E_MEA	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_MEA	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
B649-03	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
แอลกอฮอลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65-96	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54842127	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
แอมเฟตามีน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



