ชลธานี	NN	B_PER	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	E_CLS

กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เขมรแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
เปี่ยม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ดาว	NN	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
บุนเดสลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดเอฟเบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพคาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	I_CLS



