ล้าง	VV	O	B_CLS
มาเฟีย	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS

เนชั่น	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หนึ่ง	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ภาคเสธ	VV	O	E_CLS

แค่	AV	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	O	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ่อค้าแม่ขาย	NN	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
น.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กพร.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สยามสแควร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หย่อนยาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
วน	AV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
คลองเตย	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
สอง	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เศร้าโศก	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสาธง	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
มะลิ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จนท.	NN	B	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภ.อู่ทอง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS

บริเวณ	NN	O	B_CLS
สี่แยก	NN	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	E_CLS

ใกล้	PS	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



