ได้	AX	O	B_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PPP	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ลบ.	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โครงการรถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63,018	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23,341	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโต	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
งานโยธา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บางใหญ่	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
สะพานพระนั่งเกล้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
คลองบางไผ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองปราบปราม	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
PPP	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SP2	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



