"	PU	O	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์เดียน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สปีริต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
สปีริต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS



