ผี	NN	O	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	E_CLS

ยื่น	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	E_CLS

แม้กระทั่ง	CC	O	B_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูลแบ็ก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เว้น	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
โปรตุกีส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชฟรอน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดฉาก	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

เสนาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรม	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีไทร์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตยอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หทัยรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ปอนด์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
หนึบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เนื้อหอม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พึงพอใจ	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้าบอ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

การ	NN	B_ORG	B_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตา	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูลแบ็ก	NN	O	I_CLS
บาร์เคลย์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ตัดหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีจีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS



