มติ	NN	O	B_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
2548	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
บลูโค้ท	NN	B_ORG	E_CLS

กรมวิทยาศาสตร์บริการ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รพ.เกษมราษฎร์บางแค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สภ.แม่สอด	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	E_CLS

แนวทาง	NN	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	E_CLS

ต่าง	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอเอ็มบี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โซนนิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.วี.เอส.ซินดิเคท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

เลขที่	NN	O	B_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	E_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	CC	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	E_CLS



