สั่ง	VV	O	B_CLS
รมต.	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ซื้อใจ	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แหล่ง	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ในเฟต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	CL	B_DTM	I_CLS
สุดท้าย	NU	E_DTM	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
2.4	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถเมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	PR	O	I_CLS
แหละ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	E_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติติง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ด.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
เค้า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารพัดช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
กลุ่มอีสานพัฒนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ให้	AX	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	E_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมหลวงนราธิวาสราชนครินทร์	NN	B_DES	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดมิโน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ก็ได้	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
สภอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คำ	NN	I_ORG	I_CLS
พอดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมดิคอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แก๊งออฟโฟร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
แก๊งออฟโฟร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แก๊งออฟโฟร์	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แก๊งออฟโฟร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เถิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำมาตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักย้าย	VV	O	I_CLS
ตัดทอน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสบียงกรัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อำมาตย์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS



