บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบเลี่ยง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
บางรัก	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์จีน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

บอก	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าวกรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยูโรทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรรมาธิการ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ครบถ้วน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	NN	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	NN	B_MEA	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
บ้าเลือด	AV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บ่ายเบี่ยง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ่ายเบี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนี้	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พฤติกรรม	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับตาดู	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เข้า	AV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	E_CLS

กังขาทีโออาร์	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	NU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดซื้อจัดจ้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขสมก.	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ปั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยูโรทู	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาคมเพาะ	NN	B_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยูโรทู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถเมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อ้างอิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช่า	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เช่าซื้อ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	I_CLS



