นายก	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยัก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
เท	NN	I_LOC	I_CLS
วะ	NN	I_LOC	I_CLS
เวสม์	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กัณวีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ริสต์แบนด์	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เข็มกลัด	NN	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทินพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS



