นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคงแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

กฤษฎีกา	NN	O	B_CLS
รับลูก	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ศุกร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กากี	VV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เดินหน้าตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	E_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชกิจจานุเบกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชกิจจานุเบกษา	NN	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สำนักข่าวซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
ตร.ลามา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.	NN	B_DES	B_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สิ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS

ต่อ	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

สำหรับ	VV	O	B_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
National	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เล็บ	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กฤษฎีกา	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

คุณ	NN	O	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คุณ	NN	O	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ตร.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สอดส่อง	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไซแมนเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	E_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจาะจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พฐ.	VV	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิวเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลาบอราทอรี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS



