รัฐบาล	NN	O	B_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09:00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สร้างสินพร็อพเพอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	E_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	E_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
Staplescenter.com	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้นำ	NN	O	B_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2486	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS



