คนร้าย	NN	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หางเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



