แต่งตั้ง	VV	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
159	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	E_MEA	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:38	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12/2550	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
บีโอเจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
นิวสวีค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สกว.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉิมพรัตน์	NN	I_PER	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เอ็มเปย์	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อุทก	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอน	NN	I_ORG	I_CLS
บน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เดอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบียร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วารสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไวรัสวิทยา	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วทับทิม	NN	I_PER	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Jusco	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS

เลื่อน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NU	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวิร์คพอยท์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรมอุทยานแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
ป่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และพันธุ์	NN	I_ORG	I_CLS
พืช.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควอลิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิร์กแวร์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เออีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	E_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอด	NN	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปาร์ม่า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทอ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คาราวาน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
จน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_TTL	I_CLS
พิเศษ	VV	I_TTL	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_TTL	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	E_CLS

เลื่อน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจนวรพงษ์	NN	I_PER	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิร์ลด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียนนายเรืออากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	E_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บตท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรมวิทยาศาสตร์บริการ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
จริยธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ทดลอง	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งสง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.แม่สอด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอฟจี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.พี.พลาซ่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผสาน	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	NN	I_ORG	I_CLS
เขาเขียว	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็ด	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีเวลลอปเม้นท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปาล์ม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
ปาล์ม	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สตูล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
กงสุล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะตุลาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลทหารกรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหาสารคาม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สยามสแควร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	E_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์พีเพิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เลอมงด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	E_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	E_CLS

หมอ	NN	B_DES	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศาลสูง	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Jusco	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิทยาลัยนาฏศิลป์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
เปโตรนาส	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PAD	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เบียร์	NN	B_ORG	I_CLS
สิงห์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเปค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียร์	NN	B_ORG	I_CLS
สิงห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ออล_นิปปอน_แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แลนเซต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	E_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
โนเบล	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:37	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
โนเบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กลวิธี	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทฤษฎี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กลวิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แยกแยะ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
โนเบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2511	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รางวัล	NN	O	B_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	E_CLS



