คดี	NN	O	B_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไอ้	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ม.ล.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไอ้	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
หม่อมหลวง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
245/113	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรสำราญ	NN	I_PER	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
แดงโชติ	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อเล่น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ม.ล.	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชื่อเล่น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
เลส	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
จี้	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทับทิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองเค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท่ง	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.	NU	O	I_CLS
พระพิฆเนศวร	NN	B_TRM	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.	NU	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.	NU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.	NU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
270,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.	NU	O	I_CLS
ลูกปัด	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.	NU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เลี่ยม	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
342,560,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท่ง	CL	B_MEA	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระพิฆเนศวร	NN	B_TRM	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS



