โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ห้าม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ครู	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ประสาน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผญบ.	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษาหารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำนักข่าวแห่งชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ผญบ.	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS

พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ดีเจ	NN	B_DES	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การวิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ปกติธรรมดา	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เนื่อง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยุทธวิธี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระถาง	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	PS	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
สปาร์ต้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เพาะชำ	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระถาง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	AJ	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	FX	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AV	O	E_CLS



