"	PU	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดใจ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

ฤดูกาล	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉุน	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่องโหว่	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บาร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปิน	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีพีเอฟ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สุดารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
หล่มสัก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ซาร์เมเยห์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
คันนายาว	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนึง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนึง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	E_CLS
เหลือง	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนึง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผจก.	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาทา	NN	B_ORG	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โบนัส	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล.	NN	E_ORG	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตามใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่องโหว่	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
สัญญา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสี่ย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอื้อเฟื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสี่ย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



