กำแพงเพชร	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สวัสดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เลขหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แถม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เกาะติด	VV	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ชุมสาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,111	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
เลขหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
320	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,556	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ตลกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
เข้มแข็ง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ต่อจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีทแฮล์มฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุดท้าย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกุศลสมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรีเพด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฮปปี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



