มอนิเตอร์	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

พุทธมณฑล	NN	B_LOC	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ละ	AJ	O	B_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุนเต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มนุษยธรรม	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ต่างชาติ	AJ	O	B_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	E_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS

ซานา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทเวนเต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS



