"	PU	O	B_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระต่าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฟาด	NN	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่เอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประเดิม	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมตช์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	B_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมบูรณ์	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15-22	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฟาด	NN	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS



