"	PU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฮิวแมนไรท์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิติ	CL	E_MEA	E_CLS

ไอซีที	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	E_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วันเดอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เสมือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิติ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วันเดอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เสมือน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซัน	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิติ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟส	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิติ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูนิเน็ต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เทคโนโลยี	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ไอที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขานรับ	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
ดูเคชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.0	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
พศ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาแลนจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	E_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS



