คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
ล.	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แม่บท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.435	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Standard	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Gauge	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.435	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
แอร์พอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิ้งค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
198,197	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,174.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,648	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,175	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ระยะ	NN	O	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Long	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Loop	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ติดตั้ง	VV	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อาณัติสัญญาณ	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,861	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พัฒนา	VV	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Facilities	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ICD	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
CY	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,319	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รถไฟ	NN	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,132	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59,888	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	VV	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24,905	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

จัดหา	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จัดหา	VV	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
420	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
985	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

บูรณ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,185	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ระยะ	NN	O	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,576	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rolling	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Stocks	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
E&	NN	O	I_CLS
M	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อาณัติสัญญาณ	NN	O	E_CLS

สาย	NN	O	B_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,840	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,019	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS



