ประธาน	NN	O	B_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สจ.	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บาร์เคลย์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์แห่งประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขุดลอก	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,038,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อบจ.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS



