บอล	NN	O	B_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

ไอ้	VV	O	B_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
เจ๊งชัย	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้ายศึก	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ยูธ	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4x200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.27.46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผิด	VV	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนท์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4x200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮีต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.27.46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โบว์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,332	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
14	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,240	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,230	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุก	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,396	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,381	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,345	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

บุคคล	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,180	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,171	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,079	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮุย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,359	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,314	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,308	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ยิงปืน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104.2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
391	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
495.2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉุน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
499.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
498.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
497.8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรฐาน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
มาร์เชียลอาร์ต	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
H1N1	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS



