อสส.	NN	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นิการากัว	NN	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
สูงสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กระปุก	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูงสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักแหล่ง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
หลักแหล่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



