กมลศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ชื่นมื่น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
อีคอป	NN	B_ORG	I_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	E_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AV	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23/6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
8	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โต้โผ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ดีโปลี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณรัฐสังคมนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
อาหรับ	NN	I_ORG	I_CLS
ลิเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ริบบิ้น	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ฆ้อง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
สังสรรค์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรือตรี	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.20	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
บางจาก	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เยื้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



