แอร์	NN	B_ORG	B_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS

เกษตรกร	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
ครวญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอปเปิ้ล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาลี่	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
แอปเปิ้ล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาลี่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีดีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอนดริน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัลดริน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีดีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS



