บิ๊ก	NN	B_TTL	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	PS	O	I_CLS
กองสลาก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ท้าย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS

แพทย์	NN	B_DES	B_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วว.	NN	E_ORG	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ซอย	NN	I_ORG	I_CLS
อารีย์สัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ใต้ดิน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มิ	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ใต้ดิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจาณา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



