ปา	VV	O	B_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	VV	O	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระจก	NN	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระจก	NN	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ละเอียด	AV	O	E_CLS

สิบเอก	NN	B_DES	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เกลี้ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สมเด็จพระ	NN	B_DES	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
97.5	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เห่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุนัข	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเดื่อง	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS



