มอนิเตอร์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติมศักดิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
9	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
9	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริสุทธิ์ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอที	NN	O	I_CLS
ซีไอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดั้งเดิม	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาชญากรรมการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวโน้ม	NN	O	B_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซส	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Financial	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Crime	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Solution	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS



