ฆ่า	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	E_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฟลต	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองนอตติงแฮม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศอังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
21	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	B_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
07.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระหน่ำ	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
สิ้นใจ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
รีบ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ธรรมดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รูปภาพ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เกี้ยวพาราสี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	NN	O	I_CLS
พิกัด	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดั้นด้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

สารวัตร	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สะพรึงกลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
สยดสยอง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อมูล	NN	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟสบุ๊ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



