สภา	NN	B_ORG	B_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PA	O	I_CLS
ไหร่	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
สวาย	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มัธยมศึกษา	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PA	O	I_CLS
ใด	PA	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

ไอที	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
153/2549	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ดีเปรสชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
ทราย	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ดีเปรสชั่น	NN	O	E_CLS

ลักษณะ	NN	O	B_CLS
เช่น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS



