จับ	VV	O	B_CLS
พ่อเลี้ยง	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูกเลี้ยง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อวบ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ห้ามใจ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
เท	NN	I_LOC	I_CLS
วะ	NN	I_LOC	I_CLS
เวสม์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูกเลี้ยง	NN	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อวบ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ห้ามใจ	NN	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อเลี้ยง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไอเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
219/52	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS

ผบก.ปดส.	NN	B_DES	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
เบียร์	NN	B_ORG	I_CLS
สิงห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกสาว	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฉัน	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปลอบโยน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลวนลาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใคร่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปลุกปล้ำ	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



