ยิว	NN	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
นิรโทษกรรมสากล	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
สำทับ	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ปิโตรเคมี	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	E_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
รอุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดม	NN	I_LOC	I_CLS
ศักดิ์	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ปิโตรเคมี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ปิโตรเคมี	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
สทส.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สาสม	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอเปค	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	E_CLS



