สั่ง	VV	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ราชา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	E_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บรรจบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัดพา	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บิดเบี้ยว	VV	O	I_CLS
งอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พลาง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



