นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็ปซี่	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ปั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชอภัยโทษ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วอล-มาร์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พระราชโทษ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดีเอ็กซิมแบงก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	E_CLS



