พบ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตื้อ	VV	O	E_CLS

ชุด	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แหม่ม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS

ปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ร่วมเพศ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_MEA	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โหดเหี้ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	I_PER	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ชุด	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	I_PER	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
ธูปกระจ่าง	NN	I_PER	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_MEA	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ทิมเบอร์แลนด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ช็อปเปอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตื๊อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดหน้า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คาร์ดิฟฟ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
เวฟ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ซีซีทีวี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ซีซีทีวี	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
125	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตะกร้า	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิกอัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
วน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตัดต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ร่วมเพศ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
ผอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คล่องตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฟุตบาท	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนพฤกษศาสตร์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมเพศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
อสุจิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร่วมเพศ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อสุจิ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลลิกรัม	CL	B_MEA	E_CLS

สเก็ตช์	VV	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก็ตช์	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็นหูเป็นตา	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก็ตช์	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก็ตช์	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สะเทือนขวัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
สีดา	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
โปร่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

อัด	VV	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ซีซีทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มิจฉาชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟารุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กล้อง	NN	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หมอ	NN	O	B_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
บาล	NN	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระสังฆราช	NN	B_ORG	I_CLS
องค์	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
17	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โค้ช	NN	B_DES	B_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สารวัตร	NN	B_DES	B_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
บล	NN	B_ORG	I_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	E_CLS

บุคคล	NN	O	B_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ที่ว่าการ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หย่าร้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หย่าร้าง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นัดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หย่าร้าง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กษัตริย์	NN	B_DES	B_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ที่ว่าการ	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกชาย	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบช.	NN	B_DES	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
งง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ว่าการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
กฟผ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อนรับขับสู้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัธยาศัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ราย	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หมอ	NN	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	O	I_CLS
ธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
มมร.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พลตรี	NN	B_DES	B_CLS
ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้า	NN	B_DES	B_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กีตาร์	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
จิตเวช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมั่น	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หงุดหงิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เชื่อฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พยากรณ์	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดต.	NN	B_DES	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ผิวเผิน	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
แว่ว	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เอฟริดีน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สว.สป.	NN	B_DES	B_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาร	NN	O	B_CLS
เอฟริดีน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เอฟริดีน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ระแวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตเวช	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
หมอ	NN	I_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คลุ้มคลั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
จิตเวช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สมรรถภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟั่นเฟือน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สหวิชาชีพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรักปรำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS

ภญ.	NN	B_DES	B_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	AJ	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Second	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
opinion	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS



