อนันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้องไห้	VV	O	E_CLS



