กมธ.	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
2-3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ล้ำเส้น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

องค์กร	NN	B_ORG	B_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
พลการ	VV	O	E_CLS

เตือน	VV	O	B_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ล้ำเส้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยวิสุทธิ์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควบคุม	NN	B_ORG	B_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
ราชบัณฑิตยสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รศ.	NN	B_DES	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS



