รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือบึ้ม	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ม้านั่ง	NN	O	I_CLS
หินอ่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ก.ก.	CL	E_MEA	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำที	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสาธง	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ม.ม.	NN	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ม.ม.	NN	E_MEA	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS



