น้อง	NN	B_TTL	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ดัตช์	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เฟร้นช์โอเพ่น	NN	O	E_CLS

น้อง	NN	B_TTL	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
จูเนียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟร้นช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟร้นช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศฝรั่งเศส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เยาวชนแกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หญิง	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เมนดรอว์	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

วชิราภรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แร็กเกต	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แร็กเกต	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



