หัวหน้า	NN	B_DES	B_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองประสงค์	NN	E_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อมูล	NN	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรงกลัว	NN	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
มิติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมตตาธรรม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กันและกัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



