ล้อม	VV	O	B_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	E_CLS

ผบช.	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สสช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS

ที่	NN	B_DES	B_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คลุ้มคลั่ง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้น้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชิญ	VV	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตแพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
สมรรถภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขัดเกลา	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อุปถัมภ์	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ญาณอุบล	NN	I_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



