ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เอ็มพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เออีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
พีซี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ภูมิภาค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เอ็มพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอ็มพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พีซี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
มีเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โทรศัพท์	NN	O	B_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พี	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
เพลงมือถือ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	PS	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพลทฟอร์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS



