ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	AJ	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ร.ต.	NN	B_DES	B_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2519	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ส่วน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรัยวิเชียร	NN	I_PER	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชวินิจฉัย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
อาวุโส	AJ	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้กอง	NN	B_DES	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

พล.อ.ท.	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หจก.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรัตน์_พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	E_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS



