กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	E_ORG	I_CLS
ฮึ่ม	IJ	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัตถุประสงค์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
แบล็ควานิลลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสิทธิ์พิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปักปัน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาณาเขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหลือง	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	E_CLS

ส.ว.	NN	B_DES	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าที่	VV	O	E_CLS



