ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
จ๊าบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูรสชาติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS

ชู	VV	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
โค้ก	NN	B_BRN	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รสชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
มื้อ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภาพยนตร์	NN	O	B_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Ambience	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Media	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปอต	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โค้ก	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อร่อย	VV	O	I_CLS
ซ่า	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อร่อย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลองลิ้มชิมรส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Mini	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Bangkok	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สนุกซ่า	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS

ร่วมกับ	PS	O	B_CLS
ดีเจ	NN	O	I_CLS
ชลกันยานุกูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FM	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อร่อย	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รสชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฮไลท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
โค้ก	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รสชาติ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มื้อ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



