เอเยนต์	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เลี่ยน	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

นายหน้า	NN	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บียาร์เรอัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

วิรัช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึกลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธิษะณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคบอลลี่	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
960	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
มะกะโรนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บก.ป.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยูเว่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
?	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สมมุติฐาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จูเซ็ปเป้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



