36	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

อนุ	AJ	O	B_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
สเตทเมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
สบช่อง	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตริแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อัน	NN	I_ORG	I_CLS
แล็บ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริตคอรัปชั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อตก..	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ชง	VV	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ต้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รับ	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ช่อง	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
11	NN	E_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ของ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เบี้ย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาณาจักร	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
69	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์วิโรฒ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ประสานมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชดำริ	NN	I_ORG	I_CLS
อ่าว	NN	I_ORG	I_CLS
คุ้งกระเบน	NN	E_ORG	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
69	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

เอกราช	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ร้องทุกข์กล่าวโทษ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	AJ	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชดำริ	NN	I_ORG	I_CLS
อ่าว	NN	I_ORG	I_CLS
คุ้งกระเบน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS



