ผวา	VV	O	B_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เฒ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กราด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไล่เลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหล่	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชายโครง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปองร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
คสรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข็ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
ไหมพรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	B_TRM	I_CLS
.38	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
3	NU	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บ่อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
สมุด	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
อุกอาจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS



