รัฐบาล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2547	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บด	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
กลบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
รา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	E_CLS

ทั้ง	PS	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GPS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปลอมปน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอมปน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
อบ	NN	O	I_CLS
แห้ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกดัง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS



