"	PU	O	B_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัดบุรีรัมย์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่าอากาศยานกองบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แนบแน่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

จัด	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
เข้มงวด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยนต์ฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเวอร์เรสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฌฌ7771	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ละลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ศูนย์การแพทย์สิริกิติ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ประกาศบุรีรัมย์	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัดบุรีรัมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เสมอภาค	VV	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ดีบุรีรัมย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สภ.ลานสกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สามารถ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
แอโรบิก	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เบี้ย	NN	O	I_CLS
ชรา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เน้นย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	B_DTM	I_CLS
ช่วง	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เบี้ย	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล้มเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชรา	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เบี้ย	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	AJ	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขึ้น	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	I_CLS
เรียลลิตี้	NN	O	I_CLS
โชว์	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วน	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขอบคุณ	VV	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราบรื่น	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจดี	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.38	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	E_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อีริคสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีแต๋น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ขาวม้า	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
เอว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
12,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
ประเทศจีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อู่ทอง	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
สน.เพชรเกษม	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี้ยเซียะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จัดแจง	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

------------------------------------	PU	O	B_CLS

ล้อม	VV	O	B_CLS

ทอ.	NN	B_ORG	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กระบอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ช่วง	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
จนถึง	PS	I_DTM	I_CLS
ช่วง	NN	I_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS



