"	PU	O	B_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ราชานุกุล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ที่พักอาศัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เช็ก	NN	B_ORG	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ย่าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ค่อยเป็นค่อยไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ชำรุดทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
สาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เทศกิจ	NN	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เดิมที	AX	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำมาหากิน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คอนโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	I_CLS
ชำรุดทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
127	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรม.	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ละ	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700,000-800,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ร้าน	NN	O	B_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มินิมาร์ท	NN	O	I_CLS
ฟิตเนท	NN	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ตังค์	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เทิร์นคีย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ป้า	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าวแกง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจหาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
เพาะเลี้ยง	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล่ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บน	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2499	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำมาหากิน	VV	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รื้อถอน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทา	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หายหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ชั่วลูกชั่วหลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
150-505	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถังแตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รอง	NU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS



