กรรมการสมานฉันท์ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
กังหัน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอเจ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน็ตเวิร์ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
กังหัน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไอยูซีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
กังหัน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วัด	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



