ช่อง	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ได้	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.พี.พลาซ่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจแดน	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โภคภัณฑ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	E_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเตรส	NN	O	I_CLS
เทสต์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สเตรส	NN	O	I_CLS
เทสต์	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อ่อนไหว	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขุนคลัง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



