ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS



