บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.วี.เอส.ซินดิเคท	NN	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

สุภาพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรซา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สมาคมเครื่อง	NN	B_ORG	I_CLS
จักร	NN	I_ORG	I_CLS
กลไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพร่ขยาย	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS



