เตือน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ปท.	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขือน	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS

เมืองลิง	NN	B_NAME	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

กรมอุตุฯ	NN	B_NAME	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปท.	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
อรุณ	NN	E_LOC	I_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สุขา	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	E_CLS

หนัก	VV	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แปดริ้ว	NN	B_NAME	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
กุ้ง	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	O	E_CLS

ถนน	NN	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กฟผ.	NN	B_ORG	E_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
ฝ่ายปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นา	NN	O	B_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฎ	NN	I_ORG	I_CLS
สวนสุนันทา	NN	E_ORG	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุดลอก	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
บาน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS

ย้าย	VV	O	B_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
กว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝน	NN	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
แบล็ควานิลลา	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
22	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร่อง	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	E_CLS

ลักษณะ	NN	O	B_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชุก	VV	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
สีดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ชุ่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผา	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	NN	B_LOC	B_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	FX	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นปพ.	NN	B_ORG	B_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำนา	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ซอฟท์โลน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
%	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมัชชา	NN	B_ORG	B_CLS
ใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยมเยียน	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไร่นา	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49,691	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,818	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

พื้นที่	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,998	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
374	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,775	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17,800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19,744	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
487,010	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62,338	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,580	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ล้มตาย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19,833	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS



