จับ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ผงขาว	NN	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตปท.	NN	B	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
แมนชั่น	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โรงงาน	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุงยาง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ทวารหนัก	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นอก	NN	O	E_CLS

รปภ.	NN	B	B_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
เอะใจ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถุงยาง	NN	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	E_CLS

แจ้ง	VV	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	E_CLS

ยึด	VV	O	B_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโล	CL	E_MEA	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
730	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แท่ง	CL	E_MEA	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
ไฮโดรลิก	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุงยาง	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซันชาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
พันธุ์คงชื่น	NN	I_PER	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัธนะชัย	NN	I_PER	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

ดีเจ	NN	B_DES	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สืบเนื่อง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ผบช.น.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	E_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS



