เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อาณัติสัญญาณ	NN	O	E_CLS

สถานี	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.25	NU	B_MEA	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,873	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.25	NU	B_MEA	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,650	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
หญิง	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อาณัติสัญญาณ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.2.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,166,987,641	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสิทธิ์พิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,288,135,240	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,290	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เอสซีจี	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



