ยืน	VV	O	B_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
ฏีกา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจกย์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป็น	NN	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ชัก	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใคร่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อนาจาร	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2531	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	E_CLS

จำเลย	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	VV	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กระทง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฐาน	CL	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นส.	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภาทนายความ	NN	B_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
โจกย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กุฏิ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
โจกย์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	E_CLS



