ทหาร	NN	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	E_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

กลาย	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำไม	AV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

รอ	VV	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	E_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เทรลเลอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
โฟร์คลิฟฟ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ลานเวย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
กระถินณรงค์	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปาล์ม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
ปาล์ม	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สตูล	NN	E_ORG	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

บุก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ริมน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะแรก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช้าง	NN	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สัมพันธไมตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หมีโคอาลา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทารุณกรรม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กรรมการกองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรวจ	VV	O	B_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลาย	AJ	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	E_CLS



