ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

สำนักโพล	NN	B_ORG	B_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
405	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อิเลคโทรนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เนต	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	E_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สส.	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จลาจล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถล่มทลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



