ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
เดนมาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.หาดใหญ่	NN	B_ORG	E_CLS



