เวียง	NN	B_LOC	B_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
อลหม่าน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาย	CL	E_MEA	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มะกัน	NN	B_TTL	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทั่ว	NU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใหญ่หลวง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดผวา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
เหตุ	NN	I_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	NN	I_ORG	I_CLS
อบายมุข	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สทส.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	E_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ตลอด	NU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาย	CL	E_MEA	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมืองหลวง	NN	O	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	I_CLS
ทั่ว	NU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ยิบ	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	NU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยล	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	PS	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทารก	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไอพอด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เภสัชกร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

มะกัน	NN	B_TTL	B_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	NU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ้นสุด	NU	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AJ	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แนว	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปิน	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	AJ	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ด้วย	CC	O	E_CLS

ทั่ว	NU	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	NU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	CL	E_MEA	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่นกัน	CC	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ขา	CL	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขา	CL	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
มาก	NU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
จักษุ	NN	I_ORG	I_CLS
รัตนิน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันท่วงที	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อสส.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กตร.	NN	B_ORG	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เหยียด	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS

เอไอเอส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	CL	E_MEA	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
วิสาหกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยแวนเดอร์บิลท์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
911	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	FX	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดย	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
916	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โทร.	NN	O	I_CLS
0-2628-2000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2356-1111	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
910	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
00.35	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
916	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.50	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.35	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ท้องถิ่น	NN	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	CL	E_MEA	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
911	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	AJ	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
917	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS



