กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,600	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตรีท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,600	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญากรุงเทพใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Classified	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ปัจจัย	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริการ	VV	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คลิสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จ็อบสตรีท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS



