ปธ.	NN	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมเด็จฯ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เดินทา	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สุพรรณหงษ์	NN	O	I_CLS
จำลอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อไป	AV	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



