ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ฉิว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
โปรเจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1800	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ทัน	AV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

โปร	NN	B_TRM	B_CLS
เจ็ตสกี	NN	I_TRM	I_CLS
นั่ง	VV	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
1800	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระกาฬ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แพ้ชนะ	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
โมโต	NN	B_TRM	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โมโต	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ทัน	AV	O	I_CLS
เฉียดฉิว	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
โปร	NN	B_TRM	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	I_TRM	I_CLS
นั่ง	VV	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซีซี	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โปร	NN	B_TRM	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_TRM	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

แชมป์	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
ไฟนอล	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
โปร	NN	B_TRM	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	I_TRM	I_CLS
ยืน	VV	E_TRM	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มร.	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	E_CLS

โปร	NN	O	B_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวะ	NN	E_MEA	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซีซี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซีซี	CL	I_MEA	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ฟรีสไตล์	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวะ	NN	E_MEA	I_CLS
เสกสรร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สนาม	CL	I_MEA	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สลาลม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



