"	PU	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ข่ม	NN	O	I_CLS
มิด	NN	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
น็อกเอาท์	NN	O	I_CLS
เขย่า	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟฯ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอลน็อกเอาท์	NN	O	I_CLS
เขย่า	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
USA	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Today	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวมบลีย์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คปภ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1995	NU	E_DTM	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาสพลธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
กระส่ายกระสับ	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ต้มยำ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ไท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกียรติคุณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	E_CLS

11	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทลีเกิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่ลแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	E_CLS

รีพับลีกัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2000	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กูดิสัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์ค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บอลลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สว่างแดนดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1914	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1928	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1937	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
38	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1948	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
49	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1955	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
56	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การวิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1991	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
92	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
06	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัดรีเพลย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-1	NU	B_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีกเอิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ญาณธิชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดิ้นรน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ลิ่ม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตะบอล	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต้ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS

พิพากษา	VV	O	B_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลมสิงห์	NN	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัดฟัน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บมจ.เอสวีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซ่า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แฮงค์	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
ควบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เหอะ	VV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สหยูเนียน	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	NN	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหอะ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	E_CLS



