สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	I_CLS
สระ	NN	B_LOC	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ทั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS

ขึ้น	VV	O	B_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ร้องทุกข์กล่าวโทษ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตีกลับ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณ์ราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้กระทั่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
159	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
116	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรว.	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเปาด์	NN	I_PER	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันตกูล	NN	I_PER	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
แก้วก่า	NN	I_PER	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิวะพันธุ์	NN	I_PER	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำนวน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเปาด์	NN	I_PER	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันตกูล	NN	I_PER	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
แก้วก่า	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	E_CLS



