กคช.	NN	B_ORG	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ชาย	NN	I_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ปริญญาบัตร	NN	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ญาณ	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
วราราม	NN	E_LOC	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ประสาท	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
สบน.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
อธิการบดี	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
กิจการ	NN	I_DES	I_CLS
นักศึกษา	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ประสาท	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ศิลปศาสตรดุษฎีบัณฑิต	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประพันธ์	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Precious	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Prince	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Of	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Hearts	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประพันธ์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประพันธ์	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระกระยาหาร	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS



