วัด	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	E_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS

ธำรง	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	NN	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประสบ	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	NN	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	NN	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS



