นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ไททานิก	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ย้อ	NN	O	E_CLS



