ทางการ	NN	B_ORG	B_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เอกอัครราชฑูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาคารสถานที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
205	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,175	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทอดตลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
อัครสถาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หรูหรา	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุปทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรั่งพร้อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สระ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คอร์ท	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โบร้คเกอร์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
193	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



