ทรู	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สามัญ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
แบล็ควานิลลา	NN	E_ORG	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อย่าง	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Reye	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
s	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
syndrome	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตับ	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตับ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตำรับ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วนผสม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ติดตาม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
แก้ไข	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตำรับ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บ่ง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สรรพคุณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ชำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซูเปอร์	NN	O	I_CLS
มาร์เก็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอสไพริน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สามัญ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



