กัณวีร์	NN	B_PER	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
วิมเบิล	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	E_CLS

ปิยรัฐ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไหล่	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS

โชติวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มือ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
รวด	VV	O	E_CLS

อาจอด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำเริบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

สมดุลย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ลุง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
วัย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาร์กา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ควีนส์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถอนตัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ควีนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราฟา	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุง	NN	B_TTL	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาร์เซโลนา	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
หัวไหล่	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ซันเซต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมลดิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาลเลนเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักหวด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
วิวาห์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรนช์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลียมส์	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิวาโนวิช	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เฟรนช์ฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปากีสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อนาเบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัวโน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	E_CLS



