ถุง	NN	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิศวะ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปาง	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

พ่อแม่	NN	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

ใช้	VV	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วิศวะ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
คั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ปาง	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
สีดา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ช้ำ	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เมามัน	AV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เอกซเรย์	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอกซเรย์	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
คั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนอง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นวล	NN	I_LOC	I_CLS
นร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	I_DES	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	AV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แท้จริง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS



