ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หีบ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	E_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชัด	AV	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
กามิกาเซ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
บังคับ	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หีบ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
หีบ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
หีบ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แอลดีพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9-10	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	E_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยุโรป	NN	B_ORG	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทก.	NN	B	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวนฯ	NN	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	E_CLS

พท.	NN	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทก.	NN	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS

รพ.ศรีวิชัย	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
หัวคะแนน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลุกคลี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออดอ้อน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์พีเพิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สามี	NN	O	B_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รมต.	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โพลล์	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
82.8	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
17.2	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
45.2	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
เท	NN	I_LOC	I_CLS
วะ	NN	I_LOC	I_CLS
เวสม์	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
54.8	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80.9	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
32.3	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
9.3	NU	E_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสมอภาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
7.7	NU	E_NUM	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หน.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
เจเอแอล	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลอร์ด	NN	B_DES	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
คล้ายคลึง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

อนุมัติ	VV	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนภูมิ	NN	I_PER	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอด	NN	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งาน	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
วีดิโอลิงค์	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บอกกล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS



