"	PU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอชเอช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มันส์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เบิ้ล	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
กู้หน้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สนามบีอีซี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทโรศาสน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
คลองเตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบลตาจง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หอก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.8	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ชิ่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาล์ว	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เหน่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เหยียด	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระซาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูนัยดี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ล้ำหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ละลอก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
35	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีผึ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
สว่างบริบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
40	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยูนัยดี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใจดี	VV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
46	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระซาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.	NN	B	B_CLS
49	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัชระพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สปีด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ช่อง_3	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

เจ้าถิ่น	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
58	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิร์ลด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
68	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ไก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สรรเพชญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

ร้าน	NN	B_ORG	B_CLS
มิสเตอร์_บุ๊ค_โซน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.	NN	B	B_CLS
73	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฉบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กระซาก	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
81	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาสตรา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
84	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิเลน	CL	O	I_CLS
ผยอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
หวาดเสียว	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	E_CLS

ไผ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แต่อย่าง	CL	E_MEA	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็ดี	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ณกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เลก	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทีเดียว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS

เชิงชาย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เจษฎา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศิริกัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทศพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วรภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงคลิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นเรศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณรงเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เซีย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธเนศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

กทม	NN	B_ORG	B_CLS
:	PU	O	E_CLS

วิริยะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กันต์พงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มานพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จำลอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คำพอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิมพกาญจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณรงเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จรัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	E_CLS

อิตาลี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หอก	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุณัฐชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หทัยรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอลด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ทว่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฉบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
23	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โขก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
27	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฐากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
จอมเก๋า	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอโคกสำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
39	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าเรือ	CL	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
พอดี	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
44	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สนอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
กระดก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ญาณีนาถ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
กระดอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

มานพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์ข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
54	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชาร์จ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	B_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ได้ใจ	VV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เฉย	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
59	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เหลือง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระดอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
สหธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พรรคนำวิถี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
73	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
คดีศาลแขวงลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
83	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ท้าย	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อย่างเดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจเอแอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

แต่ทว่า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิราชประชานุเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
การกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปณท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขว้างปา	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS

ดนุพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สู้ไม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

มนัสนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แชมป์	VV	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชูศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สว่างจิตต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณัฐพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สกุณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นรเสฎฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กิตติศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นิพนธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สหัสวัต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

รฟท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

ชวน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วีรภัทร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วุฒินันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ตวงทิพย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สรรเพชญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สรวงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สาธิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยอดชาย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รัชต์พงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS

สื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามกีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการสุขภาพแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กฟผ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อนันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ไทยลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
คู่ซี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสมอกัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาลบำรุงราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
กระดอน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
โฉบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระดิก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.31	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุณัฐชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
อมธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
46	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิทธิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัยมงคล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือบ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์พร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เฉียบ	VV	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
53	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางกอกน้อย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิริยะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดเสียว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กุลวลี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
กระดอน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
71	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
78	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
โด่ง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โก่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
สยามซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มก.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
กตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เกร็ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
บัว	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

กทม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

บุญแก้ว	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สิงหภณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อรรถกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดพุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปิยชาติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นรากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิมพฤดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศิวะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปรีดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สรัสนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นพดล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วิทวัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ถิรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณรงเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิมพกาญจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จรัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เชิงชาย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วุฒิพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปรีติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

โชติวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามศิรินธร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.อสช.ศรีราชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	CL	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วชิราภรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิบูลย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS

น.40	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปทิดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อลงกต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	NN	O	E_CLS

น.45	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.55	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัลลิกา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

น.60	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิพบอล	VV	O	I_CLS
แหวก	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หนึบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS

น.68	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
70	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไชยชนก	NN	B_PER	B_CLS
พั้วช่วย	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

น.75	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทวี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หวะ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.80	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
อีคอป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ชิพ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	B_ORG	B_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
แซง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
83	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กัลยพัชร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะตุลาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลทหารกรุงเทพ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนิกสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เจ๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS

สว่างจิตต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

สนอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลก	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถาการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

สงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
:	PU	O	E_CLS

กรวีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฐากูร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ภัทรพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จิตติพจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธิษะณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วรภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มนพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศรีญาดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เพ็ญชิสา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุณัฐชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัสตอน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

ฐากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สังคม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ล้ำเลิศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อัครเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

องค์การ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เกรียงไกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ตวงทิพย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศิริกัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	E_CLS



