"	PU	O	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลอยลำ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

นิตยสาร	NN	B_ORG	B_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หากิน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่งเก้าอี้	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

เยาวชน	NN	O	B_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

นายตรวจ	NN	B_DES	B_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
73	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
26	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำไม	AV	O	B_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	I_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ปลีก	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
72	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
เอเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นิดหน่อย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	E_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ล่ม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เซอร์	NN	B_DES	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
233	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Bild	NN	E_ORG	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สูตร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

สน.บางชัน	NN	B_ORG	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หากิน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แถลง	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
วางมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แอบอ้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สส.	NN	O	I_CLS
73	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ประชุม	NN	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เบาใจ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ไมโครโฟน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อเท็จจริง	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ซาร์เมเยห์	NN	E_ORG	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

เยาวชน	NN	O	B_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วางมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
วิกฤตการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



