"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระหึ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ไวลด์การ์ด	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทนนิสคอร์ต	CL	B_MEA	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไวลด์การ์ด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิสวิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทพ.	NN	B_ORG	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ไวลด์การ์ด	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่เดิม	AV	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึกจูเนียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	E_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไวลด์การ์ด	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมทช์	CL	B_MEA	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
เมนดรอว์	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิสคอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
220,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

หญิง	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มือไวลด์การ์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไอทีเอฟเซอร์กิต	NN	O	E_CLS

เซต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไทเบรก	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไทเบรก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเบรก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฮึด	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS

เซต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
เบรก	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	E_CLS

ปิยชาติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ไป	AV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	E_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปลอบใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS



