สุพัชรี	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถเมล์	NN	O	E_CLS

วิลดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถเมล์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	E_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ได้	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขุ่น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สารส้ม	NN	O	I_CLS
กวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูกต้อง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะกว๊ะ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ตนเอง	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS



