คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซีอี	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระบรมวงศานุวงศ์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
เคลื่อนที่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความถี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
143.500	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149.500	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149.825	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
154.825	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
163.625	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168.625	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะเฮิรตซ์	CL	O	E_CLS

เพื่อ	PS	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
วิทยุคมนาคม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



