อพริเลีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
พุธ	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	E_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
นเรศวร	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิวเตอร์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.06	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.03	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.08	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เปล่า	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แว่น	NN	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กล้อง	NN	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลม์	NN	O	I_CLS
เอกซเรย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่ง	VV	O	I_CLS
แสง	VV	O	I_CLS
ซ้อนทับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
รูเข็ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



