สนอง	NN	B_PER	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ปลอบขวัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาร์ตี้ลิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
อ่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

พฐ.	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

บุคคล	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อ.	NN	B_DES	B_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ตรง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมือนว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กูรู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อวด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้วไป	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FHM	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วกัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่มลาภ	NN	I_PER	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วารสาร	NN	B_ORG	B_CLS
ไวรัสวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถอนหายใจ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โอ๊ย	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	E_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กฎ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
แทรก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครรลอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขวางโลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เสียที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ซิ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบรมราโชวาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	NN	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
พระวรกาย	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

นี่	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วินัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ประชาธิปไตย	NN	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
มั้ง	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

น้อง	NN	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ก็เพราะ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS

บ้านเมือง	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS

พวก	NN	O	B_CLS
ทำมาหากิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ้	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำมาหากิน	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

ถ้าว่า	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แฟร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
แล้วไป	CC	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การเมือง	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่วนน้อย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เสียที	VV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็นใจ	VV	O	E_CLS

ไป	AV	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
เถอะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่กรรโชก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อยเปื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS



