แบงก์	NN	O	B_CLS
พรึ่บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ซบ	VV	O	E_CLS

แบงก์	NN	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
พรึ่บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

ประเทศจีน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตรมาส	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
12	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,615	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
378	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.21	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,867	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,762	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
669	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
668	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
649	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
956	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
894	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
852	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
729	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
583	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
474	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	CL	B_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สินเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
159,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



