นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สยามสแควร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
51	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
321	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49,500,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาน	NN	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ลวดลาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สแตนเลส	NN	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สนิม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
แยก	CL	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บรรจบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจเช็ค	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



