"	PU	O	B_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
สุนันทา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ไทยพรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วีระพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไล่เจ๊า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พศ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีพีเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วอล์คเอาท์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เป่าฟาวล์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราชิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายประตู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีจี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
พับสนาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
มา	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายทวาร	NN	O	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วอล์คเอาท์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เจ้าถิ่น	NN	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บ๊วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กพร.	NN	B_ORG	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปิน	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS



