วัด	NN	B_LOC	B_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	E_CLS

ตลก	NN	B_ORG	B_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	E_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS

ร่วม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์โนวา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลานดู	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัฒจันทร์	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
แจ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตร์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
วงแหวน	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข็มขัด	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
ดาราศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คณะวิศวกรรม	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมคาโทรนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	E_CLS

รศ.	NN	B_TTL	B_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พหลโยธิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
460	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดาราศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดาราศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซูเปอร์โนวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
โคจร	VV	O	I_CLS
เฉียด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หอ	NN	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS



