ร่วม	VV	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พลังงานแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อาทิตย์	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
หิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
My	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Idol	NN	O	E_CLS

สนใจ	VV	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2717-0222	NU	B_NUM	E_CLS

ร่วม	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ป๊อปปูล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS

เพียง	AV	O	B_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4221141	NU	B_NUM	E_CLS



