สาว	NN	O	B_CLS
ราชภัฏ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
ราชภัฏ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
402	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ขนหนู	NN	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
ธัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญ	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เกรด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS



