ประธาน	NN	O	B_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิรุธ	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
บาป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตีกลับ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จุ๋ยจุ๋ยส์	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
จันทบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลนิธิราชประชานุเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ช.	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โตคิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	I_ORG	I_CLS
อภัยภูเบศร	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาป	NN	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จับตาดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทียบเคียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
เบี้ย	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS



