นาโต	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ยางอาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



