"	PU	O	B_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
อหังการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พลิก	VV	O	B_CLS
ปูม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	E_CLS

ร.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ลิ้นชัก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่งเร้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นั่น	PR	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลอากาศเอก	NN	B_DES	B_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	E_CLS

เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
สัปดาห์	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จำ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	E_CLS

เห็น	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตบเท้า	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ประโยค	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ท่าที	NN	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หวาดระแวง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปราม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจตจำนง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าที	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
แลบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นี่	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
นวัตกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนีบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	E_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	B_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคร่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
ลิขิต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แนบแน่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จปร.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ถึง	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
งอม	VV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ประวัติ	NN	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	E_CLS



