โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโอเวอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ศาล	NN	B_LOC	B_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โภคภัณฑ์	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สม	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กรสวัสดิการ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.95	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โภคภัณฑ์	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147.27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

สเตเปิลส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
100,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
233,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็มเปย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS



