เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
(	NN	I_ORG	I_CLS
สพท.	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคเบิล	NN	B_ORG	B_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2525	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	FX	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



