ร่วม	VV	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สังฆทาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
พระสมเด็จเกศไชโย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดเกศไชโยวรวิหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ซีบีซี	NN	B_ORG	B_CLS
อีฟนิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจล	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
สายพันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	E_CLS



