ผู้	FX	O	B_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เฉพาะกิจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

นาย	CL	O	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ปอเนาะ	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

พระครู	NN	B_DES	B_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมัครใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	E_CLS

แต่ละ	AJ	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เชื่อมั่น	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เซอร์	NN	B_DES	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ปอเนาะ	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
อิหม่าม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สนองตอบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เอ็มเปย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนว	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หัวเลี้ยวหัวต่อ	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ย่อหย่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สืบค้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สืบหา	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังขา	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เหวี่ยงแห	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
ต.อ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS



