ผับ	NN	B_ORG	B_CLS
ฟังกี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อิลลัสเทรียส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
บูลวาร์ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ใกล้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_ORG	B_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	E_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โลตัส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



