"	PU	O	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉะ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ฉะ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สไตล์	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สไตล์	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไท	NN	B_ORG	I_CLS
ย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
โปรโมเตอร์	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อัตชีวประวัติ	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
แหลก	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
เปลโล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มนุษยสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บึ้งตึง	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แท็บลอยด์	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
บิ๊กแฟ้บ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เร่าร้อน	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กระปุก	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
แหลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ซะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS



