ตท.	NN	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตบเท้า	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับทุกข์	VV	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กุ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

ตท.	NN	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คาถา	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตบเท้า	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉุน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

จังหวัดกำแพงเพชร	NN	B_ORG	B_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทภ.	NN	B	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ซ่องสุม	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เวสสะโกศล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
423/2549	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
129	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรานเลิศ	NN	I_PER	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ส.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน.	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ภญ.	NN	B_DES	B_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
บอยคอต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อน	NN	O	B_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลงข่าว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บอยคอต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
จัง	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
งง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
มิสเตอร์_บุ๊ค_โซน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มทภ.	NN	B	B_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมควร	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แม่ทัพ	NN	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พูด	VV	O	B_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นอก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ด้วยซ้ำ	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปลัด	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

ชลธิชา	NN	B_PER	B_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
129	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ร้อยเวร	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูก่อน	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุโส	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
พระประชวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตท.	NN	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
บอยคอต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
พัน.	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ฉุน	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS

พล.อ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พลอากาศโท	NN	B_DES	B_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
รวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
รวน	VV	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

รักษาการ	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เสี้ยม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตั้งหน้า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูลู่ถูกัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มทภ.	NN	B	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	E_CLS

พลอากาศโท	NN	B_DES	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความดีความชอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ลาภ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
ไหล่	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สอพลอ	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มักใหญ่	VV	O	I_CLS
ใฝ่สูง	VV	O	E_CLS

พ.อ.หญิง	NN	B_DES	B_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



