พิธี	NN	O	B_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31.1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระศพ	NN	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นีลเซน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีเสิร์ช	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31.1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชา	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อปวัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สเตเปิ้ลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระศพ	NN	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	E_CLS

พิธี	NN	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31.1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33.2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระศพ	NN	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำนวน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



