เลือก	VV	O	B_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
วชิรพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขาด	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปากีสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขาด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
58	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
กากบาท	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เบื่อหน่าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดนใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มากา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
กันทรารมย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
แม็กซิม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เป็นหูเป็นตา	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เลือก	VV	O	B_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขาด	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	NN	O	E_CLS

เมือง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
24868	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
32873	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
898	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3069	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
61708	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63.43	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กันทรารมย์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
29769	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
11439	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
559	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1201	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
42968	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59.3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โนนคูณ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11417	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5049	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
254	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
436	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
17156	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63.71	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24323	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9610	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
433	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
822	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
35188	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69.29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ยางชุมน้อย	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
9972	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5910	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
212	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
458	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
16552	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61.07	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ศิลาลาด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5528	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2364	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
82	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
141	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
8115	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54.91	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

บึงบูรณ์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3178	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1314	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
59	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
137	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4688	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58.46	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

พายุห์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8622	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4754	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
227	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
417	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
14020	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55.54	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โพธิ์ศรีสุวรรณ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6650	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3122	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
188	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
255	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10215	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59.61	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
1243	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
27	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
76435	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2912	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6936	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
210610	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61.80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
351688	NU	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
หีบ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เป็นต้นมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บาง	AJ	O	B_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คึกคัก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
60	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
58	NU	E_NUM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภ.จว.	NN	B_ORG	B_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปากท้อง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ไม	NG	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
คึกคัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



