คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ป่วน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
เอ็มเปย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.สว่างแดนดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แดน	NN	B_ORG	B_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
พูห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปะทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
อุ้ย	NN	O	I_CLS
แหลว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตลาดเทศบาล	NN	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มมัชฌิมา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
อิสระ	AJ	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส.ส.คุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
ับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.เจริญศิลป์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ราตรี	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดต.	NN	B_DES	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดาวกระจาย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	B_ORG	E_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เสาธง	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดหมาย	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลง	VV	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตุกติก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นเตอร์ไพรซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
สวนทาง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ศรัณย์	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระปรมินทรมหา	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ส่องดาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ภาวนา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แรงใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แรงใจ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
กรมทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กองร้อย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รักษาพระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มั่นใจ	VV	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ก้นบึ้ง	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช่	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	E_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่งสอน	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูถูก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมณรงค์	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ปากต่อปาก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS



