"	PU	O	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22:34	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	E_CLS

ส.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
วัดโคกสมานคุณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บตท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	B_TRM	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	B_TRM	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	B_TRM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คำ	NN	I_ORG	I_CLS
พอดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	B_ORG	B_CLS
เหลือง	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
สาระ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีพีเอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปักธงชัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จีพีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอม	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,740	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,679	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
การ	FX	I_DTM	I_CLS
ศึกษา	VV	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

กกต.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ปวีณา	NN	I_ORG	I_CLS
หงสกุล	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



