_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
12	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ประมาทเลินเล่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไข	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ติ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไข	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เวียน	VV	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยวและกีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญกำลังใจ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



