'	PU	O	B_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บัวแก้ว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนด้า	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
แน่นแฟ้น	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคมนัก	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หลินฮุ่ย	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

แพนด้า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนดา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดั่ง	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
สันว	NN	O	I_CLS
ไมตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมี	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

สัมพันธุ์	NN	O	B_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	E_CLS

จีรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หมี	NN	O	B_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมี	VV	O	I_CLS
แพนด้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมี	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นแฟ้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลินฮุ่ย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอาใจใส่	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด้วย	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมี	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เรืองรอง	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แพนด้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
มิติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ก๊วน	NN	O	I_CLS
ซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ปนเปื้อน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
หญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เสม็ด	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ข้าง	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลินฮุ่ย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกแพนด้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลินฮุ่ย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
หมีแพนด้า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
หมีแพนด้า	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แพนด้า	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์วิจัย	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หมี	NN	O	B_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



