นา	NN	O	B_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หอย	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

เครียด	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หอยเชอร์รี่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เอสแบคนนท์	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เอาแต่	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หอย	NN	O	I_CLS
เชอร์รี่	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ห่วง	VV	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พื้นที่	NN	O	B_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
60	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เนิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หุบ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เนิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

รัฐ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ซ้ำซาก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แอ่ง	NN	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุดลอก	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ขุดลอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ขุดลอก	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สวน	NN	O	B_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปี	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เสนอ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีผึ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอกเจริญ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ก	NN	I_LOC	I_CLS
วิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	B_DTM	I_CLS
แล้ง	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เมกะโปรเจคท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สะดุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ป่วย	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47/3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
แบคทีเรีย	NN	O	I_CLS
พาหะ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
ไถล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
112-116	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	AJ	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พื้นที่	NN	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
ไถล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS

เมือง	NN	O	B_CLS
คอน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
คิดถึง	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	AJ	O	I_CLS
เตือน	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS



