พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MICT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งาน	NN	O	B_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วายเอ็มซีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คมนาคม	VV	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ม	VV	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศและการ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ICT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	E_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS



