ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง.	NN	E_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถี่ถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สังคม	NN	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS



