ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าย	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปฏบัติ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
IUU	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นปก.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฏระเบียบ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS



