องคมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์พัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
14	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ตรัง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โพเดียม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ม่าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตึกนารี	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	E_CLS



