กกล.	NN	B_ORG	B_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ยูเป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยูโรทู	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการกองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เช่าซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ยูโรทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดี	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพัฒน์ฯ	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	E_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สูงอายุ	VV	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
โรตี	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS



