จักรวาล	NN	B_PER	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	E_CLS

ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกเรือ	NN	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
216	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
126	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูอิส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออร์ลีนส์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชันษา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรพรรดิ์	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	B_DTM	I_CLS
เมื่อ	CC	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1889	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แปรปรวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ACARS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Aircraft	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Communications	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
and	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Addressing	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
System	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้นชื่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พายุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แปรปรวน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ทอร์นาโด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จู่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำลึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คองคอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
คองคอร์ด	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิกรม์	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทัศนวิสัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เซ็นเซอร์อีเลคโทรนิค	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ทัศนวิสัย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



