ชาว	FX	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

อาวอง	NN	B_ORG	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS



