ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16:00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

รุด	VV	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
รายละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
รายละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
HELENACHRISTINA	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สภาทนายความ	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ais	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เดชะ	NN	O	I_CLS
ฝ่าละอองธุลีพระบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกเกล้าปกกระหม่อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าพระพุทธเจ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
บังคม	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
พระยุคลบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
พระประชวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จง	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
นำเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
มัคคุเทศก์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
งอก	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ย้อย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บังกะโล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กงสุล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เช่นกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
MR.	NN	B_TTL	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
JOHN	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MR.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
SARAH	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ANDREA	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.ลานสกา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



