มั่นคง	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	E_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เกม	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประตู	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เกม	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิวเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลาบอราทอรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เพลย์	NN	O	I_CLS
ออฟเหย้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดแต้ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Vเป็น	XX	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	E_CLS



