"	PU	O	B_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
พร้อม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุธรรม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูลูก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ฟุตบอลแดน	NN	O	I_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
คัพ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ทีม	CL	E_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มมร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีมหาย	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนท์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	E_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมกีฬาจังหวัดภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดา	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แฉลบ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิชชารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1993	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
96	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	E_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



