"	PU	O	B_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
อื้อ	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ.ฟาเบอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ยุง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	E_CLS
ประชาบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พาเหรด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
อื้อซ่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

คราว	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เพียบ	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	E_CLS



