รังสิต	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ชุมชุม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุมชุน	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200-300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมัครใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



