แทง	VV	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
กะซวก	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

น้อง	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทาส	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
อาฆาต	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
กะซวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Jusco	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
หินอ่อน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
183/11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ยีน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชายโครง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ธุรการ	NN	O	I_CLS
เอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทเวนเต้	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ทำครัว	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
อะไร	AJ	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะเลาะวิวาท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ตบตี	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
อาฆาต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
ธุรการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตบตี	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เวนคืน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
วา	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุนัขจนตรอก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ้วง	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
จ้วง	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS



