รอง	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาลวชิระ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ร้อยตรี	NN	B_DES	B_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS



