(	PU	O	B_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ควบคุม	NN	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีเกิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรการ	NN	O	B_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเมนต์	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



