ลัทธชัย	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอบกอด	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลบ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS



