แข้ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชนจังหวัดชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลกันยานุกูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ถลุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬาคลองจั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊กแมตช์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศมาเลเซีย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.21	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอลล็อก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	B_ORG	B_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
กระดก	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.67	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ละออง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นิดเดียว	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ล้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

กฤดิทัช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติสกอตแลนด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ณัฐพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
พิเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

วิโรจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เทียบจุฑา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทวิวงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นิคม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชุติพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณพล	NN	B_PER	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัยวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฐิติมา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วีรนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จิราพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กระแสร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	E_CLS

วังสราญรมย์	NN	B_LOC	B_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

กรวีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฐากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วรวัจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทิสรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เกรียงไกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อมรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วีรนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มณเฑียร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธัญธารีย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สรวงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อิทธิพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.10	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอลดัน	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	E_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.22	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

น.30	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

น.60	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศรีโสภา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ท้าย	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สร้างสินพร็อพเพอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

รมต.	NN	B_DES	B_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วีระพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ล้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

พฐ.	NN	B_ORG	B_CLS
:	PU	O	E_CLS

คริษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อัครนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คอซีย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชิตวัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุภาพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุทธิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มานพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วรศิษฎ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

กอ.รมน.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

กิตติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นิคม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พนิดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จิราพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มุกดาวรรณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อภิชาติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อรรถพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วรท	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชญาภา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรมชล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สสส.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เปียงยาง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
28	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

เจ้าบ้าน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
41	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลัง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีไข่	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	E_CLS

นรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เอกนัฏ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

อภิสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จิรวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศิริกัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อานุภาพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อนุรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปริยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รวี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปรีดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุรพันธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อวยพรศรี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	E_CLS

สสวท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

เอกราช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วิริยะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศักดิ์ดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วุฒิพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศุภโชค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นันทนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คัทชุง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุไลมาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แกร่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึงกาฬ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจน์ฐศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.36	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	E_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.89	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์การแพทย์สิริกิติ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โกศล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป๋	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เล่นง่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

วินัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กัณตภณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปรเมษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมมุติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อับดุลอายี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศุภโชติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จักรวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สาธิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฐากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
จักษุ	NN	I_ORG	I_CLS
รัตนิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

สุรศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปัญญารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัยวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ไชยา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศุภโชติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พูนศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กรวีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศิริวรรณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แม็ตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีพีเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภ.จว.	NN	B_ORG	B_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	E_CLS



