หน.	NN	B_DES	B_CLS
Will	NN	B_ORG	I_CLS
.	NN	I_ORG	I_CLS
I.Am	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
MICT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พึง	AX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เว็บ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
ท่องเน็ต	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
คอลเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1212	NU	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สังกัด	NN	B_ORG	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
MICT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศและการ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศูนย์	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อีโลจิสติก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยากไร้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขาดแคลน	VV	O	E_CLS

เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

และสารสนเทศ	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
แต่ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	E_CLS

สว.สส.	NN	B_DES	B_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พึง	AX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วอลูม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอซอค	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กระทู้	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เว็บ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คอล	VV	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1212	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.mict.go.th	NN	O	E_CLS



