จี8	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สหภาพรถไฟ	NN	B_ORG	E_CLS

หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าวกรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดิมพัน	VV	O	E_CLS

องค์การ	NN	B_ORG	B_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
วัดโคกสมานคุณ	NN	E_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์แห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เดิมพัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไฮ	VV	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



