วันเพ็ญ	NN	B_PER	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	E_CLS

เอกนัฏ	NN	B_PER	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สยามสแควร์	NN	E_ORG	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	E_CLS



