ด่วน	VV	O	B_CLS
!!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	E_MEA	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กิโลเมตร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16-17	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
เวิร์คพอยท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิคอัพ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บอร์น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บธ5476	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	AV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิคอัพ	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	E_CLS



