พบ	VV	O	B_CLS
หางเครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มรณะ	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แพน	NN	O	B_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
เงื่อนงำ	NN	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มหาสมุทร	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

กล่อง	NN	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แพน	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	E_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เรือ	NN	O	B_CLS
พิฆาต	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
370	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทันตกรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
มหาสมุทร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

บรูไน	NN	B_ORG	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลากจูง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กล่องดำ	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไททานิค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วัน	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS



