ประธาน	NN	O	B_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
189	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่าที่	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แนบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
189	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจักษ์	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประเด็น	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดสรร	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS



