สื่อ	NN	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำนัก	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชน่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์นามา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชนนัล	NN	O	I_CLS
นิวส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตัฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาลีจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทม์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประโคม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ซูดาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

มหาชน	NN	B_ORG	B_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50-80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทวี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34.25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34.09	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พลาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
งาม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภาพัฒน์ฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกตะลึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	E_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มองโกเลีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยว	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS



