รวบ	VV	O	B_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยกทรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รูปร่างหน้าตา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยกทรง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
102/255	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อัน	NN	I_ORG	I_CLS
แล็บ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยกทรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	E_CLS
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS



