โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SME	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
50	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดพุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอสวีเจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟล์	NN	I_ORG	I_CLS
คลิฟต์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

กองวิทยาการ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ชั้นนำ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชมรม	NN	B_ORG	B_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมโครซอฟต์	NN	B_BRN	I_CLS
ออฟฟิศ	NN	E_BRN	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
35	NU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
25	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แบ่งเบา	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีกด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
หล่มสัก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.sipa.or.th	NN	O	E_CLS



