ภ.	NN	B_ORG	B_CLS
จว.	NN	E_ORG	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ฮัมเมอร์	NN	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เทกโอเวอร์	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ฮัมเมอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรง	NN	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
เพียว	NN	I_ORG	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS

สถานี	NN	O	B_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ฮัมเมอร์	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮัมเมอร์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

กองทุน	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เซ้ง	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ฮัมเมอร์	NN	B_BRN	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แต่เดิม	AV	O	B_CLS
แบรนด์	VV	O	I_CLS
ฮัมเมอร์	NN	B_BRN	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	E_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
อเนกประสงค์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สิงห์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอชเอช	NN	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
รอดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกงาน	VV	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฮัมเมอร์	NN	B_BRN	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



