"	PU	O	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16/2549	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16/2549	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



