ธัญวัจน์	NN	B_PER	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	E_CLS



