"	PU	O	B_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
บางเสาธง	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถัด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิ้ลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ทรายขาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
the	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
devil	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กระหาย	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คปภ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
เอเอฟ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
บางไทร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



