ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สมมติฐาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ขนาด	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
พลูโตเนียม	NN	O	E_CLS

หรือไม่	AV	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ช็อคเวฟ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูตร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เคล็ด	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชฟ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เพียง	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	E_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
คดีศาลแขวงลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS



