ผู้ว่า	NN	B_DES	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	E_CLS

พระ	NN	B_DES	B_CLS
เอ็มเปย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แบ่งเบา	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สศช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	E_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดเก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รอบคอบ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



