สมาชิก	NN	O	B_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:47	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรมอุทยานแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
ป่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และพันธุ์	NN	I_ORG	I_CLS
พืช.	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณ์ราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วีโต้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทฟอร์ด	NN	B_ORG	E_CLS

กฎหมาย	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Mission	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Accomplished	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยุทธการ	NN	O	B_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จบสิ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กันตนา	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	B_MEA	I_CLS
ร้อย	NU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS

ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
งัดข้อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



