"	PU	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ประจบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ประจบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
บัญชา	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจบ	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	AV	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

สบ.	NN	B_DES	B_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	I_DES	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัญชา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญชา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระคายเคือง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	I_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
สำนักงานบริหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
มหาสมุทร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิอากาศแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	I_DES	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ท่าน	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	I_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่าง	PR	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นิดหน่อย	VV	O	E_CLS



