หนุ่ม	NN	O	B_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดูด	VV	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
ซวย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ปรอย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
กระตุก	VV	O	E_CLS

โชค	NN	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หาม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
105	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ปรอย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
พิง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
พิง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เยื้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
พรำ	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฮนด์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
เกร็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ประกาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แฮนด์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ครูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โลหะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปียก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ดูด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



