"	PU	O	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
มลทิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลก	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

OIC	NN	B_ORG	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ติด	VV	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวตน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS



