มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	E_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ราตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ทางการ	NN	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มหาราษฎร	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิวเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลาบอราทอรี	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สาสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	E_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS

เยอรมัน	NN	B_ORG	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	E_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ห้าง	NN	B_ORG	B_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS



