สัมฤทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
สน	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
คัมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
แอนฟิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธัญธร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
แอนฟิลด์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำใจ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS



