แจ้ง	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ภัทรพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัง	NN	B_LOC	B_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลังประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สุจริตใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กขช.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
ประชาชนแห่งประเทศไทย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกลาโฮมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธันเดอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
กลุ่ม	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
เถิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



