คม	NN	O	B_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ช่วงชิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ภูมิใจ	VV	O	B_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ช่วงชิง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
'	PU	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
หว่าน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
'	PU	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหนือเมฆ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
โปรเจกต์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ดา	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
โปรเจก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
บังเหียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64,853	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
แตะเบรค	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ปม	NN	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สศช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จับตา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แท้ที่จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

พ.ร.ก.	NN	B	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เล็ด	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ดัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
ตำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	E_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอโคกสำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รวมใจ	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
ชาติพัฒนา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกเหนือ	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเป็น	VV	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เกรด	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
โต	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคชาติ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
760	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อภิมหาประชานิยม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กตช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วนแล้ว	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สน.บางกอกน้อย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม็กซิม	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนน้อย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5,000-6,000	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

มั่นใจ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ริเริ่ม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกตเวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สาธารณสุขจังหวัด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
จริยธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ทดลอง	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	E_ORG	I_CLS
พอง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิใจ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	E_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บมจ.เอสวีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เมษา	NN	B_DTM	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
นิมยม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	E_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงสี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระแส	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
อาดิดาส	NN	B_ORG	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พัฒนา	VV	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2555	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลลัพธ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกุศลสมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ฉาบฉวย	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรค	CL	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
แท็ก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ขย่ม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่าง	PR	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถเมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	E_ORG	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิใจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณชาย	NN	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลงตัว	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางมด	NN	E_ORG	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัดเจน	VV	O	B_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้ว่า	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บ่วง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จ.	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระตือรือร้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคี่ยว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิงไหวชิงพริบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ย่อม	AX	O	B_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS



