ขู่	VV	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	VV	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัตย์จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปราสาทพระวิหาร	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ผาก	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปกติ	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฉันท์	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ที่	CC	I_DES	E_CLS
_	PU	I_DES	O
4	NU	E_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุกราน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จ	NN	B_TTL	B_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ผู้ว่า	NN	B_DES	B_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวย์	NN	B_LOC	B_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
นาย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โชกโชน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อนุสัญญา	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสารแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	E_CLS

รับฟัง	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
(	NN	I_ORG	I_CLS
สพท.	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	O	I_CLS
53	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS



