นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บองโก	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	E_CLS

มหาราช	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อายเก้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	B_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บองโก	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึงแก่อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	E_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สบายดี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แถลง	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS



