ปธ.	NN	O	B_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ชี้ขาด	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	E_CLS

โรงแรมสยามซิตี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทวน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลุ่มอาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
สหธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พรรคนำวิถี	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ร้อย	NU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	E_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหลือง	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พินิจ	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
OIC	NN	B_ORG	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับลำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงแรม	NN	B_ORG	B_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS



