แก๊ง	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ถ่อย	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
บังสุกุล	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บัว	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	E_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
บังสุกุล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ทางด่วน	NN	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สะเดาะ	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ซวย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
นเรศวร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กว๊าน	NN	B_LOC	B_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	E_CLS



