เทควันโดสมใจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ยิม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	E_CLS

เทควันโด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ยิม	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหลือ	VV	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอ็กซ์ตรีม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬา	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เอ็กซ์ตรีม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
อินดอร์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตารางวา	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ยิมเนเซียม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วว.	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เน็กซัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหลือ	VV	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอ็กซ์ตรีม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬา	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เอ็กซ์ตรีม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
อินดอร์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตารางวา	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ยิมเนเซียม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
นิตยสาร	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเอสวีค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลี่	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แคนาดา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมกีฬา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ปวีณา	NN	I_ORG	I_CLS
หงสกุล	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จำกัด	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์กีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
มาร์เชียลอาร์ต	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยโลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS



