งู	NN	O	B_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
งู	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัมแบ็ก	VV	O	I_CLS
เลื้อย	NN	O	I_CLS
สยอง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	B_MEA	I_CLS
แชมป์สคูเด็ตโต้	NN	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโวมะกะโรนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เศร้า	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Staplescenter.com	NN	B_ORG	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไชน่าเดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเซ็ปเป้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมอัซซ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชลธิชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เรียด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัดตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันควัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมแพ้	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาที	CL	B_MEA	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-2	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	CL	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ณพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วันนิวัติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	E_CLS

จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
78	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนรัซซูรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

เพียง	AV	O	B_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลอกล่อ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
หัน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตอก	VV	O	I_CLS
ส้น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	CL	B_MEA	I_CLS
แชมป์สคูเด็ตโต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
44	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	E_CLS

ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
46	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	E_CLS

ธปท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็กซิม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ยูโรป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	E_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โตริโน่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ถัด	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	E_CLS

การ	NN	B_ORG	B_CLS
สื่อสารแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

เจ้าบ้าน	NN	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เรียด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ถาก	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS

สมาคมโรค	NN	B_ORG	B_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อุตส่าห์	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลานครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

การ	NN	B_ORG	B_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์เน่	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
27	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

กองทุน	NN	B_ORG	B_CLS
บำนาญ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
73	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	E_CLS

ฟุตบอล	NN	O	B_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

FIA	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

เอ็กแซ็กท์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

ซิมคอม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

นราธิวาส	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
38	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

ดีทแฮล์มฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS



