ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สถานีโทรทัศน์เอบีซี	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ซูบซีด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ตี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
รับใช้	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำสั่ง	NN	O	B_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ที	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS



