สุชาติ	NN	B_PER	B_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS

ชลบุรี	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เขี่ย	VV	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

แทน	VV	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อี๋	NN	I_PER	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทอล์ค	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเชเลต	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอห์นสัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพสตรี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เพลย์บอย	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	O	E_CLS



