หม่อม	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หม่อม	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทวกุล	NN	I_PER	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
สว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมสถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีธนากุล	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
สมาคมกีฬาจังหวัดภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	I_MEA	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	E_CLS



