โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคคณาพิทักษ์	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,145	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
โดย	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
พัน	NU	E_MEA	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกษตรกรรม	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
อีคอป	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.00	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
พังทลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักรกล	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



