สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คึก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ตื่น	VV	O	E_CLS

ตลาด	NN	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.55	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
154.49	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,135.82	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิกฤต	VV	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.9	NU	O	I_CLS
%	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.2	NU	O	I_CLS
%	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เคมีภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
ถ้วนหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนมูระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮลดิงส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โนมูระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮฟวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินดัสทรีส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS



