อนุรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทยศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19:14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
คนนอก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แฮปปี้	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	E_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนิทวงศ์_ณ_อยุธยา	NN	I_PER	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสอ้าน	NN	I_PER	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ร้อย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ร.	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3012	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปันผล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทูลเกล้า	VV	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มุ่งเน้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
กลับใจ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แฮปปี้	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เหนื่อยใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับใจ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

ข้าราชการ	NN	O	B_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
หญิง	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกลุ่ม	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
สยามซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปาท่องโก๋	NN	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปากเบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สอดคล้อง	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ระนาด	NN	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
การกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ออก	AV	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เครื่องราชอิสริยาภรณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หมาย	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รากแก้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
91	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.1	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS

อัครราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพิ่ง	AX	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS



