ธนพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
เจ้านาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



