บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ซันชาย	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	E_CLS

การ	NN	B_ORG	B_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หักหลัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูซาบ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประติดประต่อ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คร่า	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้ค	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
สงคราม	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จมูก	NN	O	E_CLS

เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
เครา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
อาหรับ	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ขาดใจ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดิ้นรน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เปล	NN	O	I_CLS
หาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

สวท.	NN	B_ORG	B_CLS
นครพนม	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หักหลัง	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาม	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
225	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับดุล-เราะห์มาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	E_CLS

หัวหน้า	NN	E_DES	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สะกดรอย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางมด	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มากมาย	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อนบ้าน	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



