จับ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.6	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซาร่า	VV	O	I_CLS
อพาร์ทเมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนสุขเกษม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	E_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลิ้นจี่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เจ๊	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ๊	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
7	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หอบหืด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

เจ๊	NN	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
มัด	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เสียก่อน	AV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,230	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3222	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2483	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS



