โต้	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ไอ้โม่ง	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ยุ	VV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เดอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบียร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไอ้โม่ง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
นับ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
วาทะกรรม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	PA	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรโข่ง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อารยะ	NN	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กกร.	NN	B_ORG	I_CLS
มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	E_CLS

เทศบาล	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
เจอดี	VV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คะโยธา	NN	I_PER	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิดสังเกต	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบื้องหน้าเบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาทองคำ	NN	I_PER	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	E_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
กิตติสถาพร	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แอบอ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
สันนิบาต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัมราลิขิต	NN	I_PER	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อบจ.	NN	B	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ล่อแหลม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	E_CLS

นโยบาย	NN	O	B_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

นโยบาย	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรค	CL	O	E_CLS

นโยบาย	NN	O	B_CLS
เอสเอ็มแอล	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไขว้เขว	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เรื่อง	CL	E_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2280-2360	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	E_CLS

มทภ.	NN	B	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	CL	B	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
สศช.	NN	B_ORG	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวจงเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเศรษฐ	NN	I_PER	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
กอง	CL	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
มด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
หลัง	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เคเบิล	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
กอง	CL	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นายตรวจ	NN	B_DES	B_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
38	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ลง	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

สว.ป.	NN	B_DES	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
มมร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	E_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ตรึง	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มิตรภาพ	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
King	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Size	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ปฏิบัติการ	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ผลัด	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
โดยสาร	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

ห้าม	VV	O	B_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่	FX	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
คืน	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
จน	CC	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
เช้า	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

พล.อ	NN	B_DES	B_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรเลข	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
(	NN	I_ORG	I_CLS
สพท.	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพรพนา	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ศูนย์พัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
14	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ตรัง	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	E_CLS



