บุก	VV	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รอ.	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
เหิม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
ฮินดู	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ราง	NN	I_LOC	I_CLS
จา	NN	I_LOC	I_CLS
ล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	B_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลี้ยง	VV	O	B_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ฮินดู	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ฮินดู	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รั้ว	NN	O	B_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
หนาม	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เลื่อย	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สืบหา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุคสมัย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาละวาด	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



