ฤกษ์	NN	B_PER	B_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS

ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ซูดาน	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาณิชธนกิจ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	E_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาณิชธนกิจ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	E_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภ.	NN	B_ORG	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ทำนาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	E_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
6	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บำรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
โภคภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ่อเกิด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัปดาห์	CL	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภ.จว.	NN	B_ORG	B_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
หนักหน่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฮวบฮาบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
20	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



