ฟุตซอล	NN	O	B_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อช.	NN	O	I_CLS
อินดอร์	NN	O	E_CLS

แข้ง	NN	O	B_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินดอร์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำใจ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

กำหนด	VV	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
ทราย	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อื้อซ่า	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2007	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินดอร์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสลากฯ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แอลดีพี	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS



