เด็ก	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS

แชมป์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สง่างาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ทิ้ง	VV	O	B_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Pelican	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
United	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MRL	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Shinobi	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทิพ	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
RRT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UPPSALA	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CASualty	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Manual	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
censer	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Autonomous	AJ	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สายพาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะ	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่งขันขัน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมั่น	VV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	E_CLS

ปี	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	E_CLS



