"	PU	O	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แนวทาง	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไอแอลโอ	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS



