สนอง	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กันเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ติด	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุธฮุยธี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซาอิดี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,900	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	E_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS



