"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กะทิ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กะทิ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โน	NG	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
วรรณกรรม	NN	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	AV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอกเจริญ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	E_CLS

อ.	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	E_CLS

ผบช.น.	NN	B_DES	B_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบง่าย	VV	O	I_CLS
กินใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เปี่ยม	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอดแทรก	VV	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
โอบอุ้ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บรรทัด	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เชิญ	VV	O	B_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุคสมัย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
วรรณกรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กะทิ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไล่เลี่ย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มิติ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

เพียง	AV	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วรรณศิลป์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กะทิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ดัง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้นฉบับ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
นิทาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิตาเลียน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
อัคนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กะทิ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คปภ.	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS



