บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กระปุก	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
กระโชก	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS

ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปานกลาง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ต่อจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
กระโชก	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
กระโชก	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



