โจร	NN	O	B_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ซวย	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ปาง	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮีโน่	NN	B_BRN	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81-6365	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ใกล้	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

ผวจ.	NN	B_DES	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุกดาหาญ	NN	I_PER	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



