รวบ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	E_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01:45	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มือสอง	NN	O	I_CLS
บังหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โชว์รูม	NN	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เหยื่อ	NN	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ตีสนิท	VV	O	B_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชักใย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ลูกพี่	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	E_CLS

ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	B_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
พันโท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่าซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โชว์รูม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่าซื้อ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	AX	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2-3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
วีโก้	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โชว์รูม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
อัตโนมัติ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ออปชั่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มือสอง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
วีโก้	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
โชว์รูม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มือหนึ่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
หว่านล้อม	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กุญแจผี	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไม้บรรทัด	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS



