ศาล	NN	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
บล	NN	B_ORG	E_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แท็กติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กพร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	E_CLS

สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
772	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทนาย	NN	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จำเลย	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สารบบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกรง	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มรรยาท	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

ทนาย	NN	O	B_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
รพ.สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS

นัด	VV	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สมควร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทนาย	NN	O	B_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถอดใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้ว่า	NN	B_DES	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สน.สามเสน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มุ่งประสงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มรรยาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2537	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
เหตุ	NN	I_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	NN	I_ORG	I_CLS
อบายมุข	NN	E_ORG	E_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.สยาม	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
25	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2.	NU	B_NUM	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
30	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปณท	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	VV	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หนาหู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไอ้โม่ง	NN	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
25	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้ภัย	NN	B_ORG	E_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
รอเบิร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูกาเบ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตุ่ม	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อัน	NN	I_ORG	I_CLS
แล็บ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปาฐกถา	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2570	NU	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิสัยทัศน์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระโดกกระเดก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ล่องลอย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ประสม	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทนทาน	VV	O	I_CLS
หวาน	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
อม	VV	O	I_CLS
ขม	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กลืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถนนหนทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ็กลิงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระทบกระเทียบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เซลส์แมน	NN	O	I_CLS
ฝันเฟื่อง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อู้หู	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ใครต่อใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
เนี่ย	PA	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
หากิน	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS

ท่าน	PR	O	B_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
วะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
237	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ไอ้	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บังเอิญ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
ทมิฬ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ทมิฬ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
โลว์	VV	O	I_CLS
คอสต์	NN	O	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
นิดหน่อย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพื่อนพ้อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระโดกกระเดก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาฮู	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิมที	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชดำริ	NN	I_ORG	I_CLS
อ่าว	NN	I_ORG	I_CLS
คุ้งกระเบน	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	B_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
คูปอง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
หญิง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

มท.1	NN	B	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS



