จับ	VV	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์เปี้ยน	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัชไซยิด	NN	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	B_MEA	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไวอากร้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สูท	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนเทียนร่วมมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวงห้วยขวาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขตห้วยขวาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เมามัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สลึม	VV	O	I_CLS
สลือ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าย	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อิ่ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบน	VV	O	I_CLS
เข็ม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ABC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลท์เวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2529	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เลิฟ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ยาเค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยาเลิฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS



