แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	B_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ปิโตรฯ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แปลง	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
ฟุต	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
วัน	CL	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเดนเสท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เรล	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
วัน	CL	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	I_MEA	I_CLS
นี้	AJ	B_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลบ.	CL	I_MEA	I_CLS
ฟุต	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุนช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต่าง	AJ	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่งบงกชใต้	NN	O	E_CLS



