ศาล	NN	O	B_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูลฟ้อง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยูทีวี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เคเบิ้ล	NN	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
39	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แพ่ง	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



