ลำดับ	NN	O	B_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS

ลำดับ	NN	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระชั้นชิด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เวบแคมเมอรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.55	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
พันทิป	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โอบี	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทราย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กพร.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่เลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จ.ส.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ปึก	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เวิร์คพอยท์	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คุมเชิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เบรกกิ่ง	NN	O	I_CLS
นิวส์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
พราง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พระราชกำหนด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บริษัทบุญรอด	NN	B_ORG	E_CLS
บริเวอรี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
สรรเสริญ	VV	O	I_CLS
พระบารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดเวลลอปเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
สรรเสริญ	VV	O	I_CLS
พระบารมี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.54	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โลโก้	NN	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.57	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพาวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.44	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.57	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.39	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุทธศักราช	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อรรถคดี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.41	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.48	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.48	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.49	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
กักตุน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.58	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.08	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พลัด	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	E_CLS



