ตำรวจ	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,050	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
ครบมือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
ซูซู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS

ป	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
การ์เดียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS



