"	PU	O	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เหวี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4,480	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เจ้าตัว	NN	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	B_DTM	I_CLS
เมื่อ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เป็นใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เหวี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไนต์คลับ	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮ้าส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แอลเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์เมกเกอร์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาดริด	VV	O	I_CLS
ไล่ล่า	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS



