"	PU	O	B_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	E_CLS

ยูเออี	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ส่วนตัว	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
ลงพื้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฝักใฝ่	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไกล	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

คูบเฟซ	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
กำ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
โป้ง	NN	O	I_CLS
ทิ่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
จุฬา	NN	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	B_DTM	B_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สำนักงานสถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
จุฬา	NN	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองประสงค์	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อกฎหมาย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	E_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS

รปภ.	NN	B_DES	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก้าวล่วง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	E_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ปฏิทิน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัดเจน	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองโพธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวังดี	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



