หนุ่ม	NN	O	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
เฮง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
เวฟ	NN	E_BRN	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยูลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
เวฟ	NN	E_BRN	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS



