"	PU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	E_DTM	E_CLS

วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งสง	NN	E_ORG	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

กิตติศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อีสานพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยอด	VV	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
นกหวีด	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
พร่ำ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขึง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิพนธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์พร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
บรรหาร	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แจ่มใส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เช็ด	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเสริฐ	NN	B_PER	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ประตู	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	E_CLS
คลองประสงค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วรโชติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฟรีคิก	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
แหย่	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS

หนึ่ง	NU	O	B_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นชิ้นเป็นอัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมดุลย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
เมดิน่า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
ดาหน้า	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรี่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ่ม	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กระหึ่ม	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อบจ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
หน้าตัก	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีรินทร์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	I_PER	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โหน	VV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมการสมานฉันท์ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นัด	CL	B_NUM	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สี่	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สหยูเนียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตีตั๋ว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ติด	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุธฮุยธี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซาอิดี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ทีม	CL	E_MEA	E_CLS

แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	E_CLS

กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	B_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	E_CLS



