ราชิต	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
ฉลุย	VV	O	I_CLS
วิม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เยาวชน	NN	E_MEA	E_CLS

สมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นต่อ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอยลำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	E_CLS

แข่งขัน	NN	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟินแมคคานิกา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือเต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ยักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
แมทช์	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2002	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2003	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
13	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นพพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ราชิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อูลล์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS



