กบข.	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลงขัน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เกษตรกรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และบรรเทา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดอยาก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลงขัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกษตรกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
ธัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญ	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไฟแนนเชียล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
8	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผลพวง	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช้านาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อดอยาก	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เยี่ยมยอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียรพยายาม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชฑัณท์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
มลภาวะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่แบบ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS



