เผย	VV	O	B_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	E_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	E_CLS

ท่าที	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
นิวสวีค	NN	B_ORG	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานทูต	CL	B_MEA	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก 	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สภ.เมืองสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
อาซาฮี	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ยาฮู	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



