ประชุม	VV	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เพียบ	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการวิจัยแห่งชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นายพินิจ	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่อง	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
11	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ดงใหญ่วิทยาคมรัชมังคลาภิเษก	NN	E_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	E_CLS

สาธารณสุข	NN	B_DES	B_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
แคนนอน	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS



