นั่ง	VV	O	B_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS

ภาพ	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
อุจาด	VV	O	E_CLS



