'	PU	O	B_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็ต่อเมื่อ	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สันติภาพ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
พลโท	NN	B_DES	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดยตลอด	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	E_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ถิ่นฐาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าง	NN	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เคียง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	E_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS

ท่าที	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ครืน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
อ่อนข้อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
สอง	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

พลพีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดานอน	NN	I_PER	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชาญฉลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	E_CLS



