จ.ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

สมาชิก	NN	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
โอลด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย."	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คน	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชุ่ย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งบประมาณ	NN	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เร่	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตยอุดรธานี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มะรุมมะตุ้ม	VV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อิทธิพล	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

เร่ง	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS

เร่ง	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
มหภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จ่า	NN	B_DES	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เปลี่ยน	VV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พลโท	NN	B_DES	B_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงินฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดู	VV	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กลั่นกรองฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2554	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สมรู้ร่วมคิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย.	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย.	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
แย่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

สวป.	NN	B_DES	B_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สัมฤทธิผล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เช็ค	VV	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มลุกคลุกคลาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
เปล่า	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ปชช.	NN	O	B_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การคลัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	E_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร่าง	NN	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มาตรา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การคลัง	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
ยูม่า	NN	E_ORG	I_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้าฯ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
154	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	E_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	AJ	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS



