วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โดมินิกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ฟลายเวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS

อัครแสนคีรี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มั่นใจ	VV	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เลือดน้ำเค็ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เมืองลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กำปั้น	NN	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
เก่งกาจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คล่องตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

อย่าง	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
หน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS



