ศาล	NN	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โจทก์	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลำดับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิปักษ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS

ตัวอย่าง	NN	O	B_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยงธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
นอกเหนือ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	E_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน็กซัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS



