แกแล็กซี่	NN	B_ORG	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ไฮเทค	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
สส.	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮนรี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
คองโก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แฟกซ์	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

พันตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พฤติกรรม	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แปะ	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติสกอตแลนด์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดกำแพงเพชร	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS



