เรียก	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
08:43	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เจ้าตัว	PR	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
คาร์แคร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อัลพาร์ด	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว-9261	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ-9699	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยึด	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
วิสาสะ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รรท.	NN	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
คลองเตย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ภก.	NN	B_DES	B_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	AV	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

รายละเอียด	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	E_CLS

เคย	AX	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สอบตก	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS



