สมาชิก	NN	O	B_CLS
พังงา	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

สมาชิก	NN	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	E_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ท้วงติง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	VV	O	E_CLS



