ทหาร	NN	O	B_CLS
โคลัมเบีย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
โคลัมเบีย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอนริเควซ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	VV	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	E_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



