กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

สืบเนื่อง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2526	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น.ส.3ก.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
951	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-1-39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ท่าน	PR	B_TTL	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS



