รัฐสภา	NN	O	B_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

รัฐสภา	NN	O	B_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
339	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
476	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
115	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้นำ	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ศูนย์วิจัยกสิกร	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

เส้นทาง	NN	O	B_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วรรณิดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ปู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โชกโชน	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	E_CLS

ซาการียา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
เจ้าคุณทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีมหานคร	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2522	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สรรพภัญญู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
รุมเร้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
สวัสดิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ชีวิต	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ธนกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เอาจริงเอาจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคร่งขรึม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตลก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ลูกกวาด	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS



