คลื่น	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS

ไอโอซี	NN	B_ORG	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
12	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุดยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	E_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เพิ่ม	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS

อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS

แก้ไข	VV	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

สตรี	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

ฟุตบอล	NN	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	E_CLS

คืบหน้า	VV	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สภ.ลานสกา	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



