วิสุทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ไฟต์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เจษฎา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นวม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ผ่านพ้น	VV	O	B_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กระทิงแดง	NN	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ฟลายเวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
112	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคมมวย	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ไฟต์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	I_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ปลีก	NN	E_DES	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
12	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	E_CLS

พรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เยน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



