"	PU	O	B_CLS
คาราบาว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
แขวะ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เดนมาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	E_CLS

คอนเสิร์ต	NN	O	B_CLS
คาราบาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่า	NN	B_MEA	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
แฟนเทเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
สไตล์	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
ช่า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แจม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กรี๊ด	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกลียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
เพาะเลี้ยง	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล่ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บน	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหน้า	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
สามซ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



