ภัทรพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นสพ.	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใส่ร้ายป้ายสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

สำนัก	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
ตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้จัก	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บังเอิญ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่านั้น	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
วีรชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ใหม่	VV	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถามไถ่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
อาเซม	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใส่ร้ายป้ายสี	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS



