สเปอร์ส	NN	B_ORG	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อังค์ถัด	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

มูดีส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กนร.	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เหยียด	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS

สมาชิก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
192	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ยูเอ็น	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
อังค์ถัด	NN	E_DES	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
อาเลียน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระบวนการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทวีปแอฟริกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมดุล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังค์ถัด	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	E_CLS



