"	PU	O	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

ชลน่าน	NN	B_PER	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หายใจไม่คล่องคอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

แนวร่วม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สำนักงานคณะกรรมการสุขภาพแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โควต้า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กทม	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	E_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
คดีศาลแขวงลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดันทุรัง	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มลทิน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS



