จับ	VV	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ถ่วง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
แม่ยาย	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
แม่ยาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
วางยา	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	NN	E_LOC	I_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ไนลอน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ไพล่	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เงิน	VV	O	E_CLS

ส.ท.	NN	B_DES	B_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
139	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มูลเหตุ	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	E_ORG	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ไนลอน	NN	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โฟล์ค	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
เวนโต้	NN	E_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS



