‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ศรีญาดา	NN	B_PER	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
บ่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS

พิมพฤดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์ติน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตช์	CL	B_MEA	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
14	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ประหม่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
วอร์มอัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาเอล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มงฟิลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8/6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประหม่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมอร์เรย์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนวัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอโควิช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สุทธิชัย	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เต็มเปี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	CL	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้อง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
สงคราม	NN	I_DTM	I_CLS
โลก	NN	I_DTM	I_CLS
ครั้ง	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่งสอน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS



