"	PU	O	B_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล.	NU	E_NUM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
สะพานพระนั่ง	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
คลองบางไผ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สะพานพระนั่งเกล้า	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กัมพูชา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียนนายเรืออากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขั้นตอน	NN	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลาโหม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	CL	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS



