สอง	NU	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พิซซ่า	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS

ชวน	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

สุดท้าย	CC	O	B_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซีดเซียว	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ไหปลาร้า	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ศอก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พิซซ่า	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทางรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มรณะ	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพิง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พิซซ่า	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พิซซ่า	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปิ้ง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พิซซ่า	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
601	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ฟุตบาท	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
กามิกาเซ่	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กู้ภัย	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปิ้ง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยราชภัฎสวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โกรธเคือง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



