ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
อ้า	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
ผบก.จว.	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนิทวงศ์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
วงษ์สุวรรณ	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แขวงโสภา	NN	I_PER	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญรอดพานิช	NN	I_PER	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจียมอนุกูลกิจ	NN	I_PER	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แอลดีพี	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่ขิง	NN	E_ORG	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วาระ	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_MEA	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	NN	I_ORG	I_CLS
เขาเขียว	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-9	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรพุกก์	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	B_ORG	I_CLS
เอี่ยมละออ	NN	E_ORG	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประภาวัต	NN	I_PER	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พหลเวชช์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล.	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ	NN	B_DES	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศุข	NN	I_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	I_DES	I_CLS
ประจำ	VV	I_DES	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.จว.	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	I_PER	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ประจำ	VV	I_DES	I_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.กง.	NN	E_DES	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
อาร์ซีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
บร.	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



