"	PU	O	B_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
คว้าชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	E_CLS

คุณากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยัด	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ควอเตอร์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24-22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ควอเตอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53-43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอ็มวีพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฤษณา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนเตอร์	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ยักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แป้น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ควอเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-58	NU	B_NUM	E_CLS

ควอเตอร์	CL	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบาวด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอสซิสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อน	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
โค้ชบอสตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบาวด์	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟิลด์โกล์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟิลด์โกล์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทศพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	E_CLS



