ประธานาธิบดี	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิ่น	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มหาศาลา	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เตี้ยว	VV	O	I_CLS
หยู	NN	O	I_CLS
ไถ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เยือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



