ชยพล	NN	B_PER	B_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
สินสอด	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	E_CLS

ชื่นมื่น	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
สินสอด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฮันนีมูน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
สินสอด	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ช.	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คอนโด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจากนี้	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
ฮันนีมูน	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือนหอ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รร.โซฟิเทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่นมื่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไฮโซ	NN	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
บรรจง	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
บรรจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ปิติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บิ๊ก	AJ	O	I_CLS
บอส	NN	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สินสอด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คอนโด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรือนหอ	NN	O	E_CLS



