มอบ	VV	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	B_MEA	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลป์	NN	I_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	E_CLS

มอบ	VV	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,075	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,019	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่วยบุญชม	NN	I_PER	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โนนน้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ปลื้มปีติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระมหากรุณาธิคุณ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุกข์	VV	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พื้นที่	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,709	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56,824	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระกรุณาธิคุณ	NN	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	E_CLS

โรงเรียน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เรียงราย	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นวล	NN	I_LOC	I_CLS
นร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คมนาคม	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ตลกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพาะชำ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
น้ำดิบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ลัดวงจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ราชา	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปี	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เหมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานุ่ม	NN	I_PER	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ขวด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
คูคลอง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำลง	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
อ่างทอง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,090	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำลง	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,370	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.89	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
550	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธีระสวัสดิ์	NN	I_PER	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ศูนย์พัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
14	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ตรัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำขึ้น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
รู	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิฆอน	NN	B_ORG	B_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
รู	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เบาบาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เชี่ยว	VV	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
93,787	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งเรืองวงษ์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้าวสาร	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,090	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กล้วย	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS

พระอธิการ	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มหาเถระ	NN	O	I_CLS
สยามวงศ์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ศาสนาพุทธ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พระไตรปิฎก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ปวีณา	NN	I_ORG	I_CLS
หงสกุล	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS

พนัง	NN	O	B_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	E_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	I_DES	B_CLS
บรรเทา	VV	I_DES	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
126,851	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21,467	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหล่า	NN	O	I_CLS
กาชาด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทรงตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลำห้วย	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
16	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สปิลล์เวย์	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
32	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่าอากาศยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรจบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทรงตัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไซแมนเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขื่อน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตระหนก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

กรอ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยากรณ์	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS

ร่อง	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินเรือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ฟ้าคะนอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
30	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS



