นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้ขาด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการสุขภาพแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลัง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
แบบ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
นาโน	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ทั้งที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS



