เหล่าทัพ	NN	O	B_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
กีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
สสช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทยศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกุศลสมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
กระเจิง	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูกเห็บ	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซีอีโอ	NN	B_DES	B_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ลือ	VV	O	B_CLS
หึ่ง	VV	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระ	NN	B_DES	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เฮ้าส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กรสวัสดิการ	NN	B_ORG	E_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภก.	NN	B_DES	B_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กัปตัน	NN	B_DES	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

24	NN	B_DES	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.พี.พลาซ่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

บอส	NN	B_DES	B_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
165	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ก็ดี	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
165	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
(	PU	O	B_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว้นแต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถาม	VV	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
หรือ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผับ	NN	B_ORG	I_CLS
ฟังกี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดเวลลอปเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ดูแคลน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
อีสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลอส แองเจลีส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอลเลจ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองประสงค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กระแหนะกระแหน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
สุดแต่	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
พระเมรุ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

มทภ.	NN	B	B_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

ทพ.	NN	B_DES	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เลย	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
มือที่สี่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คึกคะนอง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รด	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กศน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวกลาง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
องค์การอนามัยโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โค้ช	NN	B_DES	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวกลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคารอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	B_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนกระต่ายขาเดียว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



