ห้อง	NN	B_ORG	B_CLS
สมุด	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS

อัลเมเรีย	NN	B_ORG	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขีปนาวุธ	NN	O	B_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Yahoo	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS

ประเทศ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
แกะ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สุด	VV	B_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	B_LOC	E_CLS
สถานที่ท่องเที่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
หายนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็ตาม	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื้อเชิญ	VV	O	I_CLS
หายนะ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์วิจัยกสิกร	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาชิก	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน็กซัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	E_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS



