ก.ธ.จ.	NN	B_ORG	B_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
เซ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

ประท้วง	VV	O	B_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กรมรบ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ธนพร	NN	B_ORG	B_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ทหารอาสา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สนุก	NN	B_ORG	I_CLS
ดอทคอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาลี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาริจานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ศาลอาญา	NN	B_ORG	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS



