จับ	VV	O	B_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กาม	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	E_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS

พฤติกรรม	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบช.ก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาร์	NN	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	I_LOC	I_CLS
บรรพต	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

ผ่าน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สถานทูต	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9997338	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
สมคบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	E_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเวณี	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
40-80	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	NN	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS



