สิ้น	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เหนียว	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	E_CLS

สิ้น	VV	O	B_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
108	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
ขุน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	VV	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	B_TTL	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
สารพัด	VV	O	I_CLS
เสือ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	B_CLS
ขุน	NN	I_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เหนียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคารพนับถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธีกรรม	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิธีกรรม	NN	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2530	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2531	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึงแก่อนิจกรรม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ชรา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
108	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
764/5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ขุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ทินนาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ราชสำนัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ตำรับ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2452	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระอาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกจิ	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ร่ำเรียน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ไสยศาสตร์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2468	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อบจ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ไสยเวทย์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรมาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระอาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
ขุน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	VV	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี่	NU	B_NUM	I_CLS
เสือ	CL	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรดา	FX	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขุน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขุนโจร	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ขุน	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
หลากหลาย	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไสยเวทย์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเมนต์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS



