ส.ส.	NN	B	B_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B	B_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไข้	NN	O	B_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คาร์ลสเบอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS



