ศาล	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
809	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	PS	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ออกอากาศ	VV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1-2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตระเตรียม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS



