(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1-3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ปาก	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	E_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชุด	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
สมคบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	E_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	E_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
เพียว	NN	I_ORG	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สำนักงานสถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เรื่อง	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สงกรานต์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
97.5	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

พยาน	NN	O	B_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ผสาน	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยวและกีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปาก	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS



