รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ตลก	NN	B_ORG	B_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรามาส	VV	O	I_CLS
ปฎิวัติ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดื้น	VV	O	I_CLS
เฮือก	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รมช.	NN	B_DES	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลือยตัวเปลือยกาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ธาตุแท้	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิวัติ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิวัติ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตื้นเขิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เลยเถิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ฝาก	VV	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รพ.ร้อยเอ็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อหังการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดื้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลือยตัวเปลือยกาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซาตาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กระหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชักนำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
อาซาฮี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่าเถื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หยาบคาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สส.	NN	B_DES	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
วางตัว	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อึดอัดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS



