ลุ้น	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไฟเขียว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
ท่าอากาศยานนราธิวาส	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณ์ราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฮัจญ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บมจ.เอสวีโอเอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
470	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยานนานา	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กระบี่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS



