กระหน่ำ	AV	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
โหด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

กระหน่ำ	AV	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
บีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
มรณะ	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระหน่ำ	AV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คารถ	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่แยก	NN	O	I_CLS
สุรวงศ์	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เจริญกรุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนสุรวงศ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวงสุริยวงศ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขตบางรัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5107	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อ้า	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
203	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.เฝ้าไร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
389/26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
โฮ	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่กิน	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
กะ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.6	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนนสุรวงศ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับบลิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนนเจริญกรุง	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลสมเด็จพระสังฆราช	NN	B_ORG	I_CLS
องค์	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
17	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อันติส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
175	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อ้า	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	VV	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แป้น	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
โสภา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ซี	NN	I_LOC	I_CLS
โป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
แท็กซี่นอน	XX	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ทิ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ฉาน	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เอว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,180	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
แอลจี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวง	CL	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ตำหรุ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปลี่ยว	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	AJ	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อ้า	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ทุ่ม	CL	E_DTM	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
ผอม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทรง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ไทร	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เปลี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จี้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตะต้อง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS



