พระราชทาน	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

สาธารณสุข	NN	B_ORG	B_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยวและกีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ทุนทรัพย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เผย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
มิจฉาชีพ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เมืองหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	E_CLS

ผบก.ปดส.	NN	B_DES	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ปรักหักพัง	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เรือ	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ปรักหักพัง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผวา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มิจฉาชีพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พระวรชายา	NN	B_TTL	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซับ	VV	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ_พระองค์เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ทอดพระเนตร	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระปฏิสันถาร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

น้ำตก	NN	B_LOC	B_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
แอ่ง	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
จ้าละหวั่น	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทกภัย	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ระลอก	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น็อคดาวน์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บดบัง	VV	O	I_CLS
ทัศนียภาพ	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ais	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แก้มลิง	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แก้มลิง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยากรณ์	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
พร่อง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บAริเวณ	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำนบ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอสวีเจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟล์	NN	I_ORG	I_CLS
คลิฟต์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS



