สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	E_CLS

พลตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
พนักงานอัยการคดีเด็ก	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	O	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อนาจาร	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อนาจาร	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กระทำ	VV	O	B_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-22	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กระทำ	VV	O	B_CLS
อนาจาร	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขู่เข็ญ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ข่มขืนใจ	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แบล็กเมล์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
260	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
261	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เมามัน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เปี้ยน	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

กษัตริย์	NN	B_DES	B_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัสวะ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าย	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS



