ตรวจ	VV	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
32	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	O	I_CLS
2604	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
2551	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กองสรรพาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	PS	O	I_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS



