"	PU	O	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สรัสนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
คง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅษี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ต่อรอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS



