43	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	E_CLS

43	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเลย์	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาลอาญากรุงเทพใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รูปแบบ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตร๊	NN	E_ORG	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	CC	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือดตกยางออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
หนี่ง	NU	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ครีม	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดื้อด้าน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
มาตรการ	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดีเลย์	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เลยเถิด	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	E_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ฝ่ายปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
อารยะ	AV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อารยะ	AV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ในเมื่อ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชฑัณท์	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS



