รวบ	VV	O	B_CLS
ผญบ.	NN	B	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS

ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS
สิ้นท่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เบนช์	NN	B_BRN	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดปาก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

เปิดเผย	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัญชา	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้ใหญ่	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
สะดือ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
เบญจา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้ใหญ่	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้ใหญ่	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โซนี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
บังคับ	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
เชฟโรเลต	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บบ 8445	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บฉ 1770	NU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลฐ7911	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รับ	VV	O	B_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
บัง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
25	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
100	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
500	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล่อแหลม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,331	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	E_CLS



