ยิง	VV	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หนุ่ม	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ปิกอัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ลำลูกกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
รุด	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	E_ORG	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ดีแมคซ์	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตศ 4341	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ไหล่	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	CL	O	E_CLS

ประตู	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผัก	NN	I_LOC	I_CLS
กาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เผาขน	AJ	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
โชก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



