รวมพล	VV	O	B_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กรมทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กองร้อย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รักษาพระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอร์มินี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อตา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนเบี้ย	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
พันธนาการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ดื้อดึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤษภาทมิฬ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
น็อค	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ไชยชนก	NN	B_PER	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัก	VV	O	B_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
จอมพล	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอมพล	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเหนียก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ควร	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
แคะ	VV	O	I_CLS
ขี้	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
วิทยากร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	E_CLS



