กาชาด	NN	B_ORG	B_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
เมถุน	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สะเดาะ	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	E_CLS

เจ้ากู	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ธูปกระจ่าง	NN	I_PER	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหาสารคาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคงแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ที	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระ	NN	B_TTL	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สะเดาะ	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธีกรรม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซอย	VV	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
หน้าถอดสี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
แพร	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ผืน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
นมัสการ	VV	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มารดา	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
เลื่อมใสศรัทธา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดวงชะตา	NN	O	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำนายทายทัก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สะเดาะ	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ไข	NN	O	I_CLS
ลูบไล้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต็มใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาสิขาบท	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
ปลัด	NN	I_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นมัสการ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
ปลัด	NN	I_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



