พระราชทาน	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พระราชทาน	VV	O	B_CLS
พระพิธีธรรม	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

อธิการบดี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
โปรยปราย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
สังขาร	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลงชื่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
บ่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
กาชาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลวง	NN	B_TTL	B_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรเสริญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความทรงจำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ปูชนียบุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
บูชา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
พระราชกุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชกุศล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เมรุ	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หีบ	NN	O	B_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สุกรรม	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมรุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้จันทน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
แขก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ไตร	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
จตุปัจจัย	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
บังสุกุล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
บังสุกุล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
หาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตุปัจจัย	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
หน้าไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัตตาหาร	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ปิ่นโต	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้ง	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โกศ	NN	O	I_CLS
แปด	NU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อภิธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตร	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมณศักดิ์	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นเตอร์ไพรซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าคณะ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเถรานุเถระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พิธีธรรม	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไทยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
อนุโมทนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

หลวง	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
หญิง	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
นมัสการ	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
สิงหาคม	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ขวัญ	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เรียม	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไสยเวทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เนื้อแท้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ท่าน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ภิกษุ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

สามารถ	AX	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ละ	VV	B_MEA	I_CLS
สังขาร	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
แก่นแท้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่ขิง	NN	E_ORG	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ไสยเวทย์	NN	O	E_CLS

นสพ.	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS



