กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ซีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
อีฟนิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

จุฬาฯ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43,229,230	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,170,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ยูเนสโก	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,770,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

น่าน	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

จส.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,363,330	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

แบ่ง	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
209	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,148,230	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
205,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,055,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

พี.แบค	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ตร.	NN	B_ORG	B_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS



