สื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

อสมท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชันษา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พระหัตถ์	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
บลอนด์	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
สุดเหวี่ยง	VV	O	E_CLS

โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาพ	NN	O	B_CLS
ฉาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เมามาย	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ถ่าย	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
ไนท์คลับ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเชษฐา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระสหาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ออกรส	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระหัตถ์	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ค็อกเทล	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เอื้อม	VV	O	I_CLS
พระหัตถ์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่ใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จุมพิต	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทรง	AX	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS



