แคนาดา	NN	B_ORG	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

อียู	NN	B_ORG	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หยุดยั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วิกฤตการณ์	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
ธรรมนิฐินันท์	NN	E_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกรต	NN	O	I_CLS
ดีเปรสชัน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1929-1934	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แผน	NN	O	B_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาคองเกรส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

ภาย	NN	O	B_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เทกโอเวอร์	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลห์แมน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราเธอร์ส	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีพฤกฒา	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชาญฉลาด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่างหาก	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
แคนตอร์	NN	I_PER	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ตวงทิพย์	NN	B_PER	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จส.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	B_TRM	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.81	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อยละ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.08	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,497.36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำนอง	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แพ็กเกจ	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS



