"	PU	O	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกาก	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้าฯ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผญบ.	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

พวก	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถึง	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
จุดประสงค์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิน	NN	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	I_ORG	I_CLS
โมรอคโค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ฎีกาแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพละ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อภัยโทษ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ผาก	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำนัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บอกกล่าว	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ลูกบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	E_CLS



