ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวท.	NN	B_ORG	I_CLS
นครพนม	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะอนุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
กันทรารมย์	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ป้องปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ไททานิก	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
สภ.ชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

เนื้อหา	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราศรัย	NN	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	B_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การเมือง	NN	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัดศรีสะเกษ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สกลนคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ขาดลอย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS



