โค้งสุดท้าย	NN	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
เน่า	VV	O	E_CLS

โค้งสุดท้าย	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่วมอรทัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บางขุนเทียน	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	CL	B_MEA	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
เน่า	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
940	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เศษเนื้อข้างเขียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชกใต้เข็มขัด	VV	O	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าวกรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
ลงพื้นที่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ท็อตแนม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮ็อทสเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
127	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ไผ่	NN	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นิเวศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วี่แวว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่าเสีย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ชำแหละ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ชำแหละ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
940	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สนามมวย	NN	B_LOC	B_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
940	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ชำแหละ	VV	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
สุขอนามัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
องค์กร	CL	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สานต่อ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ต่อขยาย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
บีอาร์ที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ภูมิทัศน์	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ร่มรื่น	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS



