สาว	NN	O	B_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	E_DTM	E_CLS

เกชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คติ	NN	O	I_CLS
ประจำใจ	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
จง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าย	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
103	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์นาวิล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2005	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาเลนตินา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอร์เจส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

วิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คติ	NN	O	I_CLS
ประจำใจ	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
จง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



