คลอง	NN	B_LOC	B_CLS
อนุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศา	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	I_LOC	I_CLS
นันท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
คืน	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
ดับเบิลยู_บุช	NN	I_PER	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เสาะหา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	I_CLS
กัมมันตภาพรังสี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS



