เทอดชาติ	NN	B_PER	B_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ดันลอป	NN	O	E_CLS

พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สะแด่ว	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดลอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	E_CLS

ลิ่ว	VV	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS

ประเภท	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดลอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	E_CLS

ปัญญารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รองฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

หญิง	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
10-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชาย	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9-8	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	E_CLS

หญิง	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9-8	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	E_CLS

ชาย	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9-8	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

หญิง	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	E_CLS



