โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
ที่พักอาศัย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โรย	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ตริแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ปณท	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ป.	NN	B_DES	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เดอะ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
วอล์ท	NN	B_ORG	I_CLS
ดิสนีย์	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
บลู	NN	I_ORG	I_CLS
แซฟไฟน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีสอร์ท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จิวเวอรี่	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พงส.	NN	B_DES	B_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS



