อัครนันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ซีเกมส์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ดี้	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุต	CL	B_MEA	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สโตรค	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
287	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
107th	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Malaysian	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Amateur	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Open	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Golf	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Championship	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

อาร์เซนอล	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
นานา	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
107th	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Malaysian	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Amateur	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Open	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Golf	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Championship	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ขับเคี่ยว	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ธันยากร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	NN	O	I_CLS
โบกี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทีช็อต	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
บังเกอร์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ขึ่น	VV	O	I_CLS
กรีน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุต	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
พัตต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เหนียว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ลาก	NN	O	I_CLS
พัตต์	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตไลน์	CL	B_MEA	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบอร์ดี้	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
287	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทรฟี่	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริงกิต	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
290	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริงกิต	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วนบุคคล	AJ	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	E_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
221	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จีน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ขาแข้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
224	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริงกิต	CL	B_MEA	E_CLS



