นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขีด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไหร่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



