"	PU	O	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

วอน	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตบเท้า	VV	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขานรับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	CL	B	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ขื่อ	NN	O	I_CLS
แป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
โรงพยาบาลบำรุงราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
แทบ	NU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปากหนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักหนาสาหัส	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนหยัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

รักษาการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิกฤตการณ์	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
แม้แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ว่า	NN	B_DES	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
เสียที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลป์	NN	I_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทันท่วงที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ล้วน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิปักษ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เฟอร์รารี่	NN	B_ORG	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แปลกแยก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ป้ายสี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้ายสี	VV	O	E_CLS

กกต.	NN	B_DES	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใส่ร้ายป้ายสี	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ข่มเหง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตราบ	CC	O	B_CLS
ใด	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ข่มเหง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



