เบรก	VV	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
อีสเวอร์เตอร์	NN	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ให้	AX	O	B_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
48	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,008	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
672	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชฟรอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิวละ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท้วงติง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชลกันยานุกูล	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
สมุด	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
นิสสัน	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เถระสมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,008	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื้อ	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,708.60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,692	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,680	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปานกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS



