ศุภปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แป้น	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
โสภา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อัยการ	NN	B_DES	B_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบลตาจง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
คลองเตย	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ภญ.	NN	B_DES	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผู้พัน	NN	B_DES	B_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS



