"	PU	O	B_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	E_CLS

โดน	AX	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พรรค	CL	E_MEA	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
เงียบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS

แย้ม	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	E_CLS

กัน	VV	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคฉัตรีย์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
นิด	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

สังเกต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อนตัว	VV	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รอดพ้น	VV	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาละวาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บุคคล	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซิลค์แอร์	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

กมนทรรศน์	NN	B_PER	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพิ่มลาภ	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
โตชิบา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	I_ORG	I_CLS
ตรา	NN	I_ORG	I_CLS
ไปรษณียากร	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน.	NN	E_ORG	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พยาน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ทีมแมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอา	VV	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้เท่าไม่ถึงการณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ลำพัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เวียนเทียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองผา	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ละเว้น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พับลิเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2541	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลอากาศเอก	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
145	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บาเยิร์น	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
พลัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2541	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจเอแอล	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40/2549	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
หอ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
18	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40/2549	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
108	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ภายหลัง	NN	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชมรม	NN	B_ORG	B_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กพฐ.	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
พลัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
6	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
157	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
6	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
6	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

ติง	VV	O	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สารวัตร	NN	B_DES	B_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	B_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามัญสำนึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุพรรณชนะบุรี	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลงเหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชดำริ	NN	I_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ชัยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัยนาฏศิลป์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สังฆกรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงินทอง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียเงินเสียทอง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สังฆกรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
รอเบิร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูกาเบ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทันที	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
วาระ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อนุทิน	NN	B_PER	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำนง	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำท่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ผิดหวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
โน่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ราตรี	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

ภัสริน	NN	B_PER	B_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ซักซ้อม	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพรชัยมงคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ออกมหาสมาคม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซักซ้อม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์วิโรฒ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ประสานมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
นิรโทษกรรมสากล	NN	B_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยัก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	B_ORG	E_CLS
ทุ่งสง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
223	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
143	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
196	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
199	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
257	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
274	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
277	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
278	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
279	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
297	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
302	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
312	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS



