ซาการียา	NN	B_PER	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
แส่	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	E_CLS

ผศ.	NN	B_DES	B_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยุ่ง	NN	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ท้าทาย	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ฐิติมา	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดขี่	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
กำปั้น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มูซาวี	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.เมืองสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดพัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
อนุรักษนิยม	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลอกลวง	VV	O	E_CLS

บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุกรุ่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธแค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
อิสลาม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2522	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
จริยธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ทดลอง	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_BRN	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อัพเกรด	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เว็บ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
โมง	CL	E_DTM	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01.30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS



