แก๊ง	NN	B_ORG	B_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กรอ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

มั่นใจ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปิโตรไชน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
National	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
หางเลข	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อมั่น	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้านเมือง	NN	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
เคียงข้าง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
คูหา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คูหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
มีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS



