"	PU	O	B_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อี	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
อี	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บึงกาฬ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	E_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปินสิริ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมาราวีระ	NN	I_PER	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
พื้นบ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำพี้	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอเชียซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท่าอากาศยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เช่าซื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Dragon	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Aviation	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Leasing	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ชีวจิต	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



