ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
แกล้ง	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กงสุล	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
กงสุล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
รอุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดม	NN	I_LOC	I_CLS
ศักดิ์	NN	E_LOC	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เนื้อความ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขีด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ประโยค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS



