ตั้ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	E_MEA	E_CLS

เคเบิล	NN	B_ORG	B_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ทุ่งครุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ช่างกล	NN	I_ORG	I_CLS
โรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กักขัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3.	NU	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
X	PU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แพ็ค	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	I_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50-300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เด็ก	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แปลกหน้า	AJ	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จดจำ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
เอกชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ไผทอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
วิ	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไพล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
วัดโคกสมานคุณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



