นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
กขช.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กินดีอยู่ดี	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอ็มบี	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	E_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
โอเปค	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ท่วงที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสรภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือไอ	VV	O	I_CLS
ป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
อีฟนิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
common	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
law	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
อยู่ดีกินดี	NN	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไอป้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศไอ	NN	O	I_CLS
ป้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สน.บางซื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กินดีอยู่ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	E_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
ป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เคมีภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS

แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	B_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุภาพสตรี	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
ดีอีเอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถึงแก่อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS

3.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสมอภาค	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตรี	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสาหลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สําคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
30	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สำนักงานสถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
หญิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mr.	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Aung	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS



