'	PU	O	B_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลังพิทักษ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เบื้องบน	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	E_CLS

อัครเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
อาซาฮี	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิทักษ์รัฐธรรมนูญ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาชิก	NN	O	B_CLS
พังงา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
สมควร	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
10	NU	E_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อาวุโส	AJ	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เตรียม	VV	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
460	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดพุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัยแวนเดอร์บิลท์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

อนุสรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปฏิปักษ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อากา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

คลิป	NN	O	B_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืนหยัด	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
องค์กร	NN	B_ORG	B_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	E_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS



