"	PU	O	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอก	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟใต้	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แรก	AV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

ทำ	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตราบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



